# Chinese (Simplified Han) translations for eucaconsole.
# Copyright (C) 2014 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the eucaconsole
# project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2014.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: eucaconsole 4.0.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2015-11-18 15:23-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2014-06-16 08:12+0000\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"Language-Team: zh_Hans <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.1.1\n"

#: eucaconsole/layout.py:77
#, python-format
msgid "%I:%M:%S %p %b %d %Y"
msgstr ""

#: eucaconsole/layout.py:78
msgid "hh:mm:ss a MMM d yyyy"
msgstr ""

#: eucaconsole/layout.py:95
#, fuzzy
msgid "Remove facet"
msgstr "删除磁盘设备"

#: eucaconsole/layout.py:96
msgid "Clear search"
msgstr ""

#: eucaconsole/layout.py:97
msgid "Select facets for filter, or enter text to search"
msgstr ""

#: eucaconsole/layout.py:98
#, fuzzy
msgid "Enter text to search"
msgstr "输入文本"

#: eucaconsole/layout.py:99
#, fuzzy
msgid "Text"
msgstr "下一步"

#: eucaconsole/constants/cloudwatch.py:94
msgid "CPU utilization %"
msgstr ""

#: eucaconsole/constants/cloudwatch.py:95
#, fuzzy
msgid "Disk read data"
msgstr "用户数据"

#: eucaconsole/constants/cloudwatch.py:96
msgid "Disk read operations"
msgstr ""

#: eucaconsole/constants/cloudwatch.py:97
msgid "Disk write data"
msgstr ""

#: eucaconsole/constants/cloudwatch.py:98
msgid "Disk write operations"
msgstr ""

#: eucaconsole/constants/cloudwatch.py:99
#, fuzzy
msgid "Network in"
msgstr "网络:"

#: eucaconsole/constants/cloudwatch.py:100
#, fuzzy
msgid "Network out"
msgstr "网络:"

#: eucaconsole/constants/cloudwatch.py:102
msgid "Sum request count"
msgstr ""

#: eucaconsole/constants/cloudwatch.py:103
msgid "Avg latency (ms)"
msgstr ""

#: eucaconsole/constants/cloudwatch.py:104
#: eucaconsole/templates/elbs/elbs.pt:40
#, fuzzy
msgid "Unhealthy hosts"
msgstr "健康状态"

#: eucaconsole/constants/cloudwatch.py:105
#: eucaconsole/templates/elbs/elbs.pt:44
#, fuzzy
msgid "Healthy hosts"
msgstr "健康状态"

#: eucaconsole/constants/cloudwatch.py:106
msgid "Sum ELB 4xxs"
msgstr ""

#: eucaconsole/constants/cloudwatch.py:107
msgid "Sum ELB 5xxs"
msgstr ""

#: eucaconsole/constants/cloudwatch.py:108
msgid "Sum HTTP 2xxs"
msgstr ""

#: eucaconsole/constants/cloudwatch.py:109
msgid "Sum HTTP 3xxs"
msgstr ""

#: eucaconsole/constants/cloudwatch.py:110
msgid "Sum HTTP 4xxs"
msgstr ""

#: eucaconsole/constants/cloudwatch.py:111
msgid "Sum HTTP 5xxs"
msgstr ""

#: eucaconsole/constants/cloudwatch.py:116
#, fuzzy
msgid "Average"
msgstr "保存修改"

#: eucaconsole/constants/cloudwatch.py:117
msgid "Minimum"
msgstr ""

#: eucaconsole/constants/cloudwatch.py:118
#, fuzzy
msgid "Maximum"
msgstr "用户(最多)"

#: eucaconsole/constants/cloudwatch.py:119
msgid "Sum"
msgstr ""

#: eucaconsole/constants/cloudwatch.py:120
#, fuzzy
msgid "Sample Count"
msgstr "删除帐户"

#: eucaconsole/constants/cloudwatch.py:137
msgid "Last hour"
msgstr ""

#: eucaconsole/constants/cloudwatch.py:138
msgid "Last 3 hours"
msgstr ""

#: eucaconsole/constants/cloudwatch.py:139
msgid "Last 6 hours"
msgstr ""

#: eucaconsole/constants/cloudwatch.py:140
msgid "Last 12 hours"
msgstr ""

#: eucaconsole/constants/cloudwatch.py:141
msgid "Last day"
msgstr ""

#: eucaconsole/constants/cloudwatch.py:142
msgid "Last 3 days"
msgstr ""

#: eucaconsole/constants/cloudwatch.py:143
msgid "Last 1 week"
msgstr ""

#: eucaconsole/constants/cloudwatch.py:144
msgid "Last 2 weeks"
msgstr ""

#: eucaconsole/constants/cloudwatch.py:148 eucaconsole/forms/buckets.py:100
#: eucaconsole/forms/elbs.py:108 eucaconsole/forms/elbs.py:278
#, fuzzy
msgid "5 minutes"
msgstr "分钟数"

#: eucaconsole/constants/cloudwatch.py:149
#, fuzzy
msgid "15 minutes"
msgstr "分钟数"

#: eucaconsole/constants/cloudwatch.py:150 eucaconsole/forms/buckets.py:102
msgid "1 hour"
msgstr ""

#: eucaconsole/constants/cloudwatch.py:151
msgid "6 hours"
msgstr ""

#: eucaconsole/constants/cloudwatch.py:152 eucaconsole/forms/buckets.py:103
msgid "1 day"
msgstr ""

#: eucaconsole/constants/elbs.py:38
msgid "No data available until this load balancer receives traffic."
msgstr ""

#: eucaconsole/constants/elbs.py:39
msgid "No data available until instances are registered with this load balancer."
msgstr ""

#: eucaconsole/constants/elbs.py:47
msgid ""
"The total number of completed requests that were received and routed to "
"the registered instances. Defaults to the sum statistic for the best "
"output results."
msgstr ""

#: eucaconsole/constants/elbs.py:56
msgid ""
"The average elapsed time (in milliseconds) between a request from the "
"load balancer and when a response is received. Defaults to the average "
"statistic for the best output results."
msgstr ""

#: eucaconsole/constants/elbs.py:65
msgid ""
"The number of unhealthy instances in each Availability Zone as it exceeds"
" the unhealthy threshold defined for the health checks. If load balancing"
" is enabled across zones, the number of unhealthy instances is based on "
"the health criteria across all Availability Zones. Uses the maximum "
"statistic for the best output results."
msgstr ""

#: eucaconsole/constants/elbs.py:75
msgid ""
"The number of healthy instances in each Availability Zone as defined by "
"the healthy threshold. If load balancing is enabled across zones, the "
"number of healthy instances is based on the health criteria across all "
"Availability Zones. Uses the maximum statistic for the best output "
"results."
msgstr ""

#: eucaconsole/constants/elbs.py:84
msgid ""
" When the listener is configured to use HTTP or HTTPS protocols, this "
"metric represents the number of HTTP 4XX client error codes generated by "
"the load balancer when a request is malformed or incomplete. Defaults to "
"the sum statistic for the best output results."
msgstr ""

#: eucaconsole/constants/elbs.py:93
msgid ""
"When the listener is configured to use HTTP or HTTPS protocols, this "
"metric represents the number of HTTP 5XX server error codes generated by "
"the load balancer if there are no healthy instances registered, or if the"
" request rate exceeds the capacity of the instances or the load balancer."
" Defaults to the sum statistic for the best output results."
msgstr ""

#: eucaconsole/constants/elbs.py:103 eucaconsole/constants/elbs.py:111
#: eucaconsole/constants/elbs.py:119 eucaconsole/constants/elbs.py:127
msgid ""
"The number of HTTP response codes generated by registered instances but "
"not by the load balancer. Defaults to the sum statistic for the best "
"output results."
msgstr ""

#: eucaconsole/constants/images.py:69
msgid "Me (or shared with me)"
msgstr "我 (或者共享给我)"

#: eucaconsole/constants/images.py:70
msgid "Amazon AMIs"
msgstr "亚马逊 AMIs"

#: eucaconsole/constants/images.py:71
msgid "AWS Marketplace"
msgstr "AWS 集市"

#: eucaconsole/constants/instances.py:92
#, fuzzy
msgid "No data available for this instance."
msgstr "不能重启虚拟机"

#: eucaconsole/constants/permissions.py:397
msgid "All EC2 actions"
msgstr "所有EC2操作"

#: eucaconsole/constants/permissions.py:402
msgid "All Load Balancing actions"
msgstr "所有负载均衡操作"

#: eucaconsole/constants/permissions.py:407
msgid "All Autoscaling actions"
msgstr "所有弹性扩展组操作"

#: eucaconsole/constants/permissions.py:412
msgid "All CloudWatch actions"
msgstr "所有CloudWatch操作"

#: eucaconsole/constants/permissions.py:417
msgid "All S3/Walrus actions"
msgstr "所有S3/Walrus操作"

#: eucaconsole/constants/permissions.py:422
msgid "All IAM actions"
msgstr "所有IAM操作"

#: eucaconsole/constants/permissions.py:427
msgid "All Security Token Service actions"
msgstr "所有STS操作"

#: eucaconsole/forms/__init__.py:53 eucaconsole/views/dialogs.py:340
#: eucaconsole/views/elbs.py:633 eucaconsole/views/elbs.py:1149
#: eucaconsole/views/instances.py:1128 eucaconsole/views/launchconfigs.py:429
#: eucaconsole/views/launchconfigs.py:590
msgid "Select..."
msgstr "选择"

#: eucaconsole/forms/__init__.py:54
#, fuzzy
msgid ""
"Name is required and must be between 1 and 255 ASCII characters long and "
"may not contain slashes"
msgstr "名字长度是1到255个字符，不能包含'/' 和 '\\'"

#: eucaconsole/forms/__init__.py:56
#, fuzzy
msgid ""
"Name must be between 1 and 255 characters long, and must not contain "
"spaces"
msgstr "名字长度是1到255个字符，不能包含'/' 和 '\\'"

#: eucaconsole/forms/__init__.py:148
msgid "Select instance..."
msgstr "选择虚拟机..."

#: eucaconsole/forms/__init__.py:193
msgid "{0}: {1} CPUs, {2} memory (MB), {3} disk (GB,root device)"
msgstr "{0}: {1} CPUs, {2} 内存 (MB), {3} 磁盘 (GB,根设备)"

#: eucaconsole/forms/__init__.py:206
msgid "Select volume..."
msgstr "选择存储卷。。。"

#: eucaconsole/forms/__init__.py:219 eucaconsole/forms/__init__.py:269
#: eucaconsole/views/__init__.py:552
msgid "None"
msgstr "无"

#: eucaconsole/forms/__init__.py:267
msgid "None (advanced option)"
msgstr "无(高级选项)"

#: eucaconsole/forms/__init__.py:278
msgid "Unassign Address"
msgstr "未分配地址"

#: eucaconsole/forms/__init__.py:285
msgid "no address in stopped state"
msgstr "停止状态无地址"

#: eucaconsole/forms/__init__.py:290 eucaconsole/forms/__init__.py:303
msgid "Use default from image"
msgstr "使用缺省虚拟机模板"

#: eucaconsole/forms/__init__.py:445 eucaconsole/forms/elbs.py:446
#: eucaconsole/forms/elbs.py:462 eucaconsole/forms/instances.py:411
#: eucaconsole/forms/instances.py:438 eucaconsole/forms/securitygroups.py:107
msgid "No VPC"
msgstr "没有VPC"

#: eucaconsole/forms/__init__.py:457
#: eucaconsole/templates/elbs/elb_wizard.pt:150
#: eucaconsole/templates/instances/instance_launch.pt:133
#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_wizard.pt:60
msgid "No subnets found"
msgstr "没有发现子网"

#: eucaconsole/forms/__init__.py:510
msgid "Local"
msgstr ""

#: eucaconsole/forms/accounts.py:44 eucaconsole/forms/accounts.py:64
#: eucaconsole/forms/alarms.py:47 eucaconsole/forms/buckets.py:51
#: eucaconsole/forms/buckets.py:204 eucaconsole/forms/buckets.py:225
#: eucaconsole/forms/elbs.py:346 eucaconsole/forms/groups.py:44
#: eucaconsole/forms/groups.py:72 eucaconsole/forms/instances.py:46
#: eucaconsole/forms/instances.py:522 eucaconsole/forms/keypairs.py:44
#: eucaconsole/forms/keypairs.py:63 eucaconsole/forms/launchconfigs.py:52
#: eucaconsole/forms/policies.py:43 eucaconsole/forms/roles.py:20
#: eucaconsole/forms/scalinggroups.py:213
#: eucaconsole/forms/scalinggroups.py:289
#: eucaconsole/forms/securitygroups.py:46 eucaconsole/forms/snapshots.py:42
#: eucaconsole/forms/snapshots.py:91 eucaconsole/forms/stacks.py:45
#: eucaconsole/forms/users.py:56 eucaconsole/forms/volumes.py:45
#: eucaconsole/forms/volumes.py:107 eucaconsole/forms/volumes.py:128
#: eucaconsole/templates/accounts/account_view.pt:52
#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_contents.pt:123
#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_details.pt:63
#: eucaconsole/templates/buckets/buckets.pt:106
#: eucaconsole/templates/elbs/elb_view.pt:53
#: eucaconsole/templates/elbs/elb_wizard.pt:286
#: eucaconsole/templates/elbs/elbs.pt:49
#: eucaconsole/templates/images/images.pt:107
#: eucaconsole/templates/instances/instance_launch.pt:69
#: eucaconsole/templates/keypairs/keypair_view.pt:51
#: eucaconsole/templates/keypairs/keypairs.pt:52
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_wizard.pt:262
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfigs.pt:58
#: eucaconsole/templates/panels/user_editor.pt:26
#: eucaconsole/templates/policies/iam_policy_wizard.pt:139
#: eucaconsole/templates/roles/role_view.pt:151
#: eucaconsole/templates/roles/roles.pt:51
#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroups.pt:72
#: eucaconsole/templates/securitygroups/securitygroup_view.pt:57
#: eucaconsole/templates/stacks/stack_view.pt:44
#: eucaconsole/templates/stacks/stack_view.pt:168
#: eucaconsole/templates/stacks/stack_wizard.pt:50
#: eucaconsole/templates/stacks/stack_wizard.pt:203
#: eucaconsole/templates/stacks/stacks.pt:45 eucaconsole/views/alarms.py:66
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: eucaconsole/forms/alarms.py:45 eucaconsole/forms/keypairs.py:59
#: eucaconsole/forms/scalinggroups.py:287
msgid "Name is required"
msgstr "请输入名字"

#: eucaconsole/forms/alarms.py:52 eucaconsole/forms/images.py:45
#: eucaconsole/forms/snapshots.py:48
msgid "Description is required"
msgstr "请输入描述"

#: eucaconsole/forms/alarms.py:54 eucaconsole/forms/images.py:47
#: eucaconsole/forms/instances.py:527 eucaconsole/forms/securitygroups.py:56
#: eucaconsole/forms/snapshots.py:50 eucaconsole/forms/snapshots.py:94
#: eucaconsole/forms/volumes.py:109 eucaconsole/forms/volumes.py:132
#: eucaconsole/templates/images/image_view.pt:68
#: eucaconsole/templates/images/images.pt:79
#: eucaconsole/templates/images/images.pt:108
#: eucaconsole/templates/securitygroups/securitygroup_view.pt:64
#: eucaconsole/templates/securitygroups/securitygroups.pt:36
#: eucaconsole/templates/snapshots/snapshot_view.pt:79
#: eucaconsole/templates/snapshots/snapshots.pt:65
#: eucaconsole/templates/snapshots/snapshots.pt:88
#: eucaconsole/templates/stacks/stack_view.pt:174
#: eucaconsole/templates/stacks/stack_wizard.pt:215
#: eucaconsole/templates/stacks/stacks.pt:40
#: eucaconsole/templates/stacks/stacks.pt:47
#: eucaconsole/templates/volumes/volume_snapshots.pt:70
#: eucaconsole/views/images.py:199 eucaconsole/views/securitygroups.py:77
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: eucaconsole/forms/alarms.py:56 eucaconsole/forms/images.py:49
#: eucaconsole/forms/instances.py:525 eucaconsole/forms/securitygroups.py:59
#: eucaconsole/forms/snapshots.py:52 eucaconsole/forms/snapshots.py:96
#: eucaconsole/forms/volumes.py:111 eucaconsole/forms/volumes.py:134
msgid "Description must be less than 255 characters"
msgstr "描述必须少于255个字符"

#: eucaconsole/forms/alarms.py:59
msgid "Metric is required"
msgstr "请指定Metric"

#: eucaconsole/forms/alarms.py:61
msgid "Metric"
msgstr "Metric"

#: eucaconsole/forms/alarms.py:66
msgid "Comparison is required"
msgstr "请指定Comparison"

#: eucaconsole/forms/alarms.py:68
msgid "Comparison"
msgstr "比较"

#: eucaconsole/forms/alarms.py:73
msgid "Statistic is required"
msgstr "请指定统计"

#: eucaconsole/forms/alarms.py:75
#: eucaconsole/templates/dialogs/cloudwatch_chart_dialog.pt:8
msgid "Statistic"
msgstr "统计"

#: eucaconsole/forms/alarms.py:80
msgid "Trigger threshold amount is required"
msgstr "请输入临界值"

#: eucaconsole/forms/alarms.py:82
msgid "Trigger threshold"
msgstr "临界值"

#: eucaconsole/forms/alarms.py:87
msgid "Length of measurement period in minutes."
msgstr "测量时间段(分钟)"

#: eucaconsole/forms/alarms.py:88
msgid "Period length is required and must be a whole number greater than zero"
msgstr "时间段必须是大于0的整数"

#: eucaconsole/forms/alarms.py:90
msgid "Period length"
msgstr "时间段"

#: eucaconsole/forms/alarms.py:95
msgid ""
"How many consecutive periods the trigger threshold must be breached "
"before the alarm is triggered."
msgstr "连续达到临界值的时间段的数量"

#: eucaconsole/forms/alarms.py:97
msgid "Measurement periods is required"
msgstr "请输入测量时间段"

#: eucaconsole/forms/alarms.py:99
msgid "Periods"
msgstr "时间段"

#: eucaconsole/forms/alarms.py:104
msgid "Unit"
msgstr "单位"

#: eucaconsole/forms/alarms.py:105 eucaconsole/forms/instances.py:90
#: eucaconsole/forms/launchconfigs.py:49
#: eucaconsole/templates/dialogs/create_alarm_dialog.pt:60
#: eucaconsole/templates/instances/instance_launch.pt:30
#: eucaconsole/templates/instances/instance_launch.pt:232
#: eucaconsole/templates/instances/instance_view.pt:260
#: eucaconsole/templates/instances/instances.pt:90
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_view.pt:96
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_wizard.pt:30
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_wizard.pt:244
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfigs.pt:59
msgid "Image"
msgstr "虚拟机模板"

#: eucaconsole/forms/buckets.py:48
msgid ""
"Name is required and may not contain \"/\" characters or may not modify "
"the file extension"
msgstr "请输入名字，不能包含特殊字符\"/\",也不可以修改文件扩展名"

#: eucaconsole/forms/buckets.py:90
msgid "URL expires in"
msgstr ""

#: eucaconsole/forms/buckets.py:101
#, fuzzy
msgid "30 minutes"
msgstr "分钟数"

#: eucaconsole/forms/buckets.py:104
msgid "1 week"
msgstr ""

#: eucaconsole/forms/buckets.py:110
msgid ""
"Account ID may contain alpha-numeric characters and is a 12-digit account"
" ID or the 64-digit canonical ID."
msgstr "Account ID 可以是包含12位字母和数字的ID或者64位的标准ID"

#: eucaconsole/forms/buckets.py:112
msgid ""
"'Authenticated users' requires login credentials and is a more secure "
"option than granting access to anyone with the URL. You may also directly"
" enter an account ID or a user's email address. If you enter an email "
"address, sharing will be extended to all users in their account. "
msgstr ""

#: eucaconsole/forms/buckets.py:118
msgid "Grantee"
msgstr "被授与者"

#: eucaconsole/forms/buckets.py:119
msgid "Permission"
msgstr "权限"

#: eucaconsole/forms/buckets.py:120
msgid "Propagate grantee permissions to objects in this bucket"
msgstr "复制目录上的访问权限到所有对象"

#: eucaconsole/forms/buckets.py:136
msgid "Full Control"
msgstr "全控制"

#: eucaconsole/forms/buckets.py:137
msgid "Read-only"
msgstr "只读"

#: eucaconsole/forms/buckets.py:137
msgid "View/Download objects"
msgstr "查看/下载对象"

#: eucaconsole/forms/buckets.py:138
msgid "Create/delete objects"
msgstr "创建/删除对象"

#: eucaconsole/forms/buckets.py:139
msgid "Read sharing permissions"
msgstr "共享读权限"

#: eucaconsole/forms/buckets.py:140
msgid "Write sharing permissions"
msgstr "共享写权限"

#: eucaconsole/forms/buckets.py:147
#: eucaconsole/templates/instances/instance_launch.pt:288
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfigs.pt:60
msgid "Key"
msgstr "键"

#: eucaconsole/forms/buckets.py:148 eucaconsole/forms/buckets.py:149
msgid "Value"
msgstr "值"

#: eucaconsole/forms/buckets.py:161
msgid "Cache-Control"
msgstr "缓存控制"

#: eucaconsole/forms/buckets.py:162
msgid "Content-Disposition"
msgstr ""

#: eucaconsole/forms/buckets.py:163
msgid "Content-Type"
msgstr "内容-类型"

#: eucaconsole/forms/buckets.py:164
msgid "Content-Language"
msgstr "内容-语言"

#: eucaconsole/forms/buckets.py:165
msgid "Content-Encoding"
msgstr "内容-编码"

#: eucaconsole/forms/buckets.py:169
msgid "Website-Redirect-Location"
msgstr "站点-重定向-地址"

#: eucaconsole/forms/buckets.py:170
msgid "x-amz-meta"
msgstr "x-amz-meta"

#: eucaconsole/forms/buckets.py:201
#, fuzzy
msgid ""
"Name is required and may only contain lowercase letters, numbers, "
"hyphens, and/or dots"
msgstr "需要名字，可以包含小写字母，数字，-和."

#: eucaconsole/forms/buckets.py:207
msgid "Bucket name must not exceed 63 characters"
msgstr "Bucket名字不可以超过63个字符"

#: eucaconsole/forms/buckets.py:211
msgid "Enable versioning"
msgstr "开启版本控制"

#: eucaconsole/forms/buckets.py:217
msgid ""
"With versioning enabled, objects are prevented from being deleted or "
"overwritten by mistake."
msgstr "开启版本控制，在错误的删除或者更改时，对象数据受到保护"

#: eucaconsole/forms/buckets.py:223
msgid "Name is required and may not contain slashes"
msgstr "请输入名字，不能包含\"/\""

#: eucaconsole/forms/elbs.py:42
#, fuzzy
msgid "There are no certificates available"
msgstr "没有可用的弹性IP地址"

#: eucaconsole/forms/elbs.py:80
#, fuzzy
msgid "Enable logging"
msgstr "开启版本控制"

#: eucaconsole/forms/elbs.py:81
#, fuzzy
msgid "Bucket name is required"
msgstr "请输入帐号名"

#: eucaconsole/forms/elbs.py:82
#, fuzzy
msgid "Choose from your existing buckets, or create a new bucket."
msgstr "从现有的对象目录选择，或者输入一个名字创建新的对象目录"

#: eucaconsole/forms/elbs.py:84 eucaconsole/forms/instances.py:532
#: eucaconsole/templates/buckets/buckets.pt:184
msgid "Bucket name"
msgstr "Bucket名字"

#: eucaconsole/forms/elbs.py:87
msgid ""
"The path where log files will be stored within the bucket. If not "
"specified, logs will be created at the bucket's root level"
msgstr ""

#: eucaconsole/forms/elbs.py:90 eucaconsole/forms/instances.py:535
msgid "Prefix"
msgstr ""

#: eucaconsole/forms/elbs.py:91
msgid "Prefix may not contain uppercase letters"
msgstr ""

#: eucaconsole/forms/elbs.py:93
msgid "Collection interval"
msgstr ""

#: eucaconsole/forms/elbs.py:107
#, fuzzy
msgid "60 minutes"
msgstr "分钟数"

#: eucaconsole/forms/elbs.py:115
msgid "Idle timeout (secs)"
msgstr ""

#: eucaconsole/forms/elbs.py:117
msgid ""
"Amount of time a connection to an instance can be idle"
"                                  before the load balancer closes it. If "
"keep alive is set for instances,                                  keep "
"alive value should be set higher than idle timeout."
msgstr ""

#: eucaconsole/forms/elbs.py:120
#, fuzzy
msgid "Security groups are required"
msgstr "请指定安全组"

#: eucaconsole/forms/elbs.py:122 eucaconsole/forms/elbs.py:358
#: eucaconsole/templates/dashboard.pt:168
#: eucaconsole/templates/elbs/elb_wizard.pt:322
#: eucaconsole/templates/instances/instances.pt:120
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfigs.pt:45
#: eucaconsole/templates/panels/top_nav.pt:64
#: eucaconsole/templates/securitygroups/securitygroup_view.pt:18
#: eucaconsole/templates/securitygroups/securitygroups.pt:12
#: eucaconsole/templates/securitygroups/securitygroups.pt:17
msgid "Security groups"
msgstr "安全组"

#: eucaconsole/forms/elbs.py:181
#, fuzzy
msgid "Ping protocol is required"
msgstr "请输入最小值"

#: eucaconsole/forms/elbs.py:183
#: eucaconsole/templates/panels/elb_listener_editor.pt:110
#: eucaconsole/templates/panels/elb_listener_editor.pt:140
#: eucaconsole/templates/panels/securitygroup_rules.pt:70
msgid "Protocol"
msgstr "协议"

#: eucaconsole/forms/elbs.py:186
#: eucaconsole/templates/panels/securitygroup_rules.pt:99
msgid "Port range value must be whole numbers between 1-65535"
msgstr "端口范围必须是1-65535的整数"

#: eucaconsole/forms/elbs.py:188 eucaconsole/templates/elbs/elb_wizard.pt:350
#: eucaconsole/templates/panels/elb_listener_editor.pt:118
#: eucaconsole/templates/panels/elb_listener_editor.pt:147
#, fuzzy
msgid "Port"
msgstr "导入"

#: eucaconsole/forms/elbs.py:194
#, fuzzy
msgid "Ping path is required and must start with a /"
msgstr "请输入最小值"

#: eucaconsole/forms/elbs.py:197 eucaconsole/forms/groups.py:51
#: eucaconsole/forms/groups.py:79 eucaconsole/forms/roles.py:27
#: eucaconsole/forms/users.py:53 eucaconsole/templates/elbs/elb_wizard.pt:354
#: eucaconsole/templates/roles/role_view.pt:163
msgid "Path"
msgstr "路径"

#: eucaconsole/forms/elbs.py:201
#, fuzzy
msgid "Response timeout is required"
msgstr "请输入描述"

#: eucaconsole/forms/elbs.py:203
msgid "Response timeout (secs)"
msgstr ""

#: eucaconsole/forms/elbs.py:206
#, fuzzy
msgid "Time between pings is required"
msgstr "请输入密钥对"

#: eucaconsole/forms/elbs.py:208
msgid "Time between pings"
msgstr ""

#: eucaconsole/forms/elbs.py:211
#, fuzzy
msgid "Failures until unhealthy is required"
msgstr "请输入帐号名"

#: eucaconsole/forms/elbs.py:213
#, fuzzy
msgid "Failures until unhealthy"
msgstr "标示为不健康"

#: eucaconsole/forms/elbs.py:216
#, fuzzy
msgid "Passes until healthy is required"
msgstr "请输入虚拟机模板名字"

#: eucaconsole/forms/elbs.py:218
#, fuzzy
msgid "Passes until healthy"
msgstr "标示为不健康"

#: eucaconsole/forms/elbs.py:276
msgid "30 seconds"
msgstr ""

#: eucaconsole/forms/elbs.py:277
#, fuzzy
msgid "1 minute"
msgstr "分钟数"

#: eucaconsole/forms/elbs.py:292 eucaconsole/forms/elbs.py:364
#, fuzzy
msgid "Distribute traffic evenly across all instances in all availability zones"
msgstr "在可用区域内没有虚拟机"

#: eucaconsole/forms/elbs.py:293 eucaconsole/forms/elbs.py:365
#, fuzzy
msgid "Enable cross-zone load balancing"
msgstr "弹性负载均衡"

#: eucaconsole/forms/elbs.py:311 eucaconsole/forms/elbs.py:422
#: eucaconsole/forms/instances.py:105 eucaconsole/forms/instances.py:375
#: eucaconsole/forms/launchconfigs.py:158
#: eucaconsole/forms/scalinggroups.py:400 eucaconsole/forms/volumes.py:54
#: eucaconsole/templates/dialogs/create_alarm_dialog.pt:58
#: eucaconsole/templates/elbs/elb_instances.pt:164
#: eucaconsole/templates/instances/instance_view.pt:144
#: eucaconsole/templates/instances/instances.pt:104
#: eucaconsole/templates/policies/policy_generator.pt:191
#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_instances.pt:51
#: eucaconsole/templates/volumes/volume_view.pt:118
#: eucaconsole/templates/volumes/volumes.pt:58
#: eucaconsole/views/instances.py:217 eucaconsole/views/volumes.py:181
msgid "Availability zone"
msgstr "可用区域"

#: eucaconsole/forms/elbs.py:312 eucaconsole/forms/elbs.py:426
#: eucaconsole/forms/instances.py:108 eucaconsole/forms/instances.py:384
#: eucaconsole/forms/scalinggroups.py:401
#: eucaconsole/templates/instances/instance_view.pt:156
msgid "VPC subnet"
msgstr "VPC 子网"

#: eucaconsole/forms/elbs.py:342
#, fuzzy
msgid ""
"Name is required, and may only contain alphanumeric characters and/or "
"hyphens. Length may not exceed 32 characters."
msgstr "需要名字，可以包含小写字母，数字，-和."

#: eucaconsole/forms/elbs.py:349
#, fuzzy
msgid "VPC network is required"
msgstr "请指定Metric"

#: eucaconsole/forms/elbs.py:351 eucaconsole/forms/elbs.py:425
#: eucaconsole/forms/instances.py:106 eucaconsole/forms/instances.py:383
#: eucaconsole/forms/scalinggroups.py:50 eucaconsole/forms/securitygroups.py:62
#: eucaconsole/forms/securitygroups.py:97
#: eucaconsole/templates/elbs/elb_view.pt:113
#: eucaconsole/templates/elbs/elb_wizard.pt:306
#: eucaconsole/templates/instances/instance_launch_more.pt:67
#: eucaconsole/templates/instances/instance_view.pt:152
#: eucaconsole/templates/instances/instances.pt:128
#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_view.pt:63
msgid "VPC network"
msgstr "VPC 网络"

#: eucaconsole/forms/elbs.py:355 eucaconsole/templates/elbs/elb_wizard.pt:316
#, fuzzy
msgid "VPC subnets"
msgstr "没有子网"

#: eucaconsole/forms/elbs.py:360
msgid "If you do not select a security group, the default group will be used."
msgstr ""

#: eucaconsole/forms/elbs.py:362 eucaconsole/forms/volumes.py:204
#: eucaconsole/templates/elbs/elb_instances.pt:43
#: eucaconsole/templates/elbs/elb_wizard.pt:310
#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroups.pt:59
#: eucaconsole/views/scalinggroups.py:154
msgid "Availability zones"
msgstr "可用区域"

#: eucaconsole/forms/elbs.py:366
msgid ""
"Enable this load balancer to route traffic to instances in the selected "
"zones"
msgstr ""

#: eucaconsole/forms/elbs.py:368
msgid ""
"Enable this load balancer to route traffic to instances in the selected "
"subnets"
msgstr ""

#: eucaconsole/forms/elbs.py:369
msgid "Balance traffic between the selected instances"
msgstr ""

#: eucaconsole/forms/elbs.py:421 eucaconsole/forms/instances.py:374
#: eucaconsole/forms/snapshots.py:105 eucaconsole/forms/stacks.py:74
#: eucaconsole/forms/volumes.py:205
#: eucaconsole/templates/images/image_view.pt:76
#: eucaconsole/templates/images/images.pt:106
#: eucaconsole/templates/instances/instance_view.pt:102
#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroups.pt:77
#: eucaconsole/templates/snapshots/snapshot_view.pt:62
#: eucaconsole/templates/snapshots/snapshots.pt:85
#: eucaconsole/templates/stacks/stack_view.pt:58
#: eucaconsole/templates/stacks/stacks.pt:46
#: eucaconsole/templates/users/users.pt:81
#: eucaconsole/templates/volumes/volume_view.pt:59
#: eucaconsole/templates/volumes/volumes.pt:83
#: eucaconsole/views/snapshots.py:184 eucaconsole/views/stacks.py:189
#: eucaconsole/views/volumes.py:180
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: eucaconsole/forms/elbs.py:423 eucaconsole/forms/images.py:77
#: eucaconsole/forms/instances.py:381 eucaconsole/forms/scalinggroups.py:402
#: eucaconsole/forms/securitygroups.py:98 eucaconsole/forms/snapshots.py:106
#: eucaconsole/forms/stacks.py:69 eucaconsole/forms/volumes.py:206
#: eucaconsole/templates/instances/instance_launch.pt:266
#: eucaconsole/templates/instances/instance_launch_more.pt:94
#: eucaconsole/templates/panels/autoscale_tag_editor.pt:5
#: eucaconsole/templates/panels/tag_editor.pt:9
#: eucaconsole/templates/snapshots/snapshots.pt:69
#: eucaconsole/templates/snapshots/snapshots.pt:89
#: eucaconsole/templates/stacks/stack_view.pt:72
#: eucaconsole/templates/stacks/stack_wizard.pt:224
#: eucaconsole/templates/volumes/volumes.pt:70
#: eucaconsole/templates/volumes/volumes.pt:88
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: eucaconsole/forms/elbs.py:424 eucaconsole/forms/instances.py:120
#: eucaconsole/forms/instances.py:379 eucaconsole/forms/launchconfigs.py:67
#: eucaconsole/forms/launchconfigs.py:162
#: eucaconsole/templates/instances/instance_launch.pt:292
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_wizard.pt:282
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfigs.pt:61
#: eucaconsole/templates/panels/securitygroup_rules.pt:137
#: eucaconsole/templates/securitygroups/securitygroup_view.pt:52
msgid "Security group"
msgstr "安全组"

#: eucaconsole/forms/elbs.py:484 eucaconsole/forms/instances.py:454
#, fuzzy
msgid "Running"
msgstr "警告"

#: eucaconsole/forms/elbs.py:485 eucaconsole/forms/instances.py:455
#: eucaconsole/views/images.py:109
msgid "Pending"
msgstr "待定"

#: eucaconsole/forms/elbs.py:486 eucaconsole/forms/instances.py:456
#, fuzzy
msgid "Stopping"
msgstr "映射"

#: eucaconsole/forms/elbs.py:487 eucaconsole/forms/instances.py:457
msgid "Stopped"
msgstr ""

#: eucaconsole/forms/elbs.py:488 eucaconsole/forms/instances.py:458
#, fuzzy
msgid "Terminating"
msgstr "注销"

#: eucaconsole/forms/elbs.py:489 eucaconsole/forms/instances.py:459
#, fuzzy
msgid "Terminated"
msgstr "注销"

#: eucaconsole/forms/elbs.py:497 eucaconsole/forms/elbs.py:568
#, fuzzy
msgid "Certificate name"
msgstr "私有主机名"

#: eucaconsole/forms/elbs.py:500
#, fuzzy
msgid "Private key is required"
msgstr "请输入容量"

#: eucaconsole/forms/elbs.py:501
msgid "Enter the contents of your private key file. Begins with Private-Key:"
msgstr ""

#: eucaconsole/forms/elbs.py:504
#, fuzzy
msgid "Private key"
msgstr "创建密钥对"

#: eucaconsole/forms/elbs.py:507
#, fuzzy
msgid "Public key certificate is required"
msgstr "公钥数据"

#: eucaconsole/forms/elbs.py:508
msgid ""
"Enter the contents of your public key certificate file. Begins with "
"-----BEGIN CERTIFICATE-----"
msgstr ""

#: eucaconsole/forms/elbs.py:512
msgid "Public key certificate"
msgstr ""

#: eucaconsole/forms/elbs.py:516
msgid "Certificate chain"
msgstr ""

#: eucaconsole/forms/elbs.py:518 eucaconsole/views/panels.py:443
#, fuzzy
msgid "Certificate is required"
msgstr "请指定Metric"

#: eucaconsole/forms/elbs.py:520
#, fuzzy
msgid "Certificate"
msgstr "激活"

#: eucaconsole/forms/elbs.py:571
#, fuzzy
msgid "Backend certificate body is required"
msgstr "请输入测量时间段"

#: eucaconsole/forms/elbs.py:573
msgid "Body (pem encoded)"
msgstr ""

#: eucaconsole/forms/elbs.py:607
#, fuzzy
msgid "Policy is required"
msgstr "请输入最小值"

#: eucaconsole/forms/elbs.py:609
#, fuzzy
msgid "Policy name"
msgstr "密钥对名字"

#: eucaconsole/forms/elbs.py:612
#, fuzzy
msgid "At least one protocol is required."
msgstr "至少需要一个虚拟机注销策略"

#: eucaconsole/forms/elbs.py:614
#, fuzzy
msgid "SSL Protocols"
msgstr "定制协议"

#: eucaconsole/forms/elbs.py:617
#, fuzzy
msgid "At least one cipher is required."
msgstr "请指定至少一个VPC子网"

#: eucaconsole/forms/elbs.py:619
msgid "SSL Ciphers"
msgstr ""

#: eucaconsole/forms/elbs.py:622
#, fuzzy
msgid "Server order preference"
msgstr "没有引用"

#: eucaconsole/forms/images.py:68
msgid "Delete associated snapshot"
msgstr "删除关联快照"

#: eucaconsole/forms/images.py:73
msgid "Images owned by"
msgstr "虚拟机模板拥有者"

#: eucaconsole/forms/images.py:74 eucaconsole/templates/images/image_view.pt:91
#: eucaconsole/templates/images/images.pt:75
#: eucaconsole/templates/images/images.pt:110
#: eucaconsole/templates/instances/instance_launch.pt:236
#: eucaconsole/templates/instances/instance_launch_more.pt:52
#: eucaconsole/templates/instances/instance_view.pt:127
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_create_more.pt:45
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_view.pt:110
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_wizard.pt:248
#: eucaconsole/views/images.py:198
msgid "Platform"
msgstr "平台"

#: eucaconsole/forms/images.py:75 eucaconsole/forms/instances.py:377
#: eucaconsole/forms/launchconfigs.py:160
#: eucaconsole/templates/images/image_view.pt:99
#: eucaconsole/templates/instances/instance_view.pt:131
#: eucaconsole/templates/policies/policy_generator.pt:223
#: eucaconsole/views/images.py:197
msgid "Root device type"
msgstr "根设备"

#: eucaconsole/forms/images.py:76 eucaconsole/templates/images/image_view.pt:95
#: eucaconsole/templates/instances/instance_view.pt:135
#: eucaconsole/views/images.py:196
msgid "Architecture"
msgstr "CPU架构"

#: eucaconsole/forms/images.py:109
#, fuzzy
msgid "Linux"
msgstr "linux"

#: eucaconsole/forms/images.py:110 eucaconsole/forms/images.py:113
msgid "Windows"
msgstr ""

#: eucaconsole/forms/images.py:118 eucaconsole/forms/instances.py:465
#: eucaconsole/forms/launchconfigs.py:201
msgid "EBS"
msgstr ""

#: eucaconsole/forms/images.py:119 eucaconsole/forms/instances.py:466
#: eucaconsole/forms/launchconfigs.py:202
#, fuzzy
msgid "Instance-store"
msgstr "Instance临时磁盘"

#: eucaconsole/forms/images.py:125
msgid "64-bit"
msgstr ""

#: eucaconsole/forms/images.py:126
msgid "32-bit"
msgstr ""

#: eucaconsole/forms/instances.py:45 eucaconsole/forms/snapshots.py:41
#: eucaconsole/forms/volumes.py:44
msgid "Not a valid name"
msgstr "不合法的名字"

#: eucaconsole/forms/instances.py:47 eucaconsole/forms/instances.py:100
#: eucaconsole/forms/launchconfigs.py:55
msgid "Instance type is required"
msgstr "请指定虚拟机类型"

#: eucaconsole/forms/instances.py:48 eucaconsole/forms/instances.py:102
#: eucaconsole/forms/instances.py:376 eucaconsole/forms/launchconfigs.py:57
#: eucaconsole/forms/launchconfigs.py:159
#: eucaconsole/templates/dialogs/create_alarm_dialog.pt:64
#: eucaconsole/templates/instances/instance_view.pt:113
#: eucaconsole/templates/instances/instance_view.pt:119
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_view.pt:91
#: eucaconsole/templates/policies/policy_generator.pt:207
msgid "Instance type"
msgstr "虚拟机类型"

#: eucaconsole/forms/instances.py:49 eucaconsole/forms/instances.py:124
#: eucaconsole/forms/instances.py:228 eucaconsole/forms/launchconfigs.py:74
#: eucaconsole/templates/instances/instance_launch.pt:86
#: eucaconsole/templates/instances/instance_launch_more.pt:106
#: eucaconsole/templates/instances/instance_view.pt:231
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_create_more.pt:58
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_view.pt:133
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_wizard.pt:80
msgid "User data"
msgstr "用户数据"

#: eucaconsole/forms/instances.py:50 eucaconsole/forms/instances.py:125
#: eucaconsole/forms/instances.py:229 eucaconsole/forms/launchconfigs.py:75
#: eucaconsole/templates/instances/instance_view.pt:232
msgid "User data file may not exceed 16 KB"
msgstr "用户数据文件不能超过16KB"

#: eucaconsole/forms/instances.py:52
#: eucaconsole/templates/instances/instance_view.pt:160
#: eucaconsole/templates/ipaddresses/ipaddresses.pt:65
msgid "Public IP address"
msgstr "公有IP"

#: eucaconsole/forms/instances.py:53
#: eucaconsole/templates/instances/instance_launch.pt:305
msgid "Monitoring enabled"
msgstr "开启监控"

#: eucaconsole/forms/instances.py:54 eucaconsole/forms/instances.py:127
#: eucaconsole/forms/instances.py:231 eucaconsole/forms/launchconfigs.py:77
#: eucaconsole/templates/images/image_view.pt:115
#: eucaconsole/templates/instances/instance_view.pt:280
#: eucaconsole/templates/instances/instance_view.pt:290
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_view.pt:114
msgid "Kernel ID"
msgstr "内核"

#: eucaconsole/forms/instances.py:55
#: eucaconsole/templates/instances/instance_view.pt:284
#: eucaconsole/templates/instances/instance_view.pt:297
msgid "RAM disk ID (ramfs)"
msgstr "RAM disk ID"

#: eucaconsole/forms/instances.py:91
msgid "Number of instances must be a whole number between 1-10"
msgstr "虚拟机数量必须是1-10的整数"

#: eucaconsole/forms/instances.py:92
msgid "You cannot launch more than 10 instances in a single security group"
msgstr "不能在同一个安全组启动超过10个虚拟机"

#: eucaconsole/forms/instances.py:94
msgid "Number of instances"
msgstr "虚拟机数量"

#: eucaconsole/forms/instances.py:107
msgid "Launch your instance into one of your Virtual Private Clouds"
msgstr "创建虚拟机到一个虚拟私有云(VPC)"

#: eucaconsole/forms/instances.py:109
#: eucaconsole/templates/instances/instance_launch_more.pt:75
msgid "Auto-assign public IP"
msgstr "自动分配共有IP"

#: eucaconsole/forms/instances.py:110
msgid ""
"Give your instance a non-persistent IP address         from the subnet's "
"pool so it is accessible from the Internet.         If you want a "
"persistent address, select Disabled and assign an elastic IP after "
"launch."
msgstr "给你的虚拟机从子网地址池分配一个非持久的IP地址用来访问Internet,如果你想要一个持久的IP地址，选择Disabled并且在创建后分配一个弹性IP地址"

#: eucaconsole/forms/instances.py:113 eucaconsole/forms/launchconfigs.py:60
msgid "Key pair is required"
msgstr "请输入密钥对"

#: eucaconsole/forms/instances.py:115 eucaconsole/forms/launchconfigs.py:62
#: eucaconsole/templates/instances/instance_launch_more.pt:80
#: eucaconsole/templates/instances/instance_view.pt:183
#: eucaconsole/templates/instances/instances.pt:112
msgid "Key name"
msgstr "密钥对名字"

#: eucaconsole/forms/instances.py:118 eucaconsole/forms/launchconfigs.py:65
#: eucaconsole/templates/panels/securitygroup_rules.pt:143
msgid "Security group is required"
msgstr "请指定安全组"

#: eucaconsole/forms/instances.py:128 eucaconsole/forms/instances.py:232
#: eucaconsole/forms/launchconfigs.py:78
msgid "RAM disk ID (RAMFS)"
msgstr "RAM disk ID (RAMFS)"

#: eucaconsole/forms/instances.py:129 eucaconsole/forms/instances.py:233
#: eucaconsole/forms/launchconfigs.py:79
msgid "Enable monitoring"
msgstr "开启监控"

#: eucaconsole/forms/instances.py:130 eucaconsole/forms/instances.py:234
msgid "Use private addressing only"
msgstr "只用私有IP"

#: eucaconsole/forms/instances.py:156 eucaconsole/forms/instances.py:251
msgid "Gather CloudWatch metric data for this instance."
msgstr ""

#: eucaconsole/forms/instances.py:158 eucaconsole/forms/launchconfigs.py:114
#: eucaconsole/templates/instances/instance_monitoring.pt:59
msgid "Enable detailed monitoring"
msgstr "开启详细监控"

#: eucaconsole/forms/instances.py:159 eucaconsole/forms/launchconfigs.py:115
msgid ""
"Gather all CloudWatch metric data at a higher frequency, and enable data "
"aggregation by AMI and instance type. If left unchecked, data will still "
"be gathered, but less often and without aggregation. "
msgstr ""

#: eucaconsole/forms/instances.py:209
msgid "No preference"
msgstr "没有引用"

#: eucaconsole/forms/instances.py:215
msgid "Enabled (use subnet setting)"
msgstr "激活(使用子网设置)"

#: eucaconsole/forms/instances.py:215
msgid "Enabled"
msgstr "激活"

#: eucaconsole/forms/instances.py:215
#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_details.pt:86
#: eucaconsole/templates/users/users.pt:76
#: eucaconsole/templates/users/users.pt:95
msgid "Disabled"
msgstr "禁止"

#: eucaconsole/forms/instances.py:220
msgid "Number of instances must be a whole number greater than 0"
msgstr "虚拟机数量必须大于0"

#: eucaconsole/forms/instances.py:222
msgid "How many instances would you like to launch?"
msgstr "你要启动多少虚拟机?"

#: eucaconsole/forms/instances.py:253
#, fuzzy
msgid "Enabled detailed monitoring"
msgstr "开启详细监控"

#: eucaconsole/forms/instances.py:254
msgid ""
"Gather all CloudWatch metric data at a higher frequency, and enable data "
"aggregation by AMI and instance type."
msgstr ""

#: eucaconsole/forms/instances.py:314 eucaconsole/forms/snapshots.py:43
msgid "Volume is required"
msgstr "请指定存储卷"

#: eucaconsole/forms/instances.py:316
#: eucaconsole/templates/dialogs/create_alarm_dialog.pt:70
#: eucaconsole/templates/panels/bdmapping_editor.pt:9
#: eucaconsole/templates/panels/bdmapping_editor.pt:67
#: eucaconsole/templates/snapshots/snapshots.pt:87
#: eucaconsole/templates/volumes/volume_view.pt:57
msgid "Volume"
msgstr "存储卷"

#: eucaconsole/forms/instances.py:319 eucaconsole/forms/volumes.py:151
#: eucaconsole/templates/panels/bdmapping_editor.pt:104
msgid "Device is required"
msgstr "请指定磁盘设备"

#: eucaconsole/forms/instances.py:321 eucaconsole/forms/volumes.py:153
#: eucaconsole/templates/instances/instance_volumes.pt:56
msgid "Device"
msgstr "磁盘设备"

#: eucaconsole/forms/instances.py:342
#: eucaconsole/templates/dialogs/create_alarm_dialog.pt:57
#: eucaconsole/templates/panels/elb_listener_editor.pt:111
#: eucaconsole/templates/panels/elb_listener_editor.pt:141
#: eucaconsole/templates/policies/policy_generator.pt:287
msgid "select..."
msgstr "选择"

#: eucaconsole/forms/instances.py:378 eucaconsole/forms/launchconfigs.py:161
#: eucaconsole/templates/keypairs/keypair_view.pt:49
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_view.pt:51
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_wizard.pt:278
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfigs.pt:41
#: eucaconsole/views/instances.py:218
msgid "Key pair"
msgstr "密钥对"

#: eucaconsole/forms/instances.py:380 eucaconsole/forms/launchconfigs.py:163
#: eucaconsole/templates/dialogs/create_alarm_dialog.pt:68
#: eucaconsole/templates/instances/instance_view.pt:211
#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_view.pt:59
msgid "Scaling group"
msgstr "弹性扩展组"

#: eucaconsole/forms/instances.py:382 eucaconsole/templates/dashboard.pt:264
#: eucaconsole/templates/accounts/account_view.pt:80
#: eucaconsole/templates/accounts/accounts.pt:49
#: eucaconsole/templates/accounts/accounts.pt:62
#: eucaconsole/templates/panels/top_nav.pt:134
#: eucaconsole/templates/roles/role_view.pt:17
#: eucaconsole/templates/roles/roles.pt:12
#: eucaconsole/templates/roles/roles.pt:17
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#: eucaconsole/forms/instances.py:472
msgid "IP is required"
msgstr "请指定IP"

#: eucaconsole/forms/instances.py:474
msgid "IP address:"
msgstr "IP地址:"

#: eucaconsole/forms/instances.py:518
msgid ""
"Name must be between 3 and 128 characters long, and may contain letters, "
"numbers, '(', ')', '.', '-', '/' and '_', and cannot contain spaces."
msgstr "名字长度必须是3到128个字符,可以包含字母,数字,'(', ')', '.', '-', '/' 和 '_',不能包含空格"

#: eucaconsole/forms/instances.py:530
msgid "No reboot"
msgstr "不可重启"

#: eucaconsole/forms/instances.py:532
msgid "You must select a bucket to use."
msgstr "你需要选择一个目录"

#: eucaconsole/forms/instances.py:533
msgid ""
"Bucket name is required and may contain lowercase letters, numbers, "
"hyphens, and/or dots."
msgstr "目录名字必填并且只能包含小写字母，数字和-或者."

#: eucaconsole/forms/instances.py:535
msgid "You must supply a prefix"
msgstr "你需要指定prefix"

#: eucaconsole/forms/instances.py:536
msgid ""
"Prefix is required and may contain lowercase letters, numbers, hyphens, "
"and/or dots."
msgstr "prefix必填并且只能包含小写字母，数字和-或者."

#: eucaconsole/forms/instances.py:545
msgid "image"
msgstr "虚拟机模板"

#: eucaconsole/forms/instances.py:550
msgid ""
"When checked, the instance will not be shut down before the image is "
"created. May impact file integrity of the image."
msgstr "在检查时，在创建虚拟机模板前虚拟机在不会被停止，对虚拟机模板的完整性可能有影响"

#: eucaconsole/forms/instances.py:554
msgid "Choose from your existing buckets, or enter a name to create a new bucket"
msgstr "从现有的对象目录选择，或者输入一个名字创建新的对象目录"

#: eucaconsole/forms/instances.py:556
msgid "The beginning of your image file name"
msgstr "你的虚拟机模板文件名的开头"

#: eucaconsole/forms/ipaddresses.py:40 eucaconsole/forms/ipaddresses.py:83
#: eucaconsole/templates/ipaddresses/ipaddress_view.pt:46
#: eucaconsole/templates/ipaddresses/ipaddresses.pt:38
#: eucaconsole/templates/ipaddresses/ipaddresses.pt:43
#: eucaconsole/templates/ipaddresses/ipaddresses.pt:66
msgid "Scope"
msgstr "范围"

#: eucaconsole/forms/ipaddresses.py:41 eucaconsole/views/ipaddresses.py:65
msgid "Please enter a whole number greater than zero"
msgstr "请输入大于0的整数"

#: eucaconsole/forms/ipaddresses.py:43
msgid "Number of addresses"
msgstr "IP地址数量"

#: eucaconsole/forms/ipaddresses.py:49 eucaconsole/forms/ipaddresses.py:104
#: eucaconsole/templates/ipaddresses/ipaddress_view.pt:48
#: eucaconsole/templates/ipaddresses/ipaddresses.pt:40
#: eucaconsole/templates/ipaddresses/ipaddresses.pt:44
#: eucaconsole/templates/ipaddresses/ipaddresses.pt:74
#: eucaconsole/templates/ipaddresses/ipaddresses.pt:77
#: eucaconsole/templates/ipaddresses/ipaddresses.pt:122
msgid "Standard"
msgstr "标准"

#: eucaconsole/forms/ipaddresses.py:49 eucaconsole/forms/ipaddresses.py:105
#: eucaconsole/templates/ipaddresses/ipaddress_view.pt:47
#: eucaconsole/templates/ipaddresses/ipaddresses.pt:39
#: eucaconsole/templates/ipaddresses/ipaddresses.pt:73
#: eucaconsole/templates/ipaddresses/ipaddresses.pt:123
#: eucaconsole/templates/securitygroups/securitygroup_view.pt:71
msgid "VPC"
msgstr "VPC"

#: eucaconsole/forms/ipaddresses.py:56 eucaconsole/forms/volumes.py:146
msgid "Instance is required"
msgstr "请指定虚拟机"

#: eucaconsole/forms/ipaddresses.py:58
msgid "Instance:"
msgstr "虚拟机"

#: eucaconsole/forms/ipaddresses.py:82
msgid "Assignment"
msgstr "分配"

#: eucaconsole/forms/ipaddresses.py:97
#, fuzzy
msgid "Assigned"
msgstr "分配"

#: eucaconsole/forms/ipaddresses.py:98
#, fuzzy
msgid "Unassigned"
msgstr "未分配地址"

#: eucaconsole/forms/keypairs.py:41
#, fuzzy
msgid "Keypair name must be between 1 and 255 ASCII characters long"
msgstr "秘钥对名字长度是1到255个字符，不能包含'/' 和 '\\'"

#: eucaconsole/forms/keypairs.py:60
msgid "Public Key Contents are required"
msgstr "公钥数据"

#: eucaconsole/forms/keypairs.py:68
msgid "Public SSH Key Contents"
msgstr "SSH 公钥数据"

#: eucaconsole/forms/launchconfigs.py:50 eucaconsole/forms/scalinggroups.py:211
msgid ""
"Name must be between 1 and 255 characters long, and must not contain '/' "
"and '\\'"
msgstr "名字长度是1到255个字符，不能包含'/' 和 '\\'"

#: eucaconsole/forms/launchconfigs.py:70
msgid "VPC IP assignment"
msgstr "VPC IP分配"

#: eucaconsole/forms/launchconfigs.py:71
msgid ""
"This setting only applies         when this launch configuration is used "
"with a scaling group using a VPC network."
msgstr ""

#: eucaconsole/forms/launchconfigs.py:80
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_wizard.pt:216
msgid "Create scaling group using this launch configuration"
msgstr "用本启动配置创建弹性扩展组"

#: eucaconsole/forms/launchconfigs.py:112
msgid ""
"Gather CloudWatch metric data for instances that use this launch "
"configuration."
msgstr ""

#: eucaconsole/forms/launchconfigs.py:146
#: eucaconsole/views/launchconfigs.py:369
msgid "Only for instances in default VPC & subnet"
msgstr "只用于在default VPC & 子网的虚拟机"

#: eucaconsole/forms/launchconfigs.py:147
#: eucaconsole/views/launchconfigs.py:370
msgid "For all instances"
msgstr "所有的虚拟机"

#: eucaconsole/forms/launchconfigs.py:147
#: eucaconsole/views/launchconfigs.py:371
msgid "Never"
msgstr "永不"

#: eucaconsole/forms/login.py:40
msgid "Account Name"
msgstr "帐户名"

#: eucaconsole/forms/login.py:40
msgid "Account name is required"
msgstr "请输入帐号名"

#: eucaconsole/forms/login.py:42
#: eucaconsole/templates/policies/policy_generator.pt:281
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: eucaconsole/forms/login.py:42
msgid "Username is required"
msgstr "请输入用户名"

#: eucaconsole/forms/login.py:44 eucaconsole/templates/users/user_view.pt:184
#: eucaconsole/templates/users/users.pt:83 eucaconsole/views/accounts.py:256
#: eucaconsole/views/users.py:134 eucaconsole/views/users.py:460
#: eucaconsole/views/users.py:540 eucaconsole/views/users.py:584
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: eucaconsole/forms/login.py:44 eucaconsole/forms/login.py:54
msgid "Password is required"
msgstr "请输入密码"

#: eucaconsole/forms/login.py:48
msgid "Access key ID"
msgstr "访问Key ID"

#: eucaconsole/forms/login.py:49
msgid "Secret key"
msgstr "私密 Key"

#: eucaconsole/forms/login.py:54
msgid "Current password"
msgstr "当前密码"

#: eucaconsole/forms/login.py:57 eucaconsole/forms/users.py:59
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: eucaconsole/forms/login.py:59 eucaconsole/forms/login.py:66
#: eucaconsole/forms/users.py:61 eucaconsole/forms/users.py:68
msgid "New Password is required"
msgstr "请输入新密码"

#: eucaconsole/forms/login.py:60 eucaconsole/forms/login.py:67
#: eucaconsole/forms/users.py:62 eucaconsole/forms/users.py:69
#: eucaconsole/forms/users.py:108 eucaconsole/forms/users.py:118
msgid "Password must be more than 6 characters"
msgstr "密码必须超过6个字符"

#: eucaconsole/forms/login.py:64 eucaconsole/forms/users.py:66
msgid "Confirm new password"
msgstr "确认新密码"

#: eucaconsole/forms/policies.py:41
msgid "Name is required and may not contain spaces"
msgstr "请输入名字，不能包含空格"

#: eucaconsole/forms/policies.py:46
#: eucaconsole/templates/panels/elb_listener_editor.pt:168
#: eucaconsole/templates/policies/iam_policy_wizard.pt:141
#: eucaconsole/templates/users/user_view.pt:129
msgid "Policy"
msgstr "策略"

#: eucaconsole/forms/quotas.py:47
msgid "Images (maximum)"
msgstr "虚拟机模板(最多)"

#: eucaconsole/forms/quotas.py:48
msgid "Instances (maximum)"
msgstr "虚拟机(最多)"

#: eucaconsole/forms/quotas.py:49
#, fuzzy
msgid "CPU (cores, maximum)"
msgstr "角色(最多)"

#: eucaconsole/forms/quotas.py:50
#, fuzzy
msgid "Root disk (GB, maximum)"
msgstr "角色(最多)"

#: eucaconsole/forms/quotas.py:51
#, fuzzy
msgid "Memory (MB, maximum)"
msgstr "用户(最多)"

#: eucaconsole/forms/quotas.py:52
msgid "Volumes (maximum)"
msgstr "存储卷(最多)"

#: eucaconsole/forms/quotas.py:53
msgid "Total size of all volumes (GB)"
msgstr "存储卷总容量(GB)"

#: eucaconsole/forms/quotas.py:54
msgid "Snapshots (maximum)"
msgstr "快照(最多)"

#: eucaconsole/forms/quotas.py:55
msgid "Elastic IP addresses (maximum)"
msgstr "弹性IP(最多)"

#: eucaconsole/forms/quotas.py:57
msgid "Buckets (maximum)"
msgstr "Buckets(最多)"

#: eucaconsole/forms/quotas.py:58
msgid "Objects per bucket (maximum)"
msgstr "每个bucket对象(最多)"

#: eucaconsole/forms/quotas.py:59
msgid "Size of each bucket (MB)"
msgstr "每个bucket的容量(MB)"

#: eucaconsole/forms/quotas.py:60
msgid "Total size of all buckets (maximum)"
msgstr "所有buckets的总容量(最大)"

#: eucaconsole/forms/quotas.py:62
msgid "Auto scaling groups (maximum)"
msgstr "弹性扩展组(最多)"

#: eucaconsole/forms/quotas.py:63
msgid "Launch configurations (maximum)"
msgstr "启动配置(最多)"

#: eucaconsole/forms/quotas.py:64
msgid "Scaling policies (maximum)"
msgstr "扩展组策略(最多)"

#: eucaconsole/forms/quotas.py:66
msgid "Load balancers (maximum)"
msgstr "负载均衡器(最多)"

#: eucaconsole/forms/quotas.py:68
msgid "Groups (maximum)"
msgstr ""

#: eucaconsole/forms/quotas.py:69
msgid "Users (maximum)"
msgstr "用户(最多)"

#: eucaconsole/forms/quotas.py:70
msgid "Roles (maximum)"
msgstr "角色(最多)"

#: eucaconsole/forms/quotas.py:71
msgid "Instance profiles (maximum)"
msgstr "虚拟机配置文件(最多)"

#: eucaconsole/forms/scalinggroups.py:42
msgid "Launch configuration is required"
msgstr "请指定启动配置"

#: eucaconsole/forms/scalinggroups.py:44 eucaconsole/forms/scalinggroups.py:399
#: eucaconsole/templates/dialogs/launchconfig_dialogs.pt:10
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_view.pt:45
#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_instances.pt:55
#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_wizard.pt:48
#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroups.pt:55
#: eucaconsole/views/scalinggroups.py:153
msgid "Launch configuration"
msgstr "启动配置"

#: eucaconsole/forms/scalinggroups.py:51
msgid ""
"Launch instances in this scaling group into one of your Virtual Private "
"Clouds"
msgstr "在弹性扩展组创建虚拟机到你的虚拟私有云(VPC)"

#: eucaconsole/forms/scalinggroups.py:52
msgid "At least one VPC subnet is required"
msgstr "请指定至少一个VPC子网"

#: eucaconsole/forms/scalinggroups.py:54
#: eucaconsole/templates/instances/instance_launch_more.pt:71
msgid "VPC subnet(s)"
msgstr "VPC 子网"

#: eucaconsole/forms/scalinggroups.py:59
msgid "At least one availability zone is required"
msgstr "请指定至少一个可用区域"

#: eucaconsole/forms/scalinggroups.py:61
#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_view.pt:76
msgid "Availability zone(s)"
msgstr "可用区域"

#: eucaconsole/forms/scalinggroups.py:67
msgid "Load balancer(s)"
msgstr "负载均衡"

#: eucaconsole/forms/scalinggroups.py:69
msgid "Field is required"
msgstr "请输入Field"

#: eucaconsole/forms/scalinggroups.py:71
msgid "Desired"
msgstr "理想"

#: eucaconsole/forms/scalinggroups.py:76
msgid "Max is required"
msgstr "请输入最大值"

#: eucaconsole/forms/scalinggroups.py:78
msgid "Max"
msgstr "最多"

#: eucaconsole/forms/scalinggroups.py:83
msgid "Min is required"
msgstr "请输入最小值"

#: eucaconsole/forms/scalinggroups.py:85
msgid "Min"
msgstr "最少"

#: eucaconsole/forms/scalinggroups.py:90
msgid "Health check grace period is required"
msgstr "请输入健康检查宽限期"

#: eucaconsole/forms/scalinggroups.py:91
msgid ""
"Length of time in seconds after a new EC2 instance comes into service "
"that Auto Scaling starts checking its health"
msgstr "虚拟机启动后多久弹性扩展组开始健康检查(秒)"

#: eucaconsole/forms/scalinggroups.py:96
#, fuzzy
msgid "Health check grace period (secs)"
msgstr "请输入健康检查宽限期"

#: eucaconsole/forms/scalinggroups.py:155
msgid "Select a launch configuration..."
msgstr "选择启动配置"

#: eucaconsole/forms/scalinggroups.py:201
msgid "Default"
msgstr "缺省"

#: eucaconsole/forms/scalinggroups.py:202
msgid "Oldest instance"
msgstr "最老虚拟机"

#: eucaconsole/forms/scalinggroups.py:203
msgid "Newest instance"
msgstr "最年轻虚拟机"

#: eucaconsole/forms/scalinggroups.py:204
msgid "Oldest launch configuration"
msgstr "最老启动配置"

#: eucaconsole/forms/scalinggroups.py:205
msgid "Closest to next instance hour"
msgstr "Closest to next instance hour"

#: eucaconsole/forms/scalinggroups.py:234
msgid "Default cooldown period is required"
msgstr "请输入缺省冷却时间"

#: eucaconsole/forms/scalinggroups.py:235
msgid ""
"Number of seconds after a Scaling Activity completes before any further "
"scaling activities can start"
msgstr "两个扩展活动的时间间隔(秒)"

#: eucaconsole/forms/scalinggroups.py:238
#, fuzzy
msgid "Default cooldown period (secs)"
msgstr "缺省冷却时间(秒)"

#: eucaconsole/forms/scalinggroups.py:243
msgid "At least one termination policy is required"
msgstr "至少需要一个虚拟机注销策略"

#: eucaconsole/forms/scalinggroups.py:244
msgid "Add termination policies in the order they should be executed."
msgstr "按执行顺序添加虚拟机注销策略"

#: eucaconsole/forms/scalinggroups.py:246
#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroups.pt:67
msgid "Termination policies"
msgstr "虚拟机注销策略"

#: eucaconsole/forms/scalinggroups.py:294
msgid "Action is required"
msgstr "请选择操作"

#: eucaconsole/forms/scalinggroups.py:296
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: eucaconsole/forms/scalinggroups.py:301
msgid "Amount is required"
msgstr "请输入数量"

#: eucaconsole/forms/scalinggroups.py:303
msgid "Amount"
msgstr "数量"

#: eucaconsole/forms/scalinggroups.py:308
msgid "Measure is required"
msgstr "请输入测量"

#: eucaconsole/forms/scalinggroups.py:310
msgid "Measure"
msgstr "测量"

#: eucaconsole/forms/scalinggroups.py:315
msgid "Cooldown period is required"
msgstr "请输入冷却时间段"

#: eucaconsole/forms/scalinggroups.py:316
msgid ""
"Time (in seconds) before Alarm related Scaling Activities can start after"
" the previous Scaling Activity ends."
msgstr "上一个扩展活动完成后,启动可引发下一个扩展活动的告警需要的时间间隔(秒)"

#: eucaconsole/forms/scalinggroups.py:320
msgid "Cooldown period (seconds)"
msgstr "冷却时间段(秒)"

#: eucaconsole/forms/scalinggroups.py:325
msgid "Alarm is required"
msgstr "请输入告警"

#: eucaconsole/forms/scalinggroups.py:327
#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_policy.pt:36
msgid "Alarm"
msgstr "告警"

#: eucaconsole/forms/scalinggroups.py:364
msgid "No alarms are available."
msgstr "无可用告警"

#: eucaconsole/forms/scalinggroups.py:370
#: eucaconsole/views/scalinggroups.py:590
#: eucaconsole/views/scalinggroups.py:638
msgid "Scale up by"
msgstr "扩展"

#: eucaconsole/forms/scalinggroups.py:371
#: eucaconsole/views/scalinggroups.py:589
#: eucaconsole/views/scalinggroups.py:637
msgid "Scale down by"
msgstr "收缩"

#: eucaconsole/forms/scalinggroups.py:377
msgid "Instance(s)"
msgstr "虚拟机"

#: eucaconsole/forms/scalinggroups.py:378
msgid "Percentage"
msgstr "百分比"

#: eucaconsole/forms/scalinggroups.py:389
msgid "Respect grace period?"
msgstr "遵守宽限期?"

#: eucaconsole/forms/scalinggroups.py:394
msgid "Also decrement desired capacity of scaling group"
msgstr "同时也减低理想的弹性扩展组的容量"

#: eucaconsole/forms/scalinggroups.py:420
msgid "No subnets"
msgstr "没有子网"

#: eucaconsole/forms/securitygroups.py:50
#, fuzzy
msgid ""
"Description is required, must be between 1 and 255 characters, and may "
"only contain letters, numbers, spaces, and the following characters:"
msgstr "名字长度必须是3到128个字符,可以包含字母,数字,'(', ')', '.', '-', '/' 和 '_',不能包含空格"

#: eucaconsole/forms/snapshots.py:45
msgid "Create from volume"
msgstr "从存储卷创建"

#: eucaconsole/forms/snapshots.py:92 eucaconsole/forms/volumes.py:129
msgid "Image name is required"
msgstr "请输入虚拟机模板名字"

#: eucaconsole/forms/snapshots.py:99 eucaconsole/forms/volumes.py:137
#: eucaconsole/templates/panels/bdmapping_editor.pt:18
#: eucaconsole/templates/panels/bdmapping_editor.pt:92
msgid "Delete on terminate"
msgstr "虚拟机注销时删除"

#: eucaconsole/forms/snapshots.py:100 eucaconsole/forms/volumes.py:138
msgid "Register as Windows OS image"
msgstr "注册成windows虚拟机模板"

#: eucaconsole/forms/snapshots.py:119
#, fuzzy
msgid "In progress"
msgstr "正在删除"

#: eucaconsole/forms/snapshots.py:120
#, fuzzy
msgid "Completed"
msgstr "计算"

#: eucaconsole/forms/stacks.py:42
#, fuzzy
msgid ""
"Name is required, must begin with a letter, and may contain only letters,"
"\n"
"        numbers, and/or hyphens. Length must not exceed 255 characters."
msgstr "需要名字，可以包含小写字母，数字，-和."

#: eucaconsole/forms/stacks.py:49
#, fuzzy
msgid "Template file may not exceed 16 KB"
msgstr "用户数据文件不能超过16KB"

#: eucaconsole/forms/stacks.py:75
#, fuzzy
msgid "Create in progress"
msgstr "正在删除"

#: eucaconsole/forms/stacks.py:76
#, fuzzy
msgid "Create complete"
msgstr "创建角色"

#: eucaconsole/forms/stacks.py:77
#, fuzzy
msgid "Create failed"
msgstr "创建目录"

#: eucaconsole/forms/stacks.py:78
#, fuzzy
msgid "Rollback in progress"
msgstr "文件正在上传"

#: eucaconsole/forms/stacks.py:79
msgid "Rollback complete"
msgstr ""

#: eucaconsole/forms/stacks.py:80
msgid "Rollback failed"
msgstr ""

#: eucaconsole/forms/stacks.py:81
#: eucaconsole/templates/dialogs/scalinggroup_dialogs.pt:31
msgid "Delete in progress"
msgstr "正在删除"

#: eucaconsole/forms/stacks.py:82
#, fuzzy
msgid "Delete complete"
msgstr "删除角色"

#: eucaconsole/forms/stacks.py:83
#, fuzzy
msgid "Delete failed"
msgstr "选择标题"

#: eucaconsole/forms/users.py:49 eucaconsole/forms/users.py:100
msgid "Create and download random password"
msgstr "随机创建和下载密码"

#: eucaconsole/forms/users.py:50
msgid "Create and download access keys"
msgstr "创建和下载访问key"

#: eucaconsole/forms/users.py:51
msgid "Allow read/write access to all resource except users and groups"
msgstr "允许对所有资源读写访问，用户和用户组除外"

#: eucaconsole/forms/users.py:57
msgid "E-mail address"
msgstr "电子邮件地址"

#: eucaconsole/forms/users.py:73
msgid "Download keys after generation"
msgstr "下载生成的key"

#: eucaconsole/forms/users.py:105 eucaconsole/forms/users.py:115
#: eucaconsole/templates/instances/instance_create_image.pt:106
msgid "Your password"
msgstr "你的密码"

#: eucaconsole/forms/users.py:107 eucaconsole/forms/users.py:117
msgid "A password is required"
msgstr "请输入密码"

#: eucaconsole/forms/users.py:127
msgid "Group is required"
msgstr "请输入用户组"

#: eucaconsole/forms/volumes.py:46
msgid "Create from snapshot?"
msgstr "从快照创建"

#: eucaconsole/forms/volumes.py:47
msgid "Volume size is required and must be an integer"
msgstr "请输入存储卷大小(整数)"

#: eucaconsole/forms/volumes.py:49
msgid "Volume size (GB)"
msgstr "存储卷容量(GB)"

#: eucaconsole/forms/volumes.py:52
msgid "Availability zone is required"
msgstr "请指定可用区域"

#: eucaconsole/forms/volumes.py:148
#: eucaconsole/templates/dialogs/create_alarm_dialog.pt:62
#: eucaconsole/templates/instances/instance_view.pt:100
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_view.pt:89
#: eucaconsole/templates/volumes/volumes.pt:85
#: eucaconsole/views/ipaddresses.py:168
msgid "Instance"
msgstr "虚拟机"

#: eucaconsole/forms/volumes.py:180
msgid "No available instances in availability zone"
msgstr "在可用区域内没有虚拟机"

#: eucaconsole/forms/volumes.py:226
#, fuzzy
msgid "Creating"
msgstr "创建策略"

#: eucaconsole/forms/volumes.py:227
#, fuzzy
msgid "Available"
msgstr "禁止"

#: eucaconsole/forms/volumes.py:228
#, fuzzy
msgid "Attached"
msgstr "挂载时间"

#: eucaconsole/forms/volumes.py:229
#, fuzzy
msgid "Attaching"
msgstr "机器"

#: eucaconsole/forms/volumes.py:230
#, fuzzy
msgid "Detaching"
msgstr "机器"

#: eucaconsole/models/quotas.py:118
msgid "Creating policy for user {0}"
msgstr "正在创建用户 {0} 策略"

#: eucaconsole/models/quotas.py:122
msgid "Creating policy for account {0}"
msgstr "正在创建帐户 {0} 策略"

#: eucaconsole/models/quotas.py:265 eucaconsole/models/quotas.py:286
#: eucaconsole/views/users.py:740
msgid "Updating policy {0} for user {1}"
msgstr "正在为用户 {1} 更改策略 {0}"

#: eucaconsole/models/quotas.py:269 eucaconsole/models/quotas.py:290
#: eucaconsole/views/accounts.py:331
msgid "Updating policy {0} for account {1}"
msgstr "正在更改帐户 {1} 策略 {0}"

#: eucaconsole/models/quotas.py:306
msgid "Creating policy {0} for user {1}"
msgstr "正在为用户 {1} 创建策略 {0}"

#: eucaconsole/models/quotas.py:310
msgid "Creating policy {0} for account {1}"
msgstr "正在为帐户 {1} 创建策略 {0}"

#: eucaconsole/templates/dashboard.pt:12
#: eucaconsole/templates/panels/top_nav.pt:26
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表盘"

#: eucaconsole/templates/dashboard.pt:16 eucaconsole/templates/dashboard.pt:21
msgid "All availability zones"
msgstr "所有可用区域"

#: eucaconsole/templates/dashboard.pt:29
msgid "Reset tile display"
msgstr "重置标题显示"

#: eucaconsole/templates/dashboard.pt:37
msgid "Running instances"
msgstr "正在运行的虚拟机"

#: eucaconsole/templates/dashboard.pt:47
#: eucaconsole/templates/instances/instance_launch.pt:207
#: eucaconsole/templates/instances/instance_launch_more.pt:161
msgid "Launch Instance"
msgstr "创建虚拟机"

#: eucaconsole/templates/dashboard.pt:53
msgid "Stopped instances"
msgstr "停止虚拟机"

#: eucaconsole/templates/dashboard.pt:68
msgid "Instances in scaling groups"
msgstr "在弹性扩展组中的虚拟机"

#: eucaconsole/templates/dashboard.pt:79
#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_wizard.pt:13
msgid "Create scaling group"
msgstr "创建弹性扩展组"

#: eucaconsole/templates/dashboard.pt:86
#: eucaconsole/templates/panels/top_nav.pt:51
#: eucaconsole/templates/stacks/stack_view.pt:15
#: eucaconsole/templates/stacks/stack_wizard.pt:12
#: eucaconsole/templates/stacks/stacks.pt:13
#: eucaconsole/templates/stacks/stacks.pt:18
#, fuzzy
msgid "Stacks"
msgstr "虚拟机"

#: eucaconsole/templates/dashboard.pt:97 eucaconsole/templates/dashboard.pt:98
#: eucaconsole/templates/stacks/stack_wizard.pt:13
#, fuzzy
msgid "Create stack"
msgstr "创建对象目录"

#: eucaconsole/templates/dashboard.pt:104
#: eucaconsole/templates/ipaddresses/ipaddresses.pt:17
msgid "Elastic IPs"
msgstr "弹性IP"

#: eucaconsole/templates/dashboard.pt:120
#: eucaconsole/templates/instances/instance_monitoring.pt:26
#: eucaconsole/templates/instances/instance_view.pt:26
#: eucaconsole/templates/instances/instance_volumes.pt:26
#: eucaconsole/templates/panels/top_nav.pt:83
#: eucaconsole/templates/volumes/volume_snapshots.pt:14
#: eucaconsole/templates/volumes/volume_view.pt:13
#: eucaconsole/templates/volumes/volumes.pt:12
#: eucaconsole/templates/volumes/volumes.pt:17
msgid "Volumes"
msgstr "存储卷"

#: eucaconsole/templates/dashboard.pt:130
msgid "Create volume"
msgstr "创建存储卷"

#: eucaconsole/templates/dashboard.pt:136
#: eucaconsole/templates/panels/top_nav.pt:89
#: eucaconsole/templates/snapshots/snapshot_view.pt:13
#: eucaconsole/templates/snapshots/snapshots.pt:13
#: eucaconsole/templates/snapshots/snapshots.pt:18
#: eucaconsole/templates/volumes/volume_snapshots.pt:27
#: eucaconsole/templates/volumes/volume_view.pt:36
#: eucaconsole/templates/volumes/volumes.pt:54
#: eucaconsole/templates/volumes/volumes.pt:86
msgid "Snapshots"
msgstr "快照"

#: eucaconsole/templates/dashboard.pt:146
#: eucaconsole/templates/snapshots/snapshot_view.pt:156
msgid "Create snapshot"
msgstr "创建快照"

#: eucaconsole/templates/dashboard.pt:152
#: eucaconsole/templates/panels/top_nav.pt:95
msgid "Buckets (S3)"
msgstr "对象存储(S3)"

#: eucaconsole/templates/dashboard.pt:162
#: eucaconsole/templates/dialogs/create_bucket_dialog.pt:4
#: eucaconsole/templates/elbs/elb_view.pt:97
#: eucaconsole/templates/elbs/elb_wizard.pt:231
#: eucaconsole/templates/instances/instance_create_image.pt:44
msgid "Create bucket"
msgstr "创建对象目录"

#: eucaconsole/templates/dashboard.pt:178
#: eucaconsole/templates/dialogs/create_securitygroup_dialog.pt:4
#: eucaconsole/templates/instances/instance_launch.pt:148
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_wizard.pt:146
msgid "Create security group"
msgstr "创建安全组"

#: eucaconsole/templates/dashboard.pt:184
#: eucaconsole/templates/keypairs/keypair_view.pt:10
#: eucaconsole/templates/keypairs/keypairs.pt:12
#: eucaconsole/templates/panels/top_nav.pt:76
msgid "Key pairs"
msgstr "密钥对"

#: eucaconsole/templates/dashboard.pt:194
#: eucaconsole/templates/dialogs/create_keypair_dialog.pt:4
#: eucaconsole/templates/instances/instance_launch.pt:141
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_wizard.pt:130
msgid "Create key pair"
msgstr "创建密钥对"

#: eucaconsole/templates/dashboard.pt:200
#: eucaconsole/templates/elbs/elb_healthchecks.pt:12
#: eucaconsole/templates/elbs/elb_instances.pt:14
#: eucaconsole/templates/elbs/elb_monitoring.pt:14
#: eucaconsole/templates/elbs/elb_view.pt:15
#: eucaconsole/templates/elbs/elb_wizard.pt:13
#: eucaconsole/templates/elbs/elbs.pt:12 eucaconsole/templates/elbs/elbs.pt:17
#: eucaconsole/templates/panels/top_nav.pt:70
#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_view.pt:88
msgid "Load balancers"
msgstr "负载均衡"

#: eucaconsole/templates/dashboard.pt:210
#: eucaconsole/templates/elbs/elb_wizard.pt:14
#, fuzzy
msgid "Create load balancer"
msgstr "选择负载均衡器"

#: eucaconsole/templates/dashboard.pt:216
#: eucaconsole/templates/accounts/account_new.pt:19
#: eucaconsole/templates/accounts/account_view.pt:19
#: eucaconsole/templates/accounts/accounts.pt:14
#: eucaconsole/templates/accounts/accounts.pt:19
#: eucaconsole/templates/panels/top_nav.pt:116
msgid "Accounts"
msgstr "帐户"

#: eucaconsole/templates/dashboard.pt:226
msgid "Create account"
msgstr "创建帐户"

#: eucaconsole/templates/dashboard.pt:232
#: eucaconsole/templates/accounts/account_view.pt:64
#: eucaconsole/templates/accounts/accounts.pt:41
#: eucaconsole/templates/accounts/accounts.pt:60
#: eucaconsole/templates/groups/group_view.pt:120
#: eucaconsole/templates/groups/groups.pt:35
#: eucaconsole/templates/groups/groups.pt:53
#: eucaconsole/templates/panels/top_nav.pt:122
#: eucaconsole/templates/users/user_new.pt:15
#: eucaconsole/templates/users/user_view.pt:14
#: eucaconsole/templates/users/users.pt:19
#: eucaconsole/templates/users/users.pt:24
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: eucaconsole/templates/dashboard.pt:242
msgid "Create users"
msgstr "创建用户"

#: eucaconsole/templates/dashboard.pt:248
#: eucaconsole/templates/accounts/account_view.pt:72
#: eucaconsole/templates/accounts/accounts.pt:45
#: eucaconsole/templates/accounts/accounts.pt:61
#: eucaconsole/templates/groups/group_view.pt:16
#: eucaconsole/templates/groups/groups.pt:12
#: eucaconsole/templates/groups/groups.pt:17
#: eucaconsole/templates/panels/top_nav.pt:128
#: eucaconsole/templates/users/user_view.pt:88
#: eucaconsole/templates/users/users.pt:56
#: eucaconsole/templates/users/users.pt:82
msgid "Groups"
msgstr "用户组"

#: eucaconsole/templates/dashboard.pt:258
msgid "Create group"
msgstr "创建用户组"

#: eucaconsole/templates/dashboard.pt:274
msgid "Create role"
msgstr "创建角色"

#: eucaconsole/templates/dashboard.pt:280
msgid "Service status"
msgstr "服务状态"

#: eucaconsole/templates/dashboard.pt:288
#, fuzzy
msgid "Service is up"
msgstr "服务状态"

#: eucaconsole/templates/dashboard.pt:290
msgid "Service is not responding"
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/dashboard.pt:292
msgid "Access to this service denied"
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/dashboard.pt:308
#: eucaconsole/templates/dashboard.pt:315
msgid "Add a tile"
msgstr "添加标题"

#: eucaconsole/templates/dashboard.pt:316
msgid "Select tile"
msgstr "选择标题"

#: eucaconsole/templates/dashboard.pt:321
msgid "Add Tile"
msgstr "添加标题"

#: eucaconsole/templates/login.pt:14
msgid ""
"HTTPS not detected. You will not be able to log in via HTTP unless the "
"session.secure setting is properly configured. Please try again with a "
"URL that begins with \"https\" instead of \"http\", and if the problem "
"persists contact your cloud administrator."
msgstr ""
"没检测到HTTPS. 你不能通过HTTPS登陆访问用户控制台除非你正确配置了参数session.secure=true，请使用HTTPS URL "
"重试一次 如果还有问题，请联系你的云管理员"

#: eucaconsole/templates/login.pt:33
msgid ""
"Warning! JavaScript is not enabled on your browser. To use the Eucalyptus"
" Management Console, please enable JavaScript in your browser's settings."
msgstr "警告! 你的浏览器不用使用JavaScript 要使用Eucalyptus管理控制台，你设置你的浏览器允许运行JavaScript。"

#: eucaconsole/templates/login.pt:39
msgid "WARNING: SSL not enabled"
msgstr "没启用SSL"

#: eucaconsole/templates/login.pt:40
msgid ""
"This connection is untrusted because SSL is not enabled on the server. "
"Credentials will be sent over the wire in clear text."
msgstr "这是非信任的连接,因为服务器没有开启SSL.用户的认证信息会用可见的文本格式方式发送"

#: eucaconsole/templates/login.pt:50 eucaconsole/templates/login.pt:90
msgid "Log in to Eucalyptus"
msgstr "登陆到Eucalyptus"

#: eucaconsole/templates/login.pt:51
msgid "Eucalyptus"
msgstr "Eucalyptus"

#: eucaconsole/templates/login.pt:56 eucaconsole/templates/login.pt:135
msgid "Log in to AWS"
msgstr "登陆到AWS"

#: eucaconsole/templates/login.pt:57
msgid "AWS"
msgstr "AWS"

#: eucaconsole/templates/login.pt:95 eucaconsole/templates/login.pt:140
msgid "Logging in"
msgstr "正在登陆"

#: eucaconsole/templates/login.pt:100
msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘记密码?"

#: eucaconsole/templates/login.pt:145
msgid "Need to access an IAM account?"
msgstr "要访问IAM 帐号?"

#: eucaconsole/templates/login.pt:146
msgid "Contact your"
msgstr "联系你的"

#: eucaconsole/templates/login.pt:147
msgid "cloud administrator"
msgstr "云管理员"

#: eucaconsole/templates/login.pt:165
msgid "Browser doesn't support SVG"
msgstr "浏览器不支持SVG"

#: eucaconsole/templates/login.pt:166
msgid ""
"The browser you are using lacks support for SVG images and many graphics "
"this application uses won't display properly."
msgstr "你使用的浏览器不支持SVG 图片本应用使用的很多图片将不能显示"

#: eucaconsole/templates/login.pt:173
msgid "Browser doesn't support the FileReader Interface"
msgstr "浏览器不支持SVG"

#: eucaconsole/templates/login.pt:174
msgid ""
"The browser you are using lacks support for reading files from your local"
" filesystem and you will not be able to use features in this application "
"that require this."
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/macros.pt:59
#, fuzzy
msgid "found"
msgstr "入栈规则"

#: eucaconsole/templates/macros.pt:66
#, fuzzy
msgid "No items were found <dynamic element>"
msgstr "用户数据<dynamic element>"

#: eucaconsole/templates/macros.pt:115
#: eucaconsole/templates/instances/instance_types.pt:103
msgid "No items were found"
msgstr "没有发现"

#: eucaconsole/templates/macros.pt:122
msgid "Displaying"
msgstr "正在显示"

#: eucaconsole/templates/macros.pt:124
msgid "of"
msgstr "of"

#: eucaconsole/templates/macros.pt:126
msgid "items"
msgstr "名目"

#: eucaconsole/templates/macros.pt:236
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: eucaconsole/templates/macros.pt:245
#: eucaconsole/templates/accounts/account_new.pt:74
#: eucaconsole/templates/dialogs/create_alarm_dialog.pt:144
#: eucaconsole/templates/dialogs/instance_dialogs.pt:229
#: eucaconsole/templates/dialogs/ipaddress_dialogs.pt:23
#: eucaconsole/templates/dialogs/snapshot_dialogs.pt:59
#: eucaconsole/templates/dialogs/volume_dialogs.pt:26
#: eucaconsole/templates/elbs/elb_wizard.pt:75
#: eucaconsole/templates/elbs/elb_wizard.pt:103
#: eucaconsole/templates/elbs/elb_wizard.pt:178
#: eucaconsole/templates/elbs/elb_wizard.pt:243
#: eucaconsole/templates/groups/group_view.pt:87
#: eucaconsole/templates/instances/instance_launch.pt:107
#: eucaconsole/templates/instances/instance_launch.pt:166
#: eucaconsole/templates/instances/instance_volumes.pt:103
#: eucaconsole/templates/ipaddresses/ipaddresses.pt:134
#: eucaconsole/templates/keypairs/keypair_view.pt:71
#: eucaconsole/templates/keypairs/keypair_view.pt:102
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_wizard.pt:102
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_wizard.pt:176
#: eucaconsole/templates/roles/role_view.pt:139
#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_policy.pt:50
#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_wizard.pt:81
#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_wizard.pt:108
#: eucaconsole/templates/securitygroups/securitygroup_view.pt:82
#: eucaconsole/templates/snapshots/snapshot_view.pt:119
#: eucaconsole/templates/stacks/stack_wizard.pt:104
#: eucaconsole/templates/users/user_new.pt:81
#: eucaconsole/templates/volumes/volume_view.pt:133
msgid "Required fields"
msgstr "必填项"

#: eucaconsole/templates/macros.pt:255
#: eucaconsole/templates/accounts/account_view.pt:105
#: eucaconsole/templates/accounts/accounts.pt:64
#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_contents.pt:126
#: eucaconsole/templates/buckets/buckets.pt:110
#: eucaconsole/templates/elbs/elbs.pt:53
#: eucaconsole/templates/groups/groups.pt:56
#: eucaconsole/templates/images/images.pt:111
#: eucaconsole/templates/ipaddresses/ipaddresses.pt:68
#: eucaconsole/templates/keypairs/keypairs.pt:54
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfigs.pt:63
#: eucaconsole/templates/roles/roles.pt:55
#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroups.pt:78
#: eucaconsole/templates/snapshots/snapshots.pt:91
#: eucaconsole/templates/stacks/stack_view.pt:155
#: eucaconsole/templates/stacks/stack_view.pt:193
#: eucaconsole/templates/stacks/stacks.pt:49
#: eucaconsole/templates/users/user_view.pt:166
#: eucaconsole/templates/users/user_view.pt:346
#: eucaconsole/templates/users/users.pt:86
#: eucaconsole/templates/volumes/volumes.pt:90
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: eucaconsole/templates/macros.pt:271 eucaconsole/templates/macros.pt:284
#: eucaconsole/templates/master_layout.pt:57
#: eucaconsole/templates/users/users.pt:137
msgid "Help"
msgstr "帮组"

#: eucaconsole/templates/macros.pt:322
msgid "Volume device options for Linux"
msgstr "linux磁盘设备选项"

#: eucaconsole/templates/macros.pt:326 eucaconsole/templates/macros.pt:351
msgid "Possible for Connection"
msgstr "可用的磁盘设备"

#: eucaconsole/templates/macros.pt:327 eucaconsole/templates/macros.pt:352
msgid "Instance Store"
msgstr "Instance临时磁盘"

#: eucaconsole/templates/macros.pt:328 eucaconsole/templates/macros.pt:353
msgid "Recommended for EBS"
msgstr "EBS磁盘"

#: eucaconsole/templates/macros.pt:347
msgid "Volume device options for Windows"
msgstr "windows磁盘设备选项"

#: eucaconsole/templates/macros.pt:373
#: eucaconsole/templates/dialogs/instance_dialogs.pt:241
msgid "Note:"
msgstr "注意:"

#: eucaconsole/templates/macros.pt:374
msgid "is reserved for root device"
msgstr "为根设备保留"

#: eucaconsole/templates/managecredentials.pt:12
#: eucaconsole/templates/master_layout.pt:59
msgid "Manage credentials"
msgstr "管理身份凭证"

#: eucaconsole/templates/managecredentials.pt:17
msgid "Manage credentials for user:"
msgstr "管理用户身份凭证:"

#: eucaconsole/templates/managecredentials.pt:22
msgid "Account details"
msgstr "帐号详细信息"

#: eucaconsole/templates/managecredentials.pt:24
#: eucaconsole/templates/accounts/account_view.pt:50
#: eucaconsole/views/accounts.py:256 eucaconsole/views/users.py:134
#: eucaconsole/views/users.py:458 eucaconsole/views/users.py:540
#: eucaconsole/views/users.py:584 eucaconsole/views/users.py:623
msgid "Account"
msgstr "帐户"

#: eucaconsole/templates/managecredentials.pt:30
msgid "Password expired"
msgstr "密码过期"

#: eucaconsole/templates/managecredentials.pt:33
#: eucaconsole/templates/users/user_view.pt:252
msgid "Change password"
msgstr "修改密码"

#: eucaconsole/templates/managecredentials.pt:34
msgid "Your password is used to log in to this Management Console."
msgstr "用来登陆管理控制台的密码"

#: eucaconsole/templates/managecredentials.pt:38
msgid "Your password has expired. Please update your password."
msgstr "你密码已经过期，请修改你的密码"

#: eucaconsole/templates/managecredentials.pt:70
msgid "New password must be different than old one"
msgstr "新密码必须和旧密码不同"

#: eucaconsole/templates/managecredentials.pt:75
#: eucaconsole/templates/users/user_view.pt:220
msgid "Passwords must match"
msgstr "密码必须一致"

#: eucaconsole/templates/managecredentials.pt:81
msgid "Change Password"
msgstr "修改密码"

#: eucaconsole/templates/managecredentials.pt:82
#: eucaconsole/templates/accounts/account_new.pt:67
#: eucaconsole/templates/accounts/account_view.pt:128
#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_details.pt:107
#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_item_details.pt:114
#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_new.pt:35
#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_upload.pt:82
#: eucaconsole/templates/elbs/elb_healthchecks.pt:70
#: eucaconsole/templates/elbs/elb_instances.pt:218
#: eucaconsole/templates/elbs/elb_view.pt:125
#: eucaconsole/templates/elbs/elb_wizard.pt:84
#: eucaconsole/templates/elbs/elb_wizard.pt:112
#: eucaconsole/templates/elbs/elb_wizard.pt:187
#: eucaconsole/templates/elbs/elb_wizard.pt:252
#: eucaconsole/templates/groups/group_view.pt:80
#: eucaconsole/templates/groups/group_view.pt:145
#: eucaconsole/templates/images/image_view.pt:209
#: eucaconsole/templates/instances/instance_create_image.pt:79
#: eucaconsole/templates/instances/instance_launch.pt:209
#: eucaconsole/templates/instances/instance_launch_more.pt:163
#: eucaconsole/templates/instances/instance_types.pt:95
#: eucaconsole/templates/instances/instance_view.pt:311
#: eucaconsole/templates/keypairs/keypair_view.pt:76
#: eucaconsole/templates/keypairs/keypair_view.pt:107
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_create_more.pt:106
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_wizard.pt:111
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_wizard.pt:187
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_wizard.pt:220
#: eucaconsole/templates/panels/elb_listener_editor.pt:205
#: eucaconsole/templates/panels/securitygroup_rules.pt:157
#: eucaconsole/templates/roles/role_view.pt:132
#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_policy.pt:57
#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_view.pt:123
#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_wizard.pt:90
#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_wizard.pt:117
#: eucaconsole/templates/securitygroups/securitygroup_view.pt:92
#: eucaconsole/templates/snapshots/snapshot_view.pt:133
#: eucaconsole/templates/stacks/stack_wizard.pt:116
#: eucaconsole/templates/stacks/stack_wizard.pt:174
#: eucaconsole/templates/users/user_new.pt:74
#: eucaconsole/templates/users/user_view.pt:71
#: eucaconsole/templates/users/user_view.pt:228
#: eucaconsole/templates/users/user_view.pt:373
#: eucaconsole/templates/volumes/volume_view.pt:143
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: eucaconsole/templates/managecredentials.pt:91
msgid "Generate access keys"
msgstr "生成访问Key"

#: eucaconsole/templates/managecredentials.pt:93
msgid ""
"This option generates a new set of access keys for you and makes them "
"active. Please keep the downloaded file in a safe place, as they are not "
"stored for you in the cloud."
msgstr "这个选项生成并且激活新的访问key，请下载到文件并保存在安全的地方，他们不会保存在cloud中"

#: eucaconsole/templates/managecredentials.pt:96
msgid ""
"Security note: Please contact your cloud administrator to have them "
"remove any old keys you are no longer using."
msgstr "安全提示: 请联系cloud管理员删除你不再使用的keys"

#: eucaconsole/templates/managecredentials.pt:99
msgid "Create Access Keys"
msgstr "创建访问key"

#: eucaconsole/templates/managecredentials.pt:104
msgid "Download These Keys"
msgstr "创建和下载访问key"

#: eucaconsole/templates/managecredentials.pt:107
#: eucaconsole/templates/users/user_view.pt:280
msgid "Access keys"
msgstr "访问keys"

#: eucaconsole/templates/managecredentials.pt:107
msgid "These keys no longer be viewable once you leave this page."
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/managecredentials.pt:112
msgid "Access key"
msgstr "访问keys"

#: eucaconsole/templates/managecredentials.pt:120
msgid "Secret access key"
msgstr "秘密访问key"

#: eucaconsole/templates/managecredentials.pt:140
msgid "Permission denied"
msgstr "无权限"

#: eucaconsole/templates/managecredentials.pt:142
msgid "You do not have the correct permissions to create your own access keys."
msgstr "你没有权限创建自己的访问keys"

#: eucaconsole/templates/managecredentials.pt:145
msgid ""
"Please contact your cloud administrator to have them either update your "
"permissions or generate a new set of access keys for you."
msgstr "请联系cloud管理员更改你的权限或者为你生成新的访问keys"

#: eucaconsole/templates/master_layout.pt:8
msgid "Eucalyptus Management Console"
msgstr "Eucalyptus 管理控制台"

#: eucaconsole/templates/master_layout.pt:62
#: eucaconsole/templates/master_layout.pt:108
msgid "About your cloud"
msgstr "关于你的云"

#: eucaconsole/templates/master_layout.pt:64
msgid "Log out"
msgstr "退出"

#: eucaconsole/templates/master_layout.pt:110
msgid "Eucalyptus cloud software version:"
msgstr "Eucalyptus 云软件版本: <dynamic element>"

#: eucaconsole/templates/master_layout.pt:116
msgid "Session Timeout"
msgstr "会话超时"

#: eucaconsole/templates/master_layout.pt:118 eucaconsole/views/__init__.py:374
msgid ""
"Your session has timed out. This may be due to inactivity, a policy that "
"does not provide login permissions, or an unexpected error. Please log in"
" again, and contact your cloud administrator if the problem persists."
msgstr "你的会话已经超时过期. 请重新登陆."

#: eucaconsole/templates/master_layout.pt:120
msgid "Login"
msgstr "登陆"

#: eucaconsole/templates/master_layout.pt:123
msgid "Confirm navigation"
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/master_layout.pt:125
msgid ""
"You must click the \"Save Changes\" button before you leave this page or "
"your changes will be lost."
msgstr "请点击\"保存修改\"按钮,否则会丢失所做的修改"

#: eucaconsole/templates/master_layout.pt:128
msgid "Are you sure you want to leave this page?"
msgstr "你确认要离开页面"

#: eucaconsole/templates/master_layout.pt:131
msgid "Stay on This Page"
msgstr "请停留在本页面"

#: eucaconsole/templates/master_layout.pt:134
msgid "Leave This Page"
msgstr "离开本页面"

#: eucaconsole/templates/notfound.pt:7
msgid "404 Not Found"
msgstr "404 Not Found"

#: eucaconsole/templates/notfound.pt:11
msgid "The resource you have requested was not found."
msgstr "没有发现你请求的资源"

#: eucaconsole/templates/accounts/account_new.pt:21
#: eucaconsole/templates/accounts/account_new.pt:29
msgid "Create new account"
msgstr "创建新帐户"

#: eucaconsole/templates/accounts/account_new.pt:54
#: eucaconsole/templates/accounts/account_view.pt:36
#: eucaconsole/templates/accounts/account_view.pt:119
#: eucaconsole/templates/users/user_new.pt:47
#: eucaconsole/templates/users/user_view.pt:28
#: eucaconsole/templates/users/user_view.pt:363
msgid "Quotas"
msgstr "配额"

#: eucaconsole/templates/accounts/account_new.pt:65
#: eucaconsole/templates/accounts/accounts.pt:22
msgid "Create Account"
msgstr "创建帐户"

#: eucaconsole/templates/accounts/account_view.pt:29
msgid "Details for account:"
msgstr "帐户详细信息:"

#: eucaconsole/templates/accounts/account_view.pt:35
#: eucaconsole/templates/elbs/elb_healthchecks.pt:24
#: eucaconsole/templates/elbs/elb_instances.pt:28
#: eucaconsole/templates/elbs/elb_monitoring.pt:26
#: eucaconsole/templates/elbs/elb_view.pt:37
#: eucaconsole/templates/elbs/elb_wizard.pt:54
#: eucaconsole/templates/groups/group_view.pt:100
#: eucaconsole/templates/instances/instance_monitoring.pt:25
#: eucaconsole/templates/instances/instance_view.pt:24
#: eucaconsole/templates/instances/instance_volumes.pt:25
#: eucaconsole/templates/roles/role_view.pt:149
#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_instances.pt:24
#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_policies.pt:24
#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_view.pt:25
#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_wizard.pt:29
#: eucaconsole/templates/stacks/stack_view.pt:27
#: eucaconsole/templates/stacks/stack_wizard.pt:30
#: eucaconsole/templates/stacks/stack_wizard.pt:45
#: eucaconsole/templates/users/user_view.pt:26
#: eucaconsole/templates/volumes/volume_snapshots.pt:26
#: eucaconsole/templates/volumes/volume_view.pt:35
#: eucaconsole/views/elbs.py:1180 eucaconsole/views/elbs.py:1185
msgid "General"
msgstr "通用"

#: eucaconsole/templates/accounts/account_view.pt:43
#: eucaconsole/templates/accounts/account_view.pt:109
#: eucaconsole/templates/dialogs/account_dialogs.pt:7
msgid "Delete account"
msgstr "删除帐户"

#: eucaconsole/templates/accounts/account_view.pt:58
#: eucaconsole/templates/accounts/accounts.pt:37
#: eucaconsole/templates/accounts/accounts.pt:59
#: eucaconsole/templates/cloudwatch/alarms.pt:48
#: eucaconsole/templates/images/images.pt:63
#: eucaconsole/templates/stacks/stack_view.pt:48
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: eucaconsole/templates/accounts/account_view.pt:95
#: eucaconsole/templates/accounts/accounts.pt:53
#: eucaconsole/templates/accounts/accounts.pt:63
msgid "Denial policies"
msgstr "拒绝策略"

#: eucaconsole/templates/accounts/account_view.pt:126
#: eucaconsole/templates/users/user_view.pt:371
msgid "Save Quotas"
msgstr "保存配额"

#: eucaconsole/templates/accounts/accounts.pt:28
#: eucaconsole/templates/accounts/accounts.pt:79
#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_contents.pt:31
#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_contents.pt:91
#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_contents.pt:149
#: eucaconsole/templates/buckets/buckets.pt:79
#: eucaconsole/templates/buckets/buckets.pt:142
#: eucaconsole/templates/elbs/elbs.pt:26 eucaconsole/templates/elbs/elbs.pt:66
#: eucaconsole/templates/groups/groups.pt:26
#: eucaconsole/templates/groups/groups.pt:67
#: eucaconsole/templates/images/images.pt:33
#: eucaconsole/templates/images/images.pt:36
#: eucaconsole/templates/images/images.pt:137
#: eucaconsole/templates/images/images.pt:140
#: eucaconsole/templates/instances/instances.pt:29
#: eucaconsole/templates/instances/instances.pt:182
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfigs.pt:26
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfigs.pt:81
#: eucaconsole/templates/roles/roles.pt:26
#: eucaconsole/templates/roles/roles.pt:66
#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_instances.pt:44
#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroups.pt:27
#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroups.pt:106
#: eucaconsole/templates/securitygroups/securitygroups.pt:26
#: eucaconsole/templates/securitygroups/securitygroups.pt:66
#: eucaconsole/templates/snapshots/snapshots.pt:27
#: eucaconsole/templates/snapshots/snapshots.pt:125
#: eucaconsole/templates/stacks/stacks.pt:28
#: eucaconsole/templates/stacks/stacks.pt:63
#: eucaconsole/templates/users/users.pt:37
#: eucaconsole/templates/users/users.pt:120
#: eucaconsole/templates/volumes/volume_snapshots.pt:46
#: eucaconsole/templates/volumes/volumes.pt:27
#: eucaconsole/templates/volumes/volumes.pt:122
msgid "View details"
msgstr "查看详细信息"

#: eucaconsole/templates/accounts/accounts.pt:29
#: eucaconsole/templates/accounts/accounts.pt:81
#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_contents.pt:115
#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_contents.pt:118
#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_contents.pt:173
#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_contents.pt:176
#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_details.pt:54
#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_item_details.pt:51
#: eucaconsole/templates/buckets/buckets.pt:98
#: eucaconsole/templates/buckets/buckets.pt:161
#: eucaconsole/templates/groups/groups.pt:27
#: eucaconsole/templates/groups/groups.pt:69
#: eucaconsole/templates/roles/roles.pt:27
#: eucaconsole/templates/roles/roles.pt:68
#: eucaconsole/templates/users/user_view.pt:311
#: eucaconsole/templates/users/users.pt:46
#: eucaconsole/templates/users/users.pt:129
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: eucaconsole/templates/accounts/accounts.pt:58
msgid "Account name"
msgstr "帐户名"

#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_contents.pt:37
#: eucaconsole/templates/buckets/buckets.pt:33
#, fuzzy
msgid "Upload Object(s)"
msgstr "上传文件"

#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_contents.pt:42
#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_contents.pt:47
#: eucaconsole/templates/dialogs/create_folder_dialog.pt:13
msgid "Create Folder"
msgstr "创建目录"

#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_contents.pt:51
msgid "Delete All Objects/Folders"
msgstr "删除所有对象/目录"

#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_contents.pt:55
#: eucaconsole/templates/buckets/buckets.pt:95
#: eucaconsole/templates/buckets/buckets.pt:158
#, fuzzy
msgid "Paste"
msgstr "状态"

#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_contents.pt:72
#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_contents.pt:124
#: eucaconsole/templates/instances/instance_launch.pt:246
#: eucaconsole/templates/instances/instance_volumes.pt:52
#: eucaconsole/templates/panels/bdmapping_editor.pt:13
#: eucaconsole/templates/panels/bdmapping_editor.pt:88
#: eucaconsole/templates/snapshots/snapshot_view.pt:87
#: eucaconsole/templates/snapshots/snapshots.pt:44
#: eucaconsole/templates/snapshots/snapshots.pt:86
#: eucaconsole/templates/volumes/volume_snapshots.pt:58
#: eucaconsole/templates/volumes/volumes.pt:50
#: eucaconsole/templates/volumes/volumes.pt:84
#: eucaconsole/views/snapshots.py:181
msgid "Size"
msgstr "容量:"

#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_contents.pt:76
#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_contents.pt:125
msgid "Last Modified"
msgstr "最后修改"

#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_contents.pt:88
#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_contents.pt:146
#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_details.pt:30
#: eucaconsole/templates/buckets/buckets.pt:76
#: eucaconsole/templates/buckets/buckets.pt:139
msgid "View contents"
msgstr "查看内容"

#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_contents.pt:94
#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_contents.pt:152
msgid "Manage permissions"
msgstr "管理权限"

#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_contents.pt:97
#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_contents.pt:155
#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_item_details.pt:42
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_contents.pt:100
#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_contents.pt:158
#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_item_details.pt:48
msgid "Make public"
msgstr "公开"

#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_contents.pt:103
#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_contents.pt:161
#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_item_details.pt:45
msgid "Copy object"
msgstr "拷贝对象"

#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_contents.pt:106
#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_contents.pt:164
msgid "Copy folder"
msgstr "拷贝目录"

#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_contents.pt:109
#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_contents.pt:167
msgid "Paste object"
msgstr "粘贴对象"

#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_contents.pt:112
#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_contents.pt:170
#: eucaconsole/templates/dialogs/bucket_dialogs.pt:97
msgid "Paste folder"
msgstr "粘贴目录"

#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_contents.pt:184
msgid "Delete all objects/folders"
msgstr "删除所有的对象/目录"

#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_contents.pt:186
msgid ""
"Deleting all objects and folders can take some time. Leaving this page "
"while the delete is in progress will cancel the operation."
msgstr "删除所有对象和目录需要一些时间，正在删除的时候离开本页面会取消该操作"

#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_contents.pt:190
msgid "Are you sure you want to delete all"
msgstr "你确认要删除"

#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_contents.pt:190
msgid "objects in"
msgstr "对象"

#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_contents.pt:192
msgid "Yes, Delete Everything"
msgstr "是的，删除所有的"

#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_contents.pt:201
#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_contents.pt:226
msgid "Cancel Remaining Deletions"
msgstr "取消删除"

#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_contents.pt:208
msgid "Delete folder and contents"
msgstr "删除目录和内容"

#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_contents.pt:210
msgid ""
"Deleting a folder also deletes all the objects that folder contains. "
"Leaving this page while the delete is in progress will cancel the "
"operation."
msgstr "删除一个目录会删除其包含所有对象，离开本页面正在进行的删除操作会被取消"

#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_contents.pt:214
msgid "Are you sure you want to delete"
msgstr "你确认要删除"

#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_contents.pt:215
msgid "and all"
msgstr "和所有的"

#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_contents.pt:215
msgid "objects it contains?"
msgstr "包含的对象？"

#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_contents.pt:217
msgid "Yes, Delete Folder and Contents"
msgstr "是的，删除目录和内容"

#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_contents.pt:233
#: eucaconsole/templates/instances/instance_create_image.pt:96
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_contents.pt:235
msgid "You cannot paste an object into the same path where it already resides."
msgstr "你不能把对象粘贴到同一目录"

#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_details.pt:13
#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_new.pt:15
#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_upload.pt:18
#: eucaconsole/templates/buckets/buckets.pt:13
#: eucaconsole/templates/buckets/buckets.pt:18
msgid "Buckets"
msgstr "目录"

#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_details.pt:21
msgid "Details for bucket:"
msgstr "目录详细信息:"

#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_details.pt:33
msgid "Create folder"
msgstr "创建目录"

#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_details.pt:38
msgid "Upload file(s)"
msgstr "上传文件"

#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_details.pt:61
msgid "Bucket"
msgstr "目录"

#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_details.pt:67
msgid "Owner"
msgstr "拥有者"

#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_details.pt:71
#: eucaconsole/templates/buckets/buckets.pt:107
msgid "Objects"
msgstr "对象"

#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_details.pt:80
#: eucaconsole/templates/buckets/buckets.pt:57
#: eucaconsole/templates/buckets/buckets.pt:108
#: eucaconsole/templates/dialogs/bucket_dialogs.pt:51
msgid "Versioning"
msgstr "版本控制"

#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_details.pt:84
msgid "Logging"
msgstr "正在登陆"

#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_details.pt:88
msgid "Enabled at"
msgstr "激活"

#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_details.pt:94
#: eucaconsole/templates/elbs/elb_view.pt:61
#: eucaconsole/templates/groups/group_view.pt:105
#: eucaconsole/templates/groups/groups.pt:43
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_view.pt:83
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfigs.pt:53
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfigs.pt:62
#: eucaconsole/templates/roles/role_view.pt:155
#: eucaconsole/templates/roles/roles.pt:43
#: eucaconsole/templates/stacks/stack_view.pt:52
#: eucaconsole/templates/stacks/stacks.pt:36
#: eucaconsole/templates/stacks/stacks.pt:48
#: eucaconsole/templates/users/user_view.pt:54
#: eucaconsole/templates/volumes/volume_view.pt:122
#: eucaconsole/templates/volumes/volumes.pt:62
msgid "Creation time"
msgstr "创建时间"

#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_details.pt:105
#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_item_details.pt:112
#: eucaconsole/templates/elbs/elb_healthchecks.pt:68
#: eucaconsole/templates/elbs/elb_instances.pt:216
#: eucaconsole/templates/elbs/elb_view.pt:123
#: eucaconsole/templates/groups/group_view.pt:143
#: eucaconsole/templates/images/image_view.pt:207
#: eucaconsole/templates/instances/instance_types.pt:92
#: eucaconsole/templates/instances/instance_view.pt:309
#: eucaconsole/templates/panels/policy_list.pt:33
#: eucaconsole/templates/roles/role_view.pt:223
#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_view.pt:121
#: eucaconsole/templates/securitygroups/securitygroup_view.pt:87
#: eucaconsole/templates/snapshots/snapshot_view.pt:128
#: eucaconsole/templates/users/user_view.pt:69
#: eucaconsole/templates/volumes/volume_view.pt:138
msgid "Save Changes"
msgstr "保存修改"

#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_item_details.pt:30
msgid "Details for:"
msgstr "详细信息:"

#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_item_details.pt:39
#, fuzzy
msgid "Open"
msgstr "可用区域"

#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_item_details.pt:60
msgid "Object"
msgstr "对象"

#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_item_details.pt:66
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_item_details.pt:70
msgid "Last modified"
msgstr "最后修改"

#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_item_details.pt:76
msgid "ETag"
msgstr "标签"

#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_item_details.pt:80
msgid "Link"
msgstr "连接"

#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_item_details.pt:82
msgid "This is a public link. Anyone with the link can access it."
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_item_details.pt:85
msgid ""
"This is a private link. Use the actions menu to make it public,"
"                                       or click the Share button to "
"create a shareable private link"
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_item_details.pt:92
msgid ""
"This link will not work because it includes localhost. Please ask your "
"administrator to change the ufshost setting to the fully qualified domain"
" name or the IP address of the machine running User Facing Services."
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_item_details.pt:99
msgid "Share Private Link"
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_new.pt:16
#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_new.pt:21
msgid "Create new bucket"
msgstr "新建目录"

#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_new.pt:33
#: eucaconsole/templates/buckets/buckets.pt:21
#: eucaconsole/templates/dialogs/create_bucket_dialog.pt:10
msgid "Create Bucket"
msgstr "创建目录"

#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_new.pt:56
msgid "Bucket already exists"
msgstr "目录已经存在"

#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_new.pt:57
msgid "The bucket name you specified already exists, and is owned by you."
msgstr "你要创建的目录名字已经存在"

#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_new.pt:60
#: eucaconsole/templates/users/user_view.pt:266
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_upload.pt:29
#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_upload.pt:34
#, fuzzy
msgid "Upload object(s)"
msgstr "上传文件"

#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_upload.pt:41
msgid "Select file(s)"
msgstr "选择文件"

#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_upload.pt:42
#, fuzzy
msgid "Upload file to"
msgstr "上传文件"

#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_upload.pt:44
#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_upload.pt:48
#: eucaconsole/templates/buckets/buckets.pt:189
#: eucaconsole/templates/buckets/buckets.pt:222
msgid "S3://"
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_upload.pt:51
msgid "enter bucket/folder/folder"
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_upload.pt:54
#: eucaconsole/templates/buckets/buckets.pt:226
#, fuzzy
msgid ""
"Path must contain lowercase letters, numbers, hyphens, and/or dots "
"followed by slash, then any other characters"
msgstr "需要名字，可以包含小写字母，数字，-和."

#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_upload.pt:61
#, fuzzy
msgid "You cannot upload objects larger than 5GB."
msgstr "不能上传超过5GB的文件"

#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_upload.pt:68
#: eucaconsole/templates/elbs/elb_healthchecks.pt:53
#: eucaconsole/templates/elbs/elb_wizard.pt:214
#: eucaconsole/templates/groups/group_view.pt:63
#: eucaconsole/templates/instances/instance_create_image.pt:58
#: eucaconsole/templates/instances/instance_launch.pt:50
#: eucaconsole/templates/instances/instance_launch.pt:52
#: eucaconsole/templates/instances/instance_launch_more.pt:129
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_create_more.pt:79
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_wizard.pt:50
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_wizard.pt:52
#: eucaconsole/templates/roles/role_view.pt:110
#: eucaconsole/templates/users/user_new.pt:60
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_upload.pt:80
#, fuzzy
msgid "Upload Objects(s)"
msgstr "上传文件"

#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_upload.pt:102
#, fuzzy
msgid "Object upload in progress"
msgstr "文件正在上传"

#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_upload.pt:105
#, fuzzy
msgid ""
"Uploading objects can take some time. Leaving this page while the upload "
"is in progress will cancel the operation."
msgstr "上传文件需要一些时间，如果你离开页面，上传操作会被取消"

#: eucaconsole/templates/buckets/bucket_upload.pt:111
msgid "Cancel Upload"
msgstr "取消上传"

#: eucaconsole/templates/buckets/buckets.pt:24
msgid "Open Shared Bucket"
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/buckets/buckets.pt:29
#: eucaconsole/templates/buckets/buckets.pt:229
#, fuzzy
msgid "Download Object"
msgstr "查看/下载对象"

#: eucaconsole/templates/buckets/buckets.pt:48
msgid "Object Count"
msgstr "对象总计"

#: eucaconsole/templates/buckets/buckets.pt:64
#: eucaconsole/templates/buckets/buckets.pt:109
#: eucaconsole/templates/groups/groups.pt:55
#: eucaconsole/templates/roles/roles.pt:54
#: eucaconsole/templates/users/users.pt:68
#: eucaconsole/templates/users/users.pt:85
#: eucaconsole/templates/volumes/volumes.pt:89
msgid "Creation Time"
msgstr "创建时间"

#: eucaconsole/templates/buckets/buckets.pt:101
#: eucaconsole/templates/buckets/buckets.pt:164
#: eucaconsole/templates/instances/instances.pt:80
#: eucaconsole/templates/instances/instances.pt:233
msgid "Remove from view"
msgstr "从试图中删除"

#: eucaconsole/templates/buckets/buckets.pt:174
msgid "Open shared bucket"
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/buckets/buckets.pt:175
msgid ""
"Shared buckets are in other accounts, so you must enter a name to access "
"their contents from your account."
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/buckets/buckets.pt:178
msgid ""
"If you do not have permissions to open a shared bucket, you may still "
"have permissions to download objects from it or upload files to it. Try "
"those actions if this one fails and you believe you should have access."
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/buckets/buckets.pt:193
#, fuzzy
msgid "Name may only contain lowercase letters, numbers, hyphens, and/or dots"
msgstr "需要名字，可以包含小写字母，数字，-和."

#: eucaconsole/templates/buckets/buckets.pt:197
msgid "Save this bucket to my list"
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/buckets/buckets.pt:199
#, fuzzy
msgid "Open Bucket"
msgstr "删除目录"

#: eucaconsole/templates/buckets/buckets.pt:206
#, fuzzy
msgid "Download object"
msgstr "查看/下载对象"

#: eucaconsole/templates/buckets/buckets.pt:207
msgid ""
"You can download an object from a bucket in your own account, or a shared"
" object from a bucket in another account, as long as you provide a full "
"path (including the bucket name) to the object."
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/buckets/buckets.pt:213
#, fuzzy
msgid "Object path"
msgstr "对象"

#: eucaconsole/templates/buckets/buckets.pt:214
msgid "Enter the full path to the object, including the bucket name"
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/cloudwatch/alarms.pt:12
msgid "CloudWatch Alarms"
msgstr "CloudWatch 告警"

#: eucaconsole/templates/cloudwatch/alarms.pt:37
msgid "TR"
msgstr "TR"

#: eucaconsole/templates/cloudwatch/alarms.pt:38
#: eucaconsole/templates/cloudwatch/alarms.pt:55
msgid "When the"
msgstr "When the"

#: eucaconsole/templates/cloudwatch/alarms.pt:41
#: eucaconsole/templates/cloudwatch/alarms.pt:58
#: eucaconsole/templates/dialogs/create_alarm_dialog.pt:105
msgid "is"
msgstr "是"

#: eucaconsole/templates/cloudwatch/alarms.pt:49
msgid "Triggered"
msgstr "触发"

#: eucaconsole/templates/dialogs/account_dialogs.pt:9
msgid ""
"Deleting an account DOES NOT delete that account's cloud resources, for "
"example instances or volumes. We recommend you delete all resources in an"
" account before deleting the account."
msgstr "删除帐户不会删除帐户的运资源，例如虚拟机和存储卷. 推荐你在删除帐户前删除帐户所有的云资源"

#: eucaconsole/templates/dialogs/account_dialogs.pt:12
msgid ""
"Deleting an account does delete all users in the account and their "
"associated credentials."
msgstr "删除一个帐户也会删除帐户的所有用户及身份凭证"

#: eucaconsole/templates/dialogs/account_dialogs.pt:25
msgid "Yes, Delete Account"
msgstr "是的，删除Account"

#: eucaconsole/templates/dialogs/account_dialogs.pt:28
#: eucaconsole/templates/dialogs/bucket_dialogs.pt:55
#: eucaconsole/templates/dialogs/bucket_dialogs.pt:91
#: eucaconsole/templates/dialogs/create_folder_dialog.pt:18
#: eucaconsole/templates/dialogs/create_securitygroup_dialog.pt:32
#: eucaconsole/templates/dialogs/elb_dialogs.pt:25
#: eucaconsole/templates/dialogs/group_dialogs.pt:23
#: eucaconsole/templates/dialogs/image_dialogs.pt:51
#: eucaconsole/templates/dialogs/instance_dialogs.pt:24
#: eucaconsole/templates/dialogs/instance_dialogs.pt:48
#: eucaconsole/templates/dialogs/instance_dialogs.pt:72
#: eucaconsole/templates/dialogs/instance_dialogs.pt:106
#: eucaconsole/templates/dialogs/instance_dialogs.pt:236
#: eucaconsole/templates/dialogs/instance_dialogs.pt:287
#: eucaconsole/templates/dialogs/ipaddress_dialogs.pt:30
#: eucaconsole/templates/dialogs/ipaddress_dialogs.pt:59
#: eucaconsole/templates/dialogs/ipaddress_dialogs.pt:84
#: eucaconsole/templates/dialogs/keypair_dialogs.pt:25
#: eucaconsole/templates/dialogs/launchconfig_dialogs.pt:39
#: eucaconsole/templates/dialogs/role_dialogs.pt:23
#: eucaconsole/templates/dialogs/securitygroup_dialogs.pt:21
#: eucaconsole/templates/dialogs/select_certificate_dialog.pt:124
#: eucaconsole/templates/dialogs/snapshot_dialogs.pt:31
#: eucaconsole/templates/dialogs/snapshot_dialogs.pt:66
#: eucaconsole/templates/dialogs/stack_dialogs.pt:21
#: eucaconsole/templates/dialogs/stack_dialogs.pt:31
#: eucaconsole/templates/dialogs/terminate_instances_dialog.pt:23
#: eucaconsole/templates/dialogs/volume_dialogs.pt:33
#: eucaconsole/templates/dialogs/volume_dialogs.pt:70
#: eucaconsole/templates/dialogs/volume_dialogs.pt:106
#: eucaconsole/templates/ipaddresses/ipaddresses.pt:142
msgid "Sending request"
msgstr "正在发出请求"

#: eucaconsole/templates/dialogs/bucket_dialogs.pt:4
msgid "Update versioning"
msgstr "更改版本控制"

#: eucaconsole/templates/dialogs/bucket_dialogs.pt:6
msgid "Are you sure you want to"
msgstr "你确定要停止"

#: eucaconsole/templates/dialogs/bucket_dialogs.pt:8
#: eucaconsole/templates/dialogs/bucket_dialogs.pt:18
msgid "enable"
msgstr "激活"

#: eucaconsole/templates/dialogs/bucket_dialogs.pt:11
#: eucaconsole/templates/dialogs/bucket_dialogs.pt:19
msgid "suspend"
msgstr "挂起"

#: eucaconsole/templates/dialogs/bucket_dialogs.pt:14
#: eucaconsole/templates/dialogs/bucket_dialogs.pt:20
msgid "versioning for"
msgstr "版本控制"

#: eucaconsole/templates/dialogs/bucket_dialogs.pt:38
msgid "Yes,"
msgstr "是"

#: eucaconsole/templates/dialogs/bucket_dialogs.pt:40
#: eucaconsole/templates/dialogs/bucket_dialogs.pt:48
#: eucaconsole/templates/users/users.pt:43
#: eucaconsole/templates/users/users.pt:126
msgid "Enable"
msgstr "有效"

#: eucaconsole/templates/dialogs/bucket_dialogs.pt:43
#: eucaconsole/templates/dialogs/bucket_dialogs.pt:49
msgid "Suspend"
msgstr "挂起"

#: eucaconsole/templates/dialogs/bucket_dialogs.pt:61
msgid "Delete bucket"
msgstr "删除目录"

#: eucaconsole/templates/dialogs/bucket_dialogs.pt:63
msgid "Are you sure you want to delete bucket"
msgstr "你确认要删除目录"

#: eucaconsole/templates/dialogs/bucket_dialogs.pt:66
msgid ""
"You cannot delete a bucket unless it is empty. Please delete all the "
"files and folders this bucket contains and retry this operation."
msgstr "你不能删除一个非空的目录,请删除所有文件后再重试"

#: eucaconsole/templates/dialogs/bucket_dialogs.pt:72
msgid ""
"This bucket appears empty, but there are {{ versionCount }} older "
"versions of objects still present."
msgstr "该目录看起来是空的，但仍然有旧版本的对象存在"

#: eucaconsole/templates/dialogs/bucket_dialogs.pt:76
msgid ""
"The Management Console does not support bucket versioning management in "
"this release. You will need to use whichever tool was used to enable "
"versioning on this bucket to delete all versions of all objects it "
"contains. Then the bucket can be deleted."
msgstr "本版本的管理控制台不支持版本控制管理,你需要用其它工具来删除目录包含对象的所有版本"

#: eucaconsole/templates/dialogs/bucket_dialogs.pt:87
msgid "Yes, Delete Bucket"
msgstr "是的，删除目录"

#: eucaconsole/templates/dialogs/bucket_dialogs.pt:98
msgid ""
"Pasting a folder and its contents can take some time. Leaving this page "
"while the paste is in progress will cancel the operation."
msgstr "粘贴一个目录和其中的内容需要时间，离开本页面会取消正在执行的操作"

#: eucaconsole/templates/dialogs/bucket_dialogs.pt:106
msgid "Cancel Remaining Pastes"
msgstr "取消剩下的粘贴"

#: eucaconsole/templates/dialogs/bucket_item_dialogs.pt:5
msgid "Delete object"
msgstr "删除对象"

#: eucaconsole/templates/dialogs/bucket_item_dialogs.pt:7
msgid "This action cannot be undone. Are you sure you want to delete"
msgstr "本操作不可撤销,你确认要删除"

#: eucaconsole/templates/dialogs/bucket_item_dialogs.pt:9
msgid "Yes, Delete Object"
msgstr "是的,删除对象"

#: eucaconsole/templates/dialogs/bucket_item_dialogs.pt:16
msgid "Make object public"
msgstr "公开对象"

#: eucaconsole/templates/dialogs/bucket_item_dialogs.pt:17
msgid ""
"Making an object public adds a permission for any user to view and "
"download this object, as long as they have the object's URL. These users "
"are not required to be authenticated with the cloud."
msgstr "公开一个对象给用户,该用户可以通过对象的URL访问和下载该对象而不需要cloud的认证"

#: eucaconsole/templates/dialogs/bucket_item_dialogs.pt:22
msgid "Are you sure you want to make"
msgstr "你确定要"

#: eucaconsole/templates/dialogs/bucket_item_dialogs.pt:24
msgid "public?"
msgstr "公开?"

#: eucaconsole/templates/dialogs/bucket_item_dialogs.pt:26
msgid "Yes, Make Object Public"
msgstr "是，公开对象"

#: eucaconsole/templates/dialogs/bucket_item_shared_url_dialog.pt:10
msgid "Show shareable link"
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/dialogs/cloudwatch_chart_dialog.pt:17
#: eucaconsole/templates/elbs/elb_monitoring.pt:36
#: eucaconsole/templates/instances/instance_monitoring.pt:33
msgid "Show data for"
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/dialogs/cloudwatch_chart_dialog.pt:26
#, fuzzy
msgid "Measurement period"
msgstr "请输入测量时间段"

#: eucaconsole/templates/dialogs/create_alarm_dialog.pt:8
msgid "Create alarm"
msgstr "创建告警"

#: eucaconsole/templates/dialogs/create_alarm_dialog.pt:9
msgid "&nbsp;"
msgstr "&nbsp;"

#: eucaconsole/templates/dialogs/create_alarm_dialog.pt:19
msgid ""
"The alarm name you have entered conflicts with an existing alarm. Please "
"use a different name."
msgstr "你输入的alarm名字已经存在，请另选一个"

#: eucaconsole/templates/dialogs/create_alarm_dialog.pt:36
msgid "When"
msgstr "When"

#: eucaconsole/templates/dialogs/create_alarm_dialog.pt:53
msgid "for"
msgstr "for"

#: eucaconsole/templates/dialogs/create_alarm_dialog.pt:66
#: eucaconsole/templates/elbs/elb_view.pt:51
msgid "Load balancer"
msgstr "负载均衡器"

#: eucaconsole/templates/dialogs/create_alarm_dialog.pt:124
msgid "Evaluation"
msgstr "评估"

#: eucaconsole/templates/dialogs/create_alarm_dialog.pt:128
msgid "Evaluate this measurement"
msgstr "Evaluate this measurement"

#: eucaconsole/templates/dialogs/create_alarm_dialog.pt:130
msgid "times"
msgstr "次数"

#: eucaconsole/templates/dialogs/create_alarm_dialog.pt:133
msgid "with each measurement lasting"
msgstr "with each measurement lasting"

#: eucaconsole/templates/dialogs/create_alarm_dialog.pt:135
msgid "minutes"
msgstr "分钟数"

#: eucaconsole/templates/dialogs/create_alarm_dialog.pt:148
msgid "Create Alarm"
msgstr "创建告警"

#: eucaconsole/templates/dialogs/create_alarm_dialog.pt:153
msgid "Creating alarm..."
msgstr "正在创建告警。。。"

#: eucaconsole/templates/dialogs/create_bucket_dialog.pt:15
#, fuzzy
msgid "Creating bucket..."
msgstr "创建对象目录"

#: eucaconsole/templates/dialogs/create_folder_dialog.pt:4
msgid "Create new folder"
msgstr "创建新的目录"

#: eucaconsole/templates/dialogs/create_keypair_dialog.pt:5
msgid ""
"Save the downloaded private key file in a place you will remember. You "
"will need to enter the path later to connect to your instances."
msgstr "保存该文件到一个地方，以后在连接虚拟机时，你需要指定该文件路径."

#: eucaconsole/templates/dialogs/create_keypair_dialog.pt:15
#: eucaconsole/templates/keypairs/keypair_view.pt:75
msgid "Create and Download"
msgstr "创建并下载"

#: eucaconsole/templates/dialogs/create_securitygroup_dialog.pt:17
#: eucaconsole/templates/securitygroups/securitygroups.pt:32
msgid "VPC Network"
msgstr "VPC 网络"

#: eucaconsole/templates/dialogs/create_securitygroup_dialog.pt:27
#: eucaconsole/templates/securitygroups/securitygroup_view.pt:90
msgid "Create Security Group"
msgstr "创建安全组"

#: eucaconsole/templates/dialogs/elb_bucket_access_log_dialog.pt:4
msgid "Enable Bucket Access for Logging"
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/dialogs/elb_bucket_access_log_dialog.pt:5
msgid ""
"By enabling access logging, the system will receive write access to the "
"specified bucket."
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/dialogs/elb_bucket_access_log_dialog.pt:10
#: eucaconsole/templates/policies/iam_policy_wizard.pt:174
#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_view.pt:147
#: eucaconsole/templates/stacks/stack_wizard.pt:315
msgid "Do not show me this again"
msgstr "不要再显示这个"

#: eucaconsole/templates/dialogs/elb_bucket_access_log_dialog.pt:12
msgid "I Understand, Enable Access Logging"
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/dialogs/elb_dialogs.pt:7
#: eucaconsole/templates/elbs/elb_healthchecks.pt:33
#: eucaconsole/templates/elbs/elb_instances.pt:37
#: eucaconsole/templates/elbs/elb_view.pt:46
#: eucaconsole/templates/elbs/elbs.pt:28 eucaconsole/templates/elbs/elbs.pt:68
#, fuzzy
msgid "Delete load balancer"
msgstr "选择负载均衡器"

#: eucaconsole/templates/dialogs/elb_dialogs.pt:9
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to delete load balancer"
msgstr "你确认要删除"

#: eucaconsole/templates/dialogs/elb_dialogs.pt:22
#, fuzzy
msgid "Yes, Delete Load Balancer"
msgstr "选择负载均衡器"

#: eucaconsole/templates/dialogs/elb_security_group_warning_dialog.pt:4
#, fuzzy
msgid "WARNING: Additional security group rules needed"
msgstr "正在替换安全组 {0} 规则"

#: eucaconsole/templates/dialogs/elb_security_group_warning_dialog.pt:5
msgid ""
"Your load balancer will be inaccessible until you open all traffic to the"
" ports you specified in your listeners and health check."
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/dialogs/elb_security_group_warning_dialog.pt:9
msgid ""
"Please update your selected security group(s) after your load balancer is"
" created to add rules that open all traffic to the following ports."
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/dialogs/elb_security_group_warning_dialog.pt:15
#: eucaconsole/templates/instances/instances.pt:147
msgid "SECURITY GROUP"
msgstr "安全组"

#: eucaconsole/templates/dialogs/elb_security_group_warning_dialog.pt:19
#, fuzzy
msgid "INBOUND PORTS"
msgstr "入栈规则"

#: eucaconsole/templates/dialogs/elb_security_group_warning_dialog.pt:23
#, fuzzy
msgid "OUTBOUND PORTS"
msgstr "出栈规则"

#: eucaconsole/templates/dialogs/elb_security_group_warning_dialog.pt:29
#, fuzzy
msgid "I Understand, Create Load Balancer"
msgstr "选择负载均衡器"

#: eucaconsole/templates/dialogs/elb_security_group_warning_dialog.pt:32
#, fuzzy
msgid "I Understand, Update Load Balancer"
msgstr "选择负载均衡器"

#: eucaconsole/templates/dialogs/elb_security_policy_dialog.pt:5
#, fuzzy
msgid "Select security policy"
msgstr "删除安全组"

#: eucaconsole/templates/dialogs/elb_security_policy_dialog.pt:6
msgid ""
"A security policy configures SSL negotiation settings when you use a "
"secure protocol like HTTPS or SSL."
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/dialogs/elb_security_policy_dialog.pt:15
msgid "Choose a predefined security policy"
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/dialogs/elb_security_policy_dialog.pt:25
#, fuzzy
msgid "Create a custom security policy"
msgstr "定制一个策略"

#: eucaconsole/templates/dialogs/elb_security_policy_dialog.pt:31
msgid "SSL Options"
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/dialogs/elb_security_policy_dialog.pt:39
#, fuzzy
msgid "Use This Policy"
msgstr "信任策略"

#: eucaconsole/templates/dialogs/group_dialogs.pt:7
#: eucaconsole/templates/groups/group_view.pt:40
msgid "Delete group"
msgstr "删除安全组"

#: eucaconsole/templates/dialogs/group_dialogs.pt:9
msgid ""
"Deleting a group also deletes all permissions associated with that group."
" Are you sure you want to delete group"
msgstr "删除用户的同时也会删除有所相关的权限. 你确认要删除用户组"

#: eucaconsole/templates/dialogs/group_dialogs.pt:20
msgid "Yes, Delete Group"
msgstr "是的，删除用户组"

#: eucaconsole/templates/dialogs/image_dialogs.pt:7
msgid "Remove image from cloud"
msgstr "从cloud删除虚拟机模板"

#: eucaconsole/templates/dialogs/image_dialogs.pt:8
msgid ""
"You will no longer be able to launch instances or create launch "
"configurations from this image once it is removed from the cloud (de-"
"registered). The image itself will not be deleted and can be re-"
"registered later if the associated snapshot is not deleted."
msgstr "你从云中删除虚拟机模板后，不能从它创建虚拟机或者启动配置. 虚拟机模板内容没有被删除,可以被重新注册"

#: eucaconsole/templates/dialogs/image_dialogs.pt:14
msgid "Are you sure you want to remove image"
msgstr "你确认要删除虚拟机模板"

#: eucaconsole/templates/dialogs/image_dialogs.pt:17
msgid "from the cloud?"
msgstr "从cloud？"

#: eucaconsole/templates/dialogs/image_dialogs.pt:39
msgid ""
"The snapshot for this image cannot be deleted when there are other images"
" registered from the snapshot"
msgstr "当有其它的虚拟机模板注册使用快照，该快照不能被删除"

#: eucaconsole/templates/dialogs/image_dialogs.pt:46
msgid "Yes, Remove Image from the Cloud"
msgstr "是的，从cloud中删除"

#: eucaconsole/templates/dialogs/instance_dialogs.pt:8
msgid "Reboot instance"
msgstr "重启虚拟机"

#: eucaconsole/templates/dialogs/instance_dialogs.pt:9
msgid "Rebooting preserves the root file system of your instance across restarts."
msgstr "重启虚拟机,你的虚拟机数据会被保留"

#: eucaconsole/templates/dialogs/instance_dialogs.pt:11
msgid "Are you sure you want to reboot"
msgstr "你确定要重启虚拟机"

#: eucaconsole/templates/dialogs/instance_dialogs.pt:21
msgid "Yes, Reboot"
msgstr "是的，重启"

#: eucaconsole/templates/dialogs/instance_dialogs.pt:33
msgid "Start instance"
msgstr "启动虚拟机"

#: eucaconsole/templates/dialogs/instance_dialogs.pt:35
msgid "Are you sure you want to start"
msgstr "你确定要启动"

#: eucaconsole/templates/dialogs/instance_dialogs.pt:45
msgid "Yes, Start Instance"
msgstr "时的，启动虚拟机"

#: eucaconsole/templates/dialogs/instance_dialogs.pt:57
msgid "Stop instance"
msgstr "停止虚拟机"

#: eucaconsole/templates/dialogs/instance_dialogs.pt:59
msgid "Are you sure you want to stop"
msgstr "你确定要停止"

#: eucaconsole/templates/dialogs/instance_dialogs.pt:69
msgid "Yes, Stop Instance"
msgstr "是的，停止虚拟机"

#: eucaconsole/templates/dialogs/instance_dialogs.pt:81
#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_instances.pt:100
msgid "Terminate instance"
msgstr "注销虚拟机"

#: eucaconsole/templates/dialogs/instance_dialogs.pt:84
msgid ""
"Terminating an EBS-backed instance may also delete the root volume if the"
" volume is set up to do so. Data on that volume will be lost. To keep the"
" volume, you may stop the instance instead."
msgstr "注销一个EBS-backed的虚拟机会删除根设备的数据，如要保留该数据，请停止该虚拟机"

#: eucaconsole/templates/dialogs/instance_dialogs.pt:92
msgid "Are you sure you want to terminate"
msgstr "你确定要注销虚拟机"

#: eucaconsole/templates/dialogs/instance_dialogs.pt:103
#: eucaconsole/templates/dialogs/terminate_instances_dialog.pt:20
#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_instances.pt:110
msgid "Yes, Terminate"
msgstr "是的，注销虚拟机"

#: eucaconsole/templates/dialogs/instance_dialogs.pt:113
msgid "Console output for instance:"
msgstr "虚拟机控制台输出"

#: eucaconsole/templates/dialogs/instance_dialogs.pt:122
msgid "Connect to instance:"
msgstr "连接到虚拟机:"

#: eucaconsole/templates/dialogs/instance_dialogs.pt:129
#: eucaconsole/templates/dialogs/instance_dialogs.pt:167
msgid "To connect to your instance, be sure"
msgstr "连接到虚拟机"

#: eucaconsole/templates/dialogs/instance_dialogs.pt:130
#: eucaconsole/templates/dialogs/instance_dialogs.pt:168
msgid "security group"
msgstr "安全组"

#: eucaconsole/templates/dialogs/instance_dialogs.pt:131
#: eucaconsole/templates/dialogs/instance_dialogs.pt:169
msgid "at least one of the security groups"
msgstr "至少有一个安全组"

#: eucaconsole/templates/dialogs/instance_dialogs.pt:135
msgid ""
"has TCP port 22 open to inbound traffic and then perform the following "
"steps (these instructions do not apply if you did not select a key pair "
"when you launched this instance):"
msgstr ""
"要登陆到虚拟机,请确认安全组 \"{{ groupName }}\"\"\n"
"\"设置了规则允许访问TCP端口22,然后按照下面的步骤来登陆虚拟机:"

#: eucaconsole/templates/dialogs/instance_dialogs.pt:141
msgid "Open an SSH terminal window."
msgstr "打开一个SSH终端"

#: eucaconsole/templates/dialogs/instance_dialogs.pt:143
msgid "Change your directory to the one where you stored your key file"
msgstr "进入你存放密钥对文件的目录"

#: eucaconsole/templates/dialogs/instance_dialogs.pt:149
msgid ""
"Run the following command to set the correct permissions for your key "
"file:"
msgstr ""
"运行下面的命令来修改密钥对文件的权限\"\n"
"\"file:<dynamic element> <dynamic element>"

#: eucaconsole/templates/dialogs/instance_dialogs.pt:153
msgid ""
"Connect to your instance via its public IP address by running the "
"following command:"
msgstr "运行下面的命了，通过公有IP登陆到虚拟机:<dynamic element><dynamic element>"

#: eucaconsole/templates/dialogs/instance_dialogs.pt:159
msgid ""
"You cannot connect to this instance using Secure Shell (SSH) because it "
"does not have a key pair. Key pairs are assigned at instance launch."
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/dialogs/instance_dialogs.pt:173
msgid ""
"has TCP port 3389 open to inbound traffic and then perform the following "
"steps (these instructions do not apply if you did not select a key pair "
"when you launched this instance):"
msgstr "要登陆到虚拟机,请确认安全组 \"{{ groupName }}\"设置了规则打开了TCP端口3389,然后按照下面的步骤来登陆虚拟机:"

#: eucaconsole/templates/dialogs/instance_dialogs.pt:179
msgid ""
"Browse to your key file \"{{ keyName }}.pem\" in your local file system "
"and use it to retrieve your instance password."
msgstr "在你的本地文件系统中找到你的密钥对文件 \"{{ keyName }}.pem\" 使用它来提取虚拟机密码."

#: eucaconsole/templates/dialogs/instance_dialogs.pt:182
msgid "Open a remote desktop client."
msgstr "打开一个远程桌面客户端"

#: eucaconsole/templates/dialogs/instance_dialogs.pt:183
msgid "Use the following for your username and password:"
msgstr "使用下面的用户名和密码:"

#: eucaconsole/templates/dialogs/instance_dialogs.pt:186
msgid "USERNAME"
msgstr "用户名"

#: eucaconsole/templates/dialogs/instance_dialogs.pt:187
msgid "PASSWORD"
msgstr "密码"

#: eucaconsole/templates/dialogs/instance_dialogs.pt:190
msgid "get password for {{ keyName }}"
msgstr "从密钥对 {{ keyName }}得到密码 "

#: eucaconsole/templates/dialogs/instance_dialogs.pt:203
#: eucaconsole/templates/dialogs/ipaddress_dialogs.pt:7
msgid "Associate elastic IP address with instance"
msgstr "分配弹性IP到虚拟机"

#: eucaconsole/templates/dialogs/instance_dialogs.pt:205
#: eucaconsole/templates/dialogs/instance_dialogs.pt:210
#: eucaconsole/templates/dialogs/ipaddress_dialogs.pt:9
msgid "Associate"
msgstr "关联"

#: eucaconsole/templates/dialogs/instance_dialogs.pt:207
#: eucaconsole/templates/dialogs/instance_dialogs.pt:212
msgid "with an elastic IP address."
msgstr "申请弹性IP地址"

#: eucaconsole/templates/dialogs/instance_dialogs.pt:233
#: eucaconsole/templates/dialogs/ipaddress_dialogs.pt:27
msgid "Associate Address with Instance"
msgstr "为虚拟机分配弹性IP"

#: eucaconsole/templates/dialogs/instance_dialogs.pt:242
msgid "There are no elastic IP addresses available."
msgstr "没有可用的弹性IP地址"

#: eucaconsole/templates/dialogs/instance_dialogs.pt:243
msgid "To associate an instance with an IP address, you will need to"
msgstr "要为虚拟机分配一个弹性IP地址，你需要"

#: eucaconsole/templates/dialogs/instance_dialogs.pt:253
#: eucaconsole/templates/dialogs/ipaddress_dialogs.pt:40
msgid "Disassociate elastic IP address from instance"
msgstr "从虚拟机释放弹性IP地址"

#: eucaconsole/templates/dialogs/instance_dialogs.pt:256
#: eucaconsole/templates/dialogs/ipaddress_dialogs.pt:41
msgid ""
"If you disassociate an elastic IP address from an instance, you will no "
"longer be able to connect to that instance using that IP address."
msgstr "如果你要从虚拟机释放一个弹性IP地址，你将不能通过该地址访问虚拟机。"

#: eucaconsole/templates/dialogs/instance_dialogs.pt:263
msgid "Are you sure you want to dissassociate"
msgstr "你确认要释放弹性IP"

#: eucaconsole/templates/dialogs/instance_dialogs.pt:268
#: eucaconsole/templates/dialogs/ipaddress_dialogs.pt:46
#: eucaconsole/templates/dialogs/volume_dialogs.pt:57
#: eucaconsole/templates/instances/instance_volumes.pt:132
msgid "from instance"
msgstr "从虚拟机"

#: eucaconsole/templates/dialogs/instance_dialogs.pt:284
#: eucaconsole/templates/dialogs/ipaddress_dialogs.pt:56
msgid "Yes, Disassociate Address from Instance"
msgstr "是的，释放弹性IP地址"

#: eucaconsole/templates/dialogs/instance_dialogs.pt:293
msgid "Image creation already in progress"
msgstr "已经在创建虚拟机模板了"

#: eucaconsole/templates/dialogs/instance_dialogs.pt:295
msgid ""
"You cannot create another image from this instance while there is one in "
"progress. Please wait for that operation to complete and try again."
msgstr "正在创建虚拟机模板是，请完成后重试"

#: eucaconsole/templates/dialogs/instance_dialogs.pt:300
msgid "Check Image Creation Progress"
msgstr "检查虚拟机模板创建进度"

#: eucaconsole/templates/dialogs/ipaddress_dialogs.pt:11
msgid "with an instance"
msgstr "到一个虚拟机"

#: eucaconsole/templates/dialogs/ipaddress_dialogs.pt:44
msgid "Are you sure you want to disassociate"
msgstr "你确认要释放弹性IP"

#: eucaconsole/templates/dialogs/ipaddress_dialogs.pt:65
#: eucaconsole/templates/ipaddresses/ipaddress_view.pt:38
msgid "Release IP address to cloud"
msgstr "回收弹性IP地址到云"

#: eucaconsole/templates/dialogs/ipaddress_dialogs.pt:66
msgid ""
"If you release an elastic IP address to the cloud, you can no longer "
"associate that IP address with any of your instances. If the elastic IP "
"address is currently associated with an instance when you release it to "
"the cloud, the instance will get a new IP address as long as you did not "
"specify private addressing when you launched the instance."
msgstr ""
"如果你回收一个弹性IP到云,你的任何虚拟机将不能再分配这个IP.\"\n"
"\"如果该IP正在被一个虚拟机使用，如果你没有指定,该虚拟机将自动等到一个新的IP。"

#: eucaconsole/templates/dialogs/ipaddress_dialogs.pt:72
msgid "Are you sure you want to release"
msgstr "你确认要删除密钥对"

#: eucaconsole/templates/dialogs/ipaddress_dialogs.pt:74
msgid "to the cloud?"
msgstr "到cloud？"

#: eucaconsole/templates/dialogs/ipaddress_dialogs.pt:81
msgid "Yes, Release Address to Cloud"
msgstr "是的，回收IP地址到云"

#: eucaconsole/templates/dialogs/keypair_dialogs.pt:7
#: eucaconsole/templates/keypairs/keypairs.pt:46
#: eucaconsole/templates/keypairs/keypairs.pt:64
msgid "Delete key"
msgstr "删除密码对"

#: eucaconsole/templates/dialogs/keypair_dialogs.pt:9
msgid "Are you sure you want to delete key"
msgstr "你确认要删除密钥对"

#: eucaconsole/templates/dialogs/keypair_dialogs.pt:22
#: eucaconsole/templates/dialogs/launchconfig_dialogs.pt:36
#: eucaconsole/templates/dialogs/scalinggroup_dialogs.pt:28
#: eucaconsole/templates/dialogs/securitygroup_dialogs.pt:18
#: eucaconsole/templates/dialogs/volume_dialogs.pt:103
#: eucaconsole/templates/panels/policy_list.pt:47
msgid "Yes, Delete"
msgstr "是的，删除"

#: eucaconsole/templates/dialogs/launchconfig_dialogs.pt:7
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_view.pt:39
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfigs.pt:32
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfigs.pt:87
msgid "Delete launch configuration"
msgstr "删除启动配置"

#: eucaconsole/templates/dialogs/launchconfig_dialogs.pt:13
msgid "is in use and may not be deleted."
msgstr "正在使用，不能删除"

#: eucaconsole/templates/dialogs/launchconfig_dialogs.pt:15
msgid ""
"Change the launch configuration from each scaling group's detail page, "
"and then try to delete this launch configuration again."
msgstr "从弹性扩展组的详细信息页面修改启动配置，然后试着再删除这个启动配置"

#: eucaconsole/templates/dialogs/launchconfig_dialogs.pt:21
msgid "Are you sure you want to delete the launch configuration"
msgstr "你确认要删除这个启动配置"

#: eucaconsole/templates/dialogs/role_dialogs.pt:7
#: eucaconsole/templates/roles/role_view.pt:41
msgid "Delete role"
msgstr "删除角色"

#: eucaconsole/templates/dialogs/role_dialogs.pt:9
msgid ""
"Deleting a role also deletes all permissions associated with that role. "
"Are you sure you want to delete role"
msgstr "删除角色的同时也会删除有所相关的权限. 你确认要删除角色"

#: eucaconsole/templates/dialogs/role_dialogs.pt:20
msgid "Yes, Delete Role"
msgstr "是的，删除用角色"

#: eucaconsole/templates/dialogs/scalinggroup_dialogs.pt:9
#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_view.pt:33
#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroups.pt:36
#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroups.pt:115
msgid "Delete scaling group"
msgstr "删除弹性扩展组"

#: eucaconsole/templates/dialogs/scalinggroup_dialogs.pt:17
msgid "Are you sure you want to delete the scaling group"
msgstr "确认要删除弹性扩展组\""

#: eucaconsole/templates/dialogs/securitygroup_dialogs.pt:7
#: eucaconsole/templates/securitygroups/securitygroup_view.pt:44
#: eucaconsole/templates/securitygroups/securitygroups.pt:27
#: eucaconsole/templates/securitygroups/securitygroups.pt:67
msgid "Delete security group"
msgstr "删除安全组"

#: eucaconsole/templates/dialogs/securitygroup_dialogs.pt:8
msgid "Are you sure you want to delete security group"
msgstr "你确认要删除安全组"

#: eucaconsole/templates/dialogs/select_certificate_dialog.pt:4
#, fuzzy
msgid "Select certificate(s)"
msgstr "选择文件"

#: eucaconsole/templates/dialogs/select_certificate_dialog.pt:8
msgid "SSL"
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/dialogs/select_certificate_dialog.pt:10
msgid "Back end"
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/dialogs/select_certificate_dialog.pt:17
msgid ""
"Including back-end certificates ensures that your instances accept only "
"encrypted communication from trusted sources. Back-end certificates are "
"optional."
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/dialogs/select_certificate_dialog.pt:24
msgid "Back-end certificates"
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/dialogs/select_certificate_dialog.pt:36
#, fuzzy
msgid "Add a certificate:"
msgstr "添加设备"

#: eucaconsole/templates/dialogs/select_certificate_dialog.pt:39
#, fuzzy
msgid "Add another certificate:"
msgstr "添加其它设备"

#: eucaconsole/templates/dialogs/select_certificate_dialog.pt:48
msgid "You may not have duplicate backend certificates."
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/dialogs/select_certificate_dialog.pt:55
msgid "Add Certificate"
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/dialogs/select_certificate_dialog.pt:67
msgid "SSL certificates are required for secure (HTTPS or SSL) listeners."
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/dialogs/select_certificate_dialog.pt:70
msgid "Choose or upload a pem-encoded certificate below."
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/dialogs/select_certificate_dialog.pt:73
msgid "Upload a pem-encoded certificate below."
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/dialogs/select_certificate_dialog.pt:79
msgid "No certificates are available. Please upload a new certificate instead."
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/dialogs/select_certificate_dialog.pt:86
msgid "Choose an existing SSL certificate"
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/dialogs/select_certificate_dialog.pt:95
msgid "Upload a new SSL certificate"
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/dialogs/select_certificate_dialog.pt:115
msgid "Use This Certificate"
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/dialogs/select_certificate_dialog.pt:118
msgid "Use These Certificates"
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/dialogs/snapshot_dialogs.pt:7
#: eucaconsole/templates/snapshots/snapshot_view.pt:51
#: eucaconsole/templates/snapshots/snapshots.pt:38
#: eucaconsole/templates/snapshots/snapshots.pt:136
#: eucaconsole/templates/volumes/volume_snapshots.pt:52
msgid "Delete snapshot"
msgstr "删除快照"

#: eucaconsole/templates/dialogs/snapshot_dialogs.pt:8
msgid ""
"This snapshot has been registered as an image. Deleting this snapshot "
"will also de-register the image."
msgstr "这个快照已经被注册成了虚拟机模板,删除这个快照也会注销这个虚拟机模板"

#: eucaconsole/templates/dialogs/snapshot_dialogs.pt:11
msgid "Are you sure you want to delete snapshot"
msgstr "你确认要删除快照"

#: eucaconsole/templates/dialogs/snapshot_dialogs.pt:14
msgid "and de-register image(s)"
msgstr "并且注销虚拟机模板"

#: eucaconsole/templates/dialogs/snapshot_dialogs.pt:28
msgid "Yes, Delete Snapshot"
msgstr "是的，删除快照"

#: eucaconsole/templates/dialogs/snapshot_dialogs.pt:43
msgid "Register snapshot as image"
msgstr "注册快照成虚拟机莫版"

#: eucaconsole/templates/dialogs/snapshot_dialogs.pt:44
msgid ""
"You can register a snapshot as an image if it was created from a volume "
"containing a root file system. The image can then be used to launch EBS-"
"backed instances."
msgstr ""
"如快照是从一个有root文件系统的存储卷创建的，你可以注册次快照成虚拟机模板\"\n"
"\"从这个模板可以创建EBS-backed的虚拟机"

#: eucaconsole/templates/dialogs/snapshot_dialogs.pt:63
msgid "Register as Image"
msgstr "注册成虚拟机模板"

#: eucaconsole/templates/dialogs/stack_dialogs.pt:4
#: eucaconsole/templates/stacks/stack_view.pt:36
#: eucaconsole/templates/stacks/stack_view.pt:159
#: eucaconsole/templates/stacks/stack_view.pt:197
#: eucaconsole/templates/stacks/stacks.pt:30
#: eucaconsole/templates/stacks/stacks.pt:65
#, fuzzy
msgid "Delete stack"
msgstr "删除目录"

#: eucaconsole/templates/dialogs/stack_dialogs.pt:6
msgid "Deleting a stack deletes all resources associated with that stack."
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/dialogs/stack_dialogs.pt:9
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to delete the stack"
msgstr "你确认要删除策略吗?"

#: eucaconsole/templates/dialogs/stack_dialogs.pt:18
#: eucaconsole/templates/dialogs/stack_dialogs.pt:28
#, fuzzy
msgid "Yes, Delete Stack"
msgstr "是的，删除目录"

#: eucaconsole/templates/dialogs/terminate_instances_dialog.pt:4
msgid "Terminate instances"
msgstr "注销虚拟机"

#: eucaconsole/templates/dialogs/terminate_instances_dialog.pt:5
msgid ""
"Are you sure you want to terminate these instances? Remove any instances "
"below that you do not wish to terminate."
msgstr "你确认要注销这个虚拟机? 请移走你任何不想注销的虚拟机."

#: eucaconsole/templates/dialogs/ufshost_warn_dialog.pt:4
msgid "WARNING: Cannot create stack"
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/dialogs/ufshost_warn_dialog.pt:5
msgid "You cannot create a stack because the ufshost setting includes localhost."
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/dialogs/ufshost_warn_dialog.pt:8
msgid ""
"Please ask your administrator to change the ufshost setting to the fully "
"qualified domain name or the IP address of the machine running User "
"Facing Services."
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/dialogs/user_dialogs.pt:4
msgid "Disable user"
msgstr "禁止用户"

#: eucaconsole/templates/dialogs/user_dialogs.pt:6
msgid ""
"Disabling a user deletes their password and creates an IAM access \"deny "
"all actions\" policy that prevents them from executing any actions "
"against the cloud. The user's other information, including active access "
"keys, is maintained until you either make the user active again or delete"
" them."
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/dialogs/user_dialogs.pt:9
msgid "Are you sure you want to disable user"
msgstr "你确定要禁止用户"

#: eucaconsole/templates/dialogs/user_dialogs.pt:17
msgid "Yes, Disable User"
msgstr "禁止用户"

#: eucaconsole/templates/dialogs/user_dialogs.pt:24
msgid "Enable user"
msgstr "启用用户"

#: eucaconsole/templates/dialogs/user_dialogs.pt:26
msgid ""
"Enabling a user removes the policy that was in place denying the user "
"access to the cloud. When this user is active, they will be able to "
"execute actions against the cloud."
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/dialogs/user_dialogs.pt:29
msgid ""
"The user will need a new password only if they access the cloud using the"
" Management Console. If you want to set a specific password rather than "
"let the system generate a random one, you can do that from the user's "
"detail page once they are active."
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/dialogs/user_dialogs.pt:37
msgid "Enable User"
msgstr "启用用户"

#: eucaconsole/templates/dialogs/user_dialogs.pt:44
#: eucaconsole/templates/users/user_view.pt:38
#: eucaconsole/templates/users/user_view.pt:173
#: eucaconsole/templates/users/user_view.pt:353
msgid "Delete user"
msgstr "删除用户"

#: eucaconsole/templates/dialogs/user_dialogs.pt:46
msgid ""
"Deleting a user also deletes all keys, passwords and permissions "
"associated with that user. Are you sure you want to delete user <dynamic "
"element>"
msgstr ""
"删除一个用户的同时也会删除该用户的所有keys,密码和权限\"\n"
"\"你确认要删除用户 <dynamic element>"

#: eucaconsole/templates/dialogs/user_dialogs.pt:55
msgid "Yes, Delete User"
msgstr "删除用户"

#: eucaconsole/templates/dialogs/volume_dialogs.pt:9
#: eucaconsole/templates/dialogs/volume_dialogs.pt:11
#: eucaconsole/templates/instances/instance_volumes.pt:85
msgid "Attach volume"
msgstr "挂载存储卷"

#: eucaconsole/templates/dialogs/volume_dialogs.pt:14
msgid "to an instance"
msgstr "到一个虚拟机"

#: eucaconsole/templates/dialogs/volume_dialogs.pt:30
#: eucaconsole/templates/instances/instance_volumes.pt:108
msgid "Attach Volume"
msgstr "挂载存储卷"

#: eucaconsole/templates/dialogs/volume_dialogs.pt:49
#: eucaconsole/templates/dialogs/volume_dialogs.pt:76
#: eucaconsole/templates/instances/instance_volumes.pt:45
#: eucaconsole/templates/instances/instance_volumes.pt:125
#: eucaconsole/templates/instances/instance_volumes.pt:147
msgid "Detach volume"
msgstr "卸载存储卷"

#: eucaconsole/templates/dialogs/volume_dialogs.pt:51
#: eucaconsole/templates/instances/instance_volumes.pt:127
msgid "If you detach a volume, the instance can no longer read or write to it."
msgstr "如果你卸载存储卷，虚拟机将不能再读和写该存储卷"

#: eucaconsole/templates/dialogs/volume_dialogs.pt:54
#: eucaconsole/templates/instances/instance_volumes.pt:130
msgid "Are you sure you want to detach volume"
msgstr "你确定要卸载存储卷"

#: eucaconsole/templates/dialogs/volume_dialogs.pt:67
#: eucaconsole/templates/instances/instance_volumes.pt:140
msgid "Yes, Detach Volume"
msgstr "是的，卸载存储卷"

#: eucaconsole/templates/dialogs/volume_dialogs.pt:78
#: eucaconsole/templates/instances/instance_volumes.pt:149
msgid ""
"This operation is not available because you cannot detach the root volume"
" of an EBS-backed instance. If you want to delete this volume, terminate "
"instance"
msgstr ""
"无法进行该操作，因为虚拟机的根磁盘不能被卸载，\"\n"
"\"如果你想删除该存储卷，请注销虚拟机"

#: eucaconsole/templates/dialogs/volume_dialogs.pt:91
#: eucaconsole/templates/volumes/volume_view.pt:49
#: eucaconsole/templates/volumes/volumes.pt:40
#: eucaconsole/templates/volumes/volumes.pt:135
msgid "Delete volume"
msgstr "删除存储卷"

#: eucaconsole/templates/dialogs/volume_dialogs.pt:92
msgid "All data on the volumes will be destroyed."
msgstr "所有该存储卷上的数据会被删除"

#: eucaconsole/templates/dialogs/volume_dialogs.pt:93
msgid "Are you sure you want to delete volume"
msgstr "你确认要删除存储卷"

#: eucaconsole/templates/elbs/elb_healthchecks.pt:19
#: eucaconsole/templates/elbs/elb_instances.pt:21
#: eucaconsole/templates/elbs/elb_monitoring.pt:21
#: eucaconsole/templates/elbs/elb_view.pt:22
#, fuzzy
msgid "Details for load balancer:"
msgstr "虚拟机详细信息:"

#: eucaconsole/templates/elbs/elb_healthchecks.pt:25
#: eucaconsole/templates/elbs/elb_instances.pt:29
#: eucaconsole/templates/elbs/elb_monitoring.pt:27
#: eucaconsole/templates/elbs/elb_view.pt:38
#: eucaconsole/templates/instances/instance_view.pt:148
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_view.pt:76
#: eucaconsole/views/instances.py:166
msgid "Monitoring"
msgstr "启动监视"

#: eucaconsole/templates/elbs/elb_healthchecks.pt:26
#: eucaconsole/templates/elbs/elb_instances.pt:30
#: eucaconsole/templates/elbs/elb_instances.pt:185
#: eucaconsole/templates/elbs/elb_monitoring.pt:28
#: eucaconsole/templates/elbs/elb_view.pt:39
#: eucaconsole/templates/instances/instance_create_image.pt:14
#: eucaconsole/templates/instances/instance_launch.pt:12
#: eucaconsole/templates/instances/instance_launch_more.pt:12
#: eucaconsole/templates/instances/instance_monitoring.pt:13
#: eucaconsole/templates/instances/instance_view.pt:12
#: eucaconsole/templates/instances/instance_volumes.pt:13
#: eucaconsole/templates/instances/instances.pt:12
#: eucaconsole/templates/instances/instances.pt:17
#: eucaconsole/templates/panels/top_nav.pt:38
#: eucaconsole/templates/roles/role_view.pt:167
#: eucaconsole/templates/roles/roles.pt:53
#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_view.pt:27
#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroups.pt:74
#: eucaconsole/views/elbs.py:1182 eucaconsole/views/elbs.py:1187
msgid "Instances"
msgstr "虚拟机"

#: eucaconsole/templates/elbs/elb_healthchecks.pt:27
#: eucaconsole/templates/elbs/elb_instances.pt:31
#: eucaconsole/templates/elbs/elb_monitoring.pt:29
#: eucaconsole/templates/elbs/elb_view.pt:40
#, fuzzy
msgid "Health checks"
msgstr "健康检查:"

#: eucaconsole/templates/elbs/elb_healthchecks.pt:40
#: eucaconsole/templates/elbs/elb_wizard.pt:198
msgid ""
"Your load balancer will monitor the health of its instances based on the "
"following health check."
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/elbs/elb_healthchecks.pt:41
#: eucaconsole/templates/elbs/elb_wizard.pt:199
msgid ""
"Instances that fail the health check will be removed from the load "
"balancer."
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/elbs/elb_healthchecks.pt:42
#: eucaconsole/templates/elbs/elb_wizard.pt:201
msgid "Ping settings"
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/elbs/elb_healthchecks.pt:57
#: eucaconsole/templates/elbs/elb_wizard.pt:218
msgid "Health check timing settings"
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/elbs/elb_healthchecks.pt:60
#: eucaconsole/templates/elbs/elb_wizard.pt:221
msgid "Health check instance thresholds"
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/elbs/elb_instances.pt:46
msgid ""
"Instances registered with the load balancer will not receive requests "
"until their associated availability zones are enabled."
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/elbs/elb_instances.pt:53
msgid "All available zones have been selected."
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/elbs/elb_instances.pt:64
#, fuzzy
msgid "Enable Zone"
msgstr "激活"

#: eucaconsole/templates/elbs/elb_instances.pt:68
#, fuzzy
msgid "Select zone"
msgstr "选择标题"

#: eucaconsole/templates/elbs/elb_instances.pt:77
#, fuzzy
msgid "You must select at least one availability zone."
msgstr "请指定至少一个可用区域"

#: eucaconsole/templates/elbs/elb_instances.pt:88
#, fuzzy
msgid "Disable zone"
msgstr "禁止"

#: eucaconsole/templates/elbs/elb_instances.pt:94
#: eucaconsole/templates/elbs/elb_instances.pt:168
#, fuzzy
msgid "Instance Count"
msgstr "虚拟机"

#: eucaconsole/templates/elbs/elb_instances.pt:96
#: eucaconsole/templates/elbs/elb_instances.pt:170
#, fuzzy
msgid "instances"
msgstr "虚拟机"

#: eucaconsole/templates/elbs/elb_instances.pt:101
#: eucaconsole/templates/elbs/elb_instances.pt:175
#, fuzzy
msgid "All healthy"
msgstr "标示为不健康"

#: eucaconsole/templates/elbs/elb_instances.pt:104
#: eucaconsole/templates/elbs/elb_instances.pt:178
#, fuzzy
msgid "out of service"
msgstr "根磁盘类型"

#: eucaconsole/templates/elbs/elb_instances.pt:111
#, fuzzy
msgid "Subnets"
msgstr "没有子网"

#: eucaconsole/templates/elbs/elb_instances.pt:114
msgid ""
"Instances registered with the load balancer will not receive requests "
"until their associated subnets are enabled."
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/elbs/elb_instances.pt:118
msgid "All available subnets have been selected."
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/elbs/elb_instances.pt:130
#, fuzzy
msgid "Enable Subnet"
msgstr "启用用户"

#: eucaconsole/templates/elbs/elb_instances.pt:134
#, fuzzy
msgid "Select subnet"
msgstr "删除目录"

#: eucaconsole/templates/elbs/elb_instances.pt:143
#, fuzzy
msgid "You must select at least one subnet."
msgstr "你需要选择一个目录"

#: eucaconsole/templates/elbs/elb_instances.pt:154
#, fuzzy
msgid "Disable subnet"
msgstr "禁止用户"

#: eucaconsole/templates/elbs/elb_instances.pt:160
msgid "CIDR"
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/elbs/elb_instances.pt:189
msgid ""
"Select instances to add to this load balancer. Unchecking instances will "
"remove them from the load balancer."
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/elbs/elb_instances.pt:193
#: eucaconsole/templates/elbs/elb_monitoring.pt:46
#: eucaconsole/templates/instances/instance_monitoring.pt:43
msgid "Refresh data"
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/elbs/elb_view.pt:57
#, fuzzy
msgid "DNS name"
msgstr "用户名"

#: eucaconsole/templates/elbs/elb_view.pt:67
#, fuzzy
msgid "Source security group"
msgstr "创建安全组"

#: eucaconsole/templates/elbs/elb_view.pt:88
#: eucaconsole/templates/elbs/elb_wizard.pt:224
#, fuzzy
msgid "Access logs"
msgstr "访问keys"

#: eucaconsole/templates/elbs/elb_view.pt:91
#: eucaconsole/templates/elbs/elb_wizard.pt:227
#, fuzzy
msgid "Specify where your logs should be stored in the cloud."
msgstr "指定存储虚拟机模板的地方"

#: eucaconsole/templates/elbs/elb_view.pt:96
#: eucaconsole/templates/elbs/elb_wizard.pt:230
#: eucaconsole/templates/instances/instance_create_image.pt:43
#, fuzzy
msgid "OR:"
msgstr "for"

#: eucaconsole/templates/elbs/elb_view.pt:102
msgid "View latest logs"
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/elbs/elb_view.pt:105
msgid "View my bucket"
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/elbs/elb_view.pt:111
#, fuzzy
msgid "Network &amp; security"
msgstr "网络和安全"

#: eucaconsole/templates/elbs/elb_wizard.pt:20
#, fuzzy
msgid "Create new load balancer"
msgstr "创建新的目录"

#: eucaconsole/templates/elbs/elb_wizard.pt:82
#: eucaconsole/templates/elbs/elb_wizard.pt:110
#: eucaconsole/templates/elbs/elb_wizard.pt:185
#: eucaconsole/templates/instances/instance_launch.pt:114
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_wizard.pt:109
#: eucaconsole/templates/panels/image_picker.pt:70
#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_wizard.pt:89
#: eucaconsole/templates/stacks/stack_wizard.pt:114
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: eucaconsole/templates/elbs/elb_wizard.pt:124
#, fuzzy
msgid "Add availability zones"
msgstr "所有可用区域"

#: eucaconsole/templates/elbs/elb_wizard.pt:142
#, fuzzy
msgid "Add VPC subnets"
msgstr "没有子网"

#: eucaconsole/templates/elbs/elb_wizard.pt:156
#, fuzzy
msgid "Add instances"
msgstr "虚拟机"

#: eucaconsole/templates/elbs/elb_wizard.pt:250
#: eucaconsole/templates/elbs/elbs.pt:20
#, fuzzy
msgid "Create Load Balancer"
msgstr "选择负载均衡器"

#: eucaconsole/templates/elbs/elb_wizard.pt:283
#: eucaconsole/templates/instances/instance_launch.pt:229
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_wizard.pt:241
#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_wizard.pt:136
#: eucaconsole/templates/stacks/stack_wizard.pt:200
msgid "Summary"
msgstr "总结"

#: eucaconsole/templates/elbs/elb_wizard.pt:290
#: eucaconsole/templates/panels/elb_listener_editor.pt:7
msgid "Listeners"
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/elbs/elb_wizard.pt:346
#, fuzzy
msgid "Health check ping"
msgstr "健康检查:"

#: eucaconsole/templates/elbs/elb_wizard.pt:360
#, fuzzy
msgid "Access logs enabled"
msgstr "成功激活用户"

#: eucaconsole/templates/elbs/elbs.pt:27 eucaconsole/templates/elbs/elbs.pt:67
#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroups.pt:30
#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroups.pt:109
msgid "Manage instances"
msgstr "管理虚拟机"

#: eucaconsole/templates/elbs/elbs.pt:36 eucaconsole/templates/elbs/elbs.pt:50
msgid "Avg Latency (ms)"
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/elbs/elbs.pt:51
#, fuzzy
msgid "Unhealthy Hosts"
msgstr "健康状态"

#: eucaconsole/templates/elbs/elbs.pt:52
#, fuzzy
msgid "Healthy Hosts"
msgstr "健康状态"

#: eucaconsole/templates/groups/group_view.pt:19
#: eucaconsole/templates/groups/group_view.pt:31
msgid "Create new group"
msgstr "创建安全组"

#: eucaconsole/templates/groups/group_view.pt:27
msgid "Details for group:"
msgstr "安全组详细信息:"

#: eucaconsole/templates/groups/group_view.pt:53
msgid "Add group to account:"
msgstr "添加用户组到帐户"

#: eucaconsole/templates/groups/group_view.pt:78
#: eucaconsole/templates/groups/groups.pt:20
msgid "Create Group"
msgstr "创建安全组"

#: eucaconsole/templates/groups/group_view.pt:111
#: eucaconsole/templates/roles/role_view.pt:159
#: eucaconsole/templates/users/user_view.pt:60
msgid "ARN"
msgstr "ARN"

#: eucaconsole/templates/groups/group_view.pt:123
msgid "Search users and select to add"
msgstr "搜索用户并且添加"

#: eucaconsole/templates/groups/group_view.pt:134
#, fuzzy
msgid "Remove user from group"
msgstr "成功从用户组移走用户"

#: eucaconsole/templates/groups/group_view.pt:158
#: eucaconsole/templates/groups/groups.pt:39
#: eucaconsole/templates/groups/groups.pt:54
#: eucaconsole/templates/roles/role_view.pt:207
#: eucaconsole/templates/roles/roles.pt:35
#: eucaconsole/templates/roles/roles.pt:39
#: eucaconsole/templates/roles/roles.pt:52
#: eucaconsole/templates/users/user_view.pt:150
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#: eucaconsole/templates/groups/group_view.pt:161
msgid "Group policies"
msgstr "用户组策略"

#: eucaconsole/templates/groups/groups.pt:48
msgid "Does not have users"
msgstr "没有用户"

#: eucaconsole/templates/groups/groups.pt:49
#: eucaconsole/templates/roles/roles.pt:48
msgid "Does not have permissions"
msgstr "没有权限"

#: eucaconsole/templates/groups/groups.pt:52
msgid "Group name"
msgstr "用户组名"

#: eucaconsole/templates/images/image_view.pt:12
#: eucaconsole/templates/images/images.pt:13
#: eucaconsole/templates/images/images.pt:26
#: eucaconsole/templates/panels/top_nav.pt:32
msgid "Images"
msgstr "虚拟机模板"

#: eucaconsole/templates/images/image_view.pt:19
msgid "Details for image:"
msgstr "模板详细信息:"

#: eucaconsole/templates/images/image_view.pt:30
#: eucaconsole/templates/images/images.pt:39
#: eucaconsole/templates/images/images.pt:143
msgid "Cancel image creation"
msgstr "取消虚拟机模板创建"

#: eucaconsole/templates/images/image_view.pt:36
#: eucaconsole/templates/images/images.pt:42
#: eucaconsole/templates/images/images.pt:146
#: eucaconsole/templates/instances/instance_launch.pt:13
msgid "Launch instance"
msgstr "创建虚拟机"

#: eucaconsole/templates/images/image_view.pt:42
#: eucaconsole/templates/images/images.pt:45
#: eucaconsole/templates/images/images.pt:149
#: eucaconsole/templates/instances/instance_view.pt:45
#: eucaconsole/templates/instances/instances.pt:38
#: eucaconsole/templates/instances/instances.pt:191
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_wizard.pt:13
#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_wizard.pt:190
msgid "Create launch configuration"
msgstr "创建启动配置"

#: eucaconsole/templates/images/image_view.pt:48
#: eucaconsole/templates/images/images.pt:49
#: eucaconsole/templates/images/images.pt:153
msgid "Remove from cloud"
msgstr "从云中删除"

#: eucaconsole/templates/images/image_view.pt:58
#: eucaconsole/templates/instances/instance_create_image.pt:28
msgid "Machine"
msgstr "机器"

#: eucaconsole/templates/images/image_view.pt:61
msgid "EMI name"
msgstr "EMI名字"

#: eucaconsole/templates/images/image_view.pt:62
msgid "AMI name"
msgstr "AMI名字"

#: eucaconsole/templates/images/image_view.pt:87
msgid "Owner alias"
msgstr "主人别名"

#: eucaconsole/templates/images/image_view.pt:103
msgid "Owner account (ID)"
msgstr "主人"

#: eucaconsole/templates/images/image_view.pt:107
msgid "Manifest path"
msgstr "Manifest路径"

#: eucaconsole/templates/images/image_view.pt:113
msgid "Kernel"
msgstr "内核"

#: eucaconsole/templates/images/image_view.pt:121
msgid "RAM disk"
msgstr "RAM磁盘"

#: eucaconsole/templates/images/image_view.pt:123
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_view.pt:118
msgid "Ramdisk ID"
msgstr "Ramdisk ID"

#: eucaconsole/templates/images/image_view.pt:130
#: eucaconsole/templates/panels/s3_sharing_panel.pt:5
msgid "Sharing"
msgstr "共享"

#: eucaconsole/templates/images/image_view.pt:151
msgid "Anyone can see this image."
msgstr "任何人可以看到该虚拟机模板"

#: eucaconsole/templates/images/image_view.pt:156
msgid "Only my account and accounts I share with can see this image."
msgstr "只有我的帐户和共享的帐户才可以看到该虚拟机模板"

#: eucaconsole/templates/images/image_view.pt:165
msgid "Share with specific accounts"
msgstr "共享给指定的帐户"

#: eucaconsole/templates/images/image_view.pt:179
msgid "Add an account number:"
msgstr "添加一个account号:"

#: eucaconsole/templates/images/image_view.pt:182
msgid "Add another account number:"
msgstr "添加另外account号:"

#: eucaconsole/templates/images/image_view.pt:194
msgid "Add Account"
msgstr "添加帐户"

#: eucaconsole/templates/images/images.pt:22
msgid "Select the image to launch your instance from below"
msgstr "选择下面的模板创建虚拟机"

#: eucaconsole/templates/images/images.pt:67
msgid "EMI Name"
msgstr "EMI名字"

#: eucaconsole/templates/images/images.pt:68
msgid "AMI Name"
msgstr "AMI名字"

#: eucaconsole/templates/images/images.pt:86
msgid "Owner Alias"
msgstr "主人别名"

#: eucaconsole/templates/images/images.pt:90
msgid "Root Device Type"
msgstr "根磁盘类型"

#: eucaconsole/templates/images/images.pt:105
#: eucaconsole/templates/volumes/volumes.pt:82
msgid "Name (ID)"
msgstr "名字(ID)"

#: eucaconsole/templates/images/images.pt:109
msgid "Root Device"
msgstr "根磁盘类型"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_create_image.pt:16
#: eucaconsole/templates/instances/instance_create_image.pt:22
#: eucaconsole/templates/instances/instance_view.pt:51
#: eucaconsole/templates/instances/instances.pt:44
#: eucaconsole/templates/instances/instances.pt:197
msgid "Create image"
msgstr "创建虚拟机模板"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_create_image.pt:35
#: eucaconsole/templates/instances/instance_launch_more.pt:151
#: eucaconsole/templates/panels/bdmapping_editor.pt:5
msgid "Storage"
msgstr "存储"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_create_image.pt:36
msgid "Specify where your image should be stored in the cloud."
msgstr "指定存储虚拟机模板的地方"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_create_image.pt:76
msgid "Create Image"
msgstr "创建虚拟机模板"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_create_image.pt:97
msgid ""
"Your instance will be shut down and restarted as part of this process. "
"You will not have access to your instance during this time."
msgstr "虚拟机会被停止然后重启，该期间你不能访问该虚拟机"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_create_image.pt:101
msgid ""
"This operation requires the password of the person making the request. "
"Please enter your password below:"
msgstr "该操作需要密码,请输入你的密码"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_create_image.pt:111
msgid ""
"Please be sure you have completed the following steps prior to initiating"
" this operation to ensure a functional image is created:"
msgstr "在开始本操作之前，请确认你已经完成了下列步骤."

#: eucaconsole/templates/instances/instance_create_image.pt:115
msgid ""
"Remove any credentials, such as SSH keys, that you do not want to be part"
" of the EMI."
msgstr "删除所有的身份凭证，比如SSH keys"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_create_image.pt:116
msgid "Remove shell command history and log files."
msgstr "删除shell命令的历史纪录和日志文件"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_create_image.pt:119
msgid "echo \"\" > /etc/udev/rules.d/70-persistent-net.rules"
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/instances/instance_create_image.pt:123
msgid "echo \"\" > /lib/udev/rules.d/75-persistent-net-generator.rules"
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/instances/instance_create_image.pt:117
msgid ""
"On Linux instances, clear the network-related persistent udev rules: "
"<dynamic element>"
msgstr "在linux虚拟机，删除网络相关的udev rules: <dynamic element>"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_create_image.pt:130
msgid ""
"Open the Eucalyptus Windows Integration popup (Windows Programs > "
"Eucalyptus > Eucalyptus Setup)."
msgstr ""
"打开Eucalyptus Windows Integration 弹出框(Windows Programs > Eucalyptus > "
"Eucalyptus Setup)."

#: eucaconsole/templates/instances/instance_create_image.pt:131
msgid "Under General tab, click Run Sysprep button."
msgstr "在General页,点击Run Sysprep按钮"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_create_image.pt:128
msgid "On Windows instances, run Sysprep: <dynamic element>"
msgstr "在Windows虚拟机，运行Sysprep: <dynamic element>"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_create_image.pt:136
msgid "I Understand, Let's Do This!"
msgstr "我明白这个风险"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_launch.pt:19
msgid "Launch new instance"
msgstr "创建虚拟机"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_launch.pt:36
#: eucaconsole/templates/instances/instance_launch.pt:38
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_wizard.pt:36
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_wizard.pt:38
#: eucaconsole/templates/stacks/stack_wizard.pt:251
#: eucaconsole/templates/stacks/stack_wizard.pt:290
msgid "Details"
msgstr "详细情况"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_launch.pt:43
#: eucaconsole/templates/instances/instance_launch.pt:45
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_wizard.pt:43
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_wizard.pt:45
#: eucaconsole/templates/panels/elb_listener_editor.pt:166
#, fuzzy
msgid "Security"
msgstr "安全组"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_launch.pt:62
msgid "Specify the number, name(s), size, availability zone, and tags."
msgstr "指定数量,名字,大小,可用区域,和标签."

#: eucaconsole/templates/instances/instance_launch.pt:90
#: eucaconsole/templates/instances/instance_launch_more.pt:110
#: eucaconsole/templates/instances/instance_view.pt:244
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_create_more.pt:64
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_wizard.pt:84
msgid "Enter text"
msgstr "输入文本"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_launch.pt:96
#: eucaconsole/templates/instances/instance_launch_more.pt:115
#: eucaconsole/templates/instances/instance_view.pt:249
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_create_more.pt:68
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_wizard.pt:90
msgid "Upload file"
msgstr "上传文件"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_launch.pt:124
msgid "Specify VPC settings, key pair and security group."
msgstr "指定VPC，密钥对和安全组."

#: eucaconsole/templates/instances/instance_launch.pt:127
#, fuzzy
msgid "Specify key pair and security group."
msgstr "指定VPC，密钥对和安全组."

#: eucaconsole/templates/instances/instance_launch.pt:140
#: eucaconsole/templates/instances/instance_launch.pt:147
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_wizard.pt:129
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_wizard.pt:145
msgid "Or:"
msgstr "Or:"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_launch.pt:153
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_wizard.pt:163
msgid ""
"Specify an IAM role if you would like to give this instance special "
"access privileges."
msgstr "如果你想给虚拟机一个特定的权限,请指定一个IAM角色"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_launch.pt:156
#: eucaconsole/templates/instances/instance_launch.pt:298
#: eucaconsole/templates/instances/instance_launch_more.pt:90
#: eucaconsole/templates/instances/instance_view.pt:205
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_view.pt:126
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_wizard.pt:166
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_wizard.pt:288
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_launch.pt:173
msgid "Launch Instance<dynamic element>"
msgstr "创建虚拟机<dynamic element>"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_launch.pt:179
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_wizard.pt:192
msgid "Select advanced options"
msgstr "选择高级选项"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_launch.pt:240
#: eucaconsole/templates/instances/instances.pt:108
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_view.pt:106
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_wizard.pt:252
msgid "Root device"
msgstr "根磁盘类型"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_launch.pt:250
#, fuzzy
msgid "Number"
msgstr "数量:"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_launch.pt:254
#: eucaconsole/templates/instances/instance_launch_more.pt:61
msgid "Zone"
msgstr "可用区域"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_launch.pt:258
#: eucaconsole/templates/instances/instance_launch_more.pt:36
#, fuzzy
msgid "Name(s)"
msgstr "名字"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_launch.pt:280
#: eucaconsole/views/elbs.py:1181 eucaconsole/views/elbs.py:1186
#, fuzzy
msgid "Network"
msgstr "网络:"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_launch.pt:284
#, fuzzy
msgid "Subnet"
msgstr "子网:"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_launch.pt:310
#, fuzzy
msgid "Uses private addressing"
msgstr "只用私有IP"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_launch.pt:315
msgid "Additional storage configured"
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/instances/instance_launch_more.pt:13
msgid "Launch more instances like ${instance_name}"
msgstr "创建更多类似虚拟机${instance_name}"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_launch_more.pt:19
msgid "Launch more instances like:"
msgstr "创建更多类似虚拟机:"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_launch_more.pt:24
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_create_more.pt:24
msgid ""
"More instances like this one cannot be launched, because the associated "
"image is no longer registered to this cloud."
msgstr "不能创建类似虚拟机，该虚拟机的模板已经不存在"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_launch_more.pt:44
#: eucaconsole/templates/instances/instance_view.pt:271
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_create_more.pt:37
msgid "Image name"
msgstr "虚拟机模板名字"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_launch_more.pt:48
#: eucaconsole/templates/instances/instance_view.pt:262
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_create_more.pt:41
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_view.pt:102
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfigs.pt:37
msgid "Image ID"
msgstr "虚拟机模板ID"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_launch_more.pt:56
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_wizard.pt:266
#: eucaconsole/templates/panels/securitygroup_rules.pt:93
#: eucaconsole/templates/roles/role_view.pt:59
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_launch_more.pt:84
#: eucaconsole/templates/instances/instance_view.pt:189
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_view.pt:59
msgid "Security group(s)"
msgstr "安全组"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_monitoring.pt:20
#: eucaconsole/templates/instances/instance_view.pt:19
#: eucaconsole/templates/instances/instance_volumes.pt:20
msgid "Details for instance:"
msgstr "虚拟机详细信息:"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_monitoring.pt:51
#, fuzzy
msgid "Turn monitoring"
msgstr "开启监控"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_monitoring.pt:52
#, fuzzy
msgid "off"
msgstr "of"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_monitoring.pt:53
#, fuzzy
msgid "on"
msgstr "可用区域"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_monitoring.pt:56
#, fuzzy
msgid "Disable detailed monitoring"
msgstr "开启详细监控"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_monitoring.pt:69
msgid "Monitoring is currently turned off for this instance."
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/instances/instance_monitoring.pt:71
#, fuzzy
msgid "Turn on monitoring"
msgstr "开启监控"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_monitoring.pt:74
msgid "to view metric data."
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/instances/instance_monitoring.pt:81
msgid ""
"Data is not collected for stopped instances. Start your instance to "
"resume data collection, or try showing data for a longer time period to "
"see data from before your instance was stopped."
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/instances/instance_types.pt:13
#: eucaconsole/templates/instances/instance_types.pt:18
#: eucaconsole/templates/panels/top_nav.pt:44
msgid "Instance types"
msgstr "虚拟机类型"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_types.pt:21
msgid ""
"To change the configuration of an instance type, select from the "
"available options. You can enter any value you would like if you do not "
"see it listed."
msgstr "要改变虚拟机类型配置,请在列表选择一个，你可以输入任何值如果你没有可选的"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_types.pt:29
#: eucaconsole/templates/securitygroups/securitygroups.pt:49
msgid "NAME"
msgstr "名字"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_types.pt:30
msgid "CPU"
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/instances/instance_types.pt:31
msgid "MEMORY (GB)"
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/instances/instance_types.pt:32
msgid "DISK (GB)"
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/instances/instance_types.pt:49
msgid "CPU values must be positive, whole numbers."
msgstr "CPU值必须是正数"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_types.pt:63
msgid "Memory values must be positive numbers."
msgstr "Memory值必须是正数"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_types.pt:77
msgid "Disk values must be positive numbers."
msgstr "Disk值必须是正数"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_view.pt:36
#: eucaconsole/templates/instances/instances.pt:32
#: eucaconsole/templates/instances/instances.pt:185
msgid "Connect to instance"
msgstr "连接到虚拟机"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_view.pt:39
#: eucaconsole/templates/instances/instances.pt:35
#: eucaconsole/templates/instances/instances.pt:188
msgid "Launch more like this"
msgstr "创建类似虚拟机"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_view.pt:57
#: eucaconsole/templates/instances/instances.pt:50
#: eucaconsole/templates/instances/instances.pt:203
msgid "View console output"
msgstr "查看控制台输出"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_view.pt:62
#: eucaconsole/templates/instances/instances.pt:58
#: eucaconsole/templates/instances/instances.pt:211
msgid "Associate IP address"
msgstr "分配弹性IP地址"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_view.pt:67
#: eucaconsole/templates/instances/instances.pt:63
#: eucaconsole/templates/instances/instances.pt:216
msgid "Disassociate IP address"
msgstr "释放弹性IP地址"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_view.pt:72
#: eucaconsole/templates/instances/instances.pt:68
#: eucaconsole/templates/instances/instances.pt:221
msgid "Start"
msgstr "启动"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_view.pt:76
#: eucaconsole/templates/instances/instances.pt:71
#: eucaconsole/templates/instances/instances.pt:224
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_view.pt:80
#: eucaconsole/templates/instances/instances.pt:74
#: eucaconsole/templates/instances/instances.pt:227
msgid "Reboot"
msgstr "重启"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_view.pt:85
#: eucaconsole/templates/instances/instances.pt:77
#: eucaconsole/templates/instances/instances.pt:230
#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_instances.pt:46
msgid "Terminate"
msgstr "注销"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_view.pt:140
#: eucaconsole/templates/instances/instances.pt:86
#: eucaconsole/templates/ipaddresses/ipaddresses.pt:30
#: eucaconsole/views/instances.py:214
msgid "Instance ID"
msgstr "虚拟机ID"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_view.pt:171
msgid "Public hostname"
msgstr "公有主机名"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_view.pt:175
msgid "Private IP address"
msgstr "私有IP地址"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_view.pt:179
msgid "Private hostname"
msgstr "私有主机名"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_view.pt:192
#: eucaconsole/templates/instances/instances.pt:122
#: eucaconsole/templates/instances/instances.pt:172
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_view.pt:62
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfigs.pt:47
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfigs.pt:71
msgid "Warning: No rules defined for security group. Instance may be unreachable."
msgstr "警告:没有安全组规则，虚拟机不能被访问"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_view.pt:199
msgid "Launch time"
msgstr "创建时间"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_view.pt:217
msgid "Account ID"
msgstr "账户ID"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_view.pt:221
msgid "Reservation ID"
msgstr "预约ID"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_view.pt:225
msgid "Client token"
msgstr "客户端Token"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_view.pt:275
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_view.pt:122
msgid "Image manifest"
msgstr "模板manifest"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_view.pt:328
msgid "Update instance"
msgstr "更改虚拟机"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_view.pt:329
msgid ""
"Some of the attributes you have changed will not take effect until this "
"instance is started. Would you like to start the instance now?"
msgstr ""
"你修改部分参数要等到虚拟机启动后才能生效\"\n"
"\"你要先在启动虚拟机吗?"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_view.pt:336
msgid "Yes, start now"
msgstr "是的，启动"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_view.pt:338
msgid "No, I'll start it later"
msgstr "不,稍后启动"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_volumes.pt:35
msgid "Attach a volume"
msgstr "挂载存储卷"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_volumes.pt:60
#: eucaconsole/templates/snapshots/snapshots.pt:48
#: eucaconsole/templates/volumes/volumes.pt:46
#: eucaconsole/views/snapshots.py:185
msgid "Volume ID"
msgstr "存储卷ID"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_volumes.pt:64
msgid "Attach time"
msgstr "挂载时间"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_volumes.pt:86
msgid "Attach a volume to instance"
msgstr "挂载存储卷到虚拟机"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_volumes.pt:88
msgid "There are no volumes in availability zone"
msgstr "在可用区域没有可用存储卷"

#: eucaconsole/templates/instances/instance_volumes.pt:91
msgid "Create a volume in availability zone"
msgstr "在可用区域创建存储卷"

#: eucaconsole/templates/instances/instances.pt:20
msgid "Launch New Instance"
msgstr "创建虚拟机"

#: eucaconsole/templates/instances/instances.pt:22
#, fuzzy
msgid "Terminate {{ unterminatedInstancesCount(items) }} Instance(s)"
msgstr "注销 {{ unterminatedInstancesCount(items) }} 虚拟机"

#: eucaconsole/templates/instances/instances.pt:55
#: eucaconsole/templates/instances/instances.pt:208
msgid "Manage volumes"
msgstr "管理存储卷"

#: eucaconsole/templates/instances/instances.pt:99
#: eucaconsole/templates/panels/securitygroup_rules.pt:116
msgid "IP address"
msgstr "弹性IP地址"

#: eucaconsole/templates/instances/instances.pt:140
#: eucaconsole/views/elbs.py:475
msgid "NAME (ID)"
msgstr "名字(ID)"

#: eucaconsole/templates/instances/instances.pt:141
#: eucaconsole/templates/stacks/stack_view.pt:128
#: eucaconsole/templates/stacks/stack_view.pt:217
#: eucaconsole/templates/users/user_view.pt:294 eucaconsole/views/elbs.py:477
msgid "STATUS"
msgstr "状态"

#: eucaconsole/templates/instances/instances.pt:142
msgid "IMAGE ID"
msgstr "虚拟机模板ID"

#: eucaconsole/templates/instances/instances.pt:143
msgid "AVAIL ZONE"
msgstr "可用区域"

#: eucaconsole/templates/instances/instances.pt:144
msgid "VPC NETWORK"
msgstr "VPC 网络"

#: eucaconsole/templates/instances/instances.pt:145
msgid "PUBLIC ADDR"
msgstr "公有IP"

#: eucaconsole/templates/instances/instances.pt:146
msgid "KEY NAME"
msgstr "密钥对名字"

#: eucaconsole/templates/instances/instances.pt:148
#: eucaconsole/templates/securitygroups/securitygroups.pt:54
#: eucaconsole/templates/users/user_view.pt:295
msgid "ACTIONS"
msgstr "操作"

#: eucaconsole/templates/ipaddresses/ipaddress_view.pt:13
#: eucaconsole/templates/ipaddresses/ipaddresses.pt:12
#: eucaconsole/templates/panels/top_nav.pt:58
msgid "Elastic IP addresses"
msgstr "弹性IP地址"

#: eucaconsole/templates/ipaddresses/ipaddress_view.pt:20
msgid "Details for IP address:"
msgstr "IP地址详细信息:"

#: eucaconsole/templates/ipaddresses/ipaddress_view.pt:28
msgid "Associate with an instance"
msgstr "分配到一个虚拟机"

#: eucaconsole/templates/ipaddresses/ipaddress_view.pt:33
#: eucaconsole/templates/ipaddresses/ipaddresses.pt:51
#: eucaconsole/templates/ipaddresses/ipaddresses.pt:85
msgid "Disassociate from instance"
msgstr "从虚拟机释放"

#: eucaconsole/templates/ipaddresses/ipaddress_view.pt:51
#: eucaconsole/templates/ipaddresses/ipaddresses.pt:67
msgid "Assigned to instance"
msgstr "分配到虚拟机"

#: eucaconsole/templates/ipaddresses/ipaddresses.pt:20
msgid "Allocate Elastic IP Addresses"
msgstr "申请弹性IP地址"

#: eucaconsole/templates/ipaddresses/ipaddresses.pt:32
msgid "Associated with"
msgstr "分配到虚拟机"

#: eucaconsole/templates/ipaddresses/ipaddresses.pt:35
msgid "Not associated with any instances"
msgstr "未分配到任何虚拟机"

#: eucaconsole/templates/ipaddresses/ipaddresses.pt:55
#: eucaconsole/templates/ipaddresses/ipaddresses.pt:89
msgid "Associate with instance"
msgstr "分配到虚拟机"

#: eucaconsole/templates/ipaddresses/ipaddresses.pt:59
#: eucaconsole/templates/ipaddresses/ipaddresses.pt:92
msgid "Release to cloud"
msgstr "回收到云"

#: eucaconsole/templates/ipaddresses/ipaddresses.pt:102
msgid "Allocate elastic IP addresses"
msgstr "申请弹性IP地址"

#: eucaconsole/templates/ipaddresses/ipaddresses.pt:107
msgid "How many IP addresses would you like to allocate?"
msgstr "你要申请多少弹性IP地址?"

#: eucaconsole/templates/ipaddresses/ipaddresses.pt:120
#, fuzzy
msgid "Scope&nbsp;"
msgstr "&nbsp;"

#: eucaconsole/templates/ipaddresses/ipaddresses.pt:138
msgid "Allocate Addresses From Cloud"
msgstr "从云申请IP地址"

#: eucaconsole/templates/keypairs/keypair_view.pt:13
msgid "Create New Key Pair"
msgstr "创建密钥对"

#: eucaconsole/templates/keypairs/keypair_view.pt:14
#: eucaconsole/templates/keypairs/keypairs.pt:27
msgid "Import Public Key"
msgstr "导入密钥对"

#: eucaconsole/templates/keypairs/keypair_view.pt:22
msgid "Details for key pair:"
msgstr "密钥对详细信息:"

#: eucaconsole/templates/keypairs/keypair_view.pt:26
msgid "Create new key pair"
msgstr "创建密钥对"

#: eucaconsole/templates/keypairs/keypair_view.pt:27
msgid "Import public key"
msgstr "导入密钥对"

#: eucaconsole/templates/keypairs/keypair_view.pt:42
msgid "Delete key pair"
msgstr "删除密钥对"

#: eucaconsole/templates/keypairs/keypair_view.pt:55
#: eucaconsole/templates/keypairs/keypair_view.pt:95
#: eucaconsole/templates/keypairs/keypairs.pt:53
msgid "Fingerprint"
msgstr "指纹"

#: eucaconsole/templates/keypairs/keypair_view.pt:60
msgid "You can use this key pair to launch more than one instance."
msgstr "你可使用该密钥对创建多于一个虚拟机机"

#: eucaconsole/templates/keypairs/keypair_view.pt:61
msgid ""
"Save the file in a place you will remember. You will need to enter the "
"path later to connect to your instances."
msgstr "保存该文件到一个地方，以后在连接虚拟机时，你需要指定该文件路径."

#: eucaconsole/templates/keypairs/keypair_view.pt:82
msgid ""
"Importing a public key allows you to use an existing SSH key to access "
"your Eucalyptus instances."
msgstr "正在导入一个现存的SSH key的公钥, 你以后可以用该SSH Key来访问虚拟机"

#: eucaconsole/templates/keypairs/keypair_view.pt:106
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: eucaconsole/templates/keypairs/keypairs.pt:17
msgid "Key Pairs"
msgstr "密钥对"

#: eucaconsole/templates/keypairs/keypairs.pt:22
msgid "Create Key Pair"
msgstr "创建密钥对"

#: eucaconsole/templates/keypairs/keypairs.pt:34
msgid "Keypair Name"
msgstr "密钥对名字"

#: eucaconsole/templates/keypairs/keypairs.pt:38
msgid "Keypair Fingerprint"
msgstr "密钥对指纹"

#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_create_more.pt:12
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_view.pt:12
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_wizard.pt:12
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfigs.pt:12
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfigs.pt:17
#: eucaconsole/templates/panels/top_nav.pt:108
msgid "Launch configurations"
msgstr "启动配置"

#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_create_more.pt:13
#, fuzzy
msgid "Create launch configuration like ${launchconfig_name}"
msgstr "正在创建启动配置 {0}"

#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_create_more.pt:19
#, fuzzy
msgid "Create launch configuration like:"
msgstr "创建启动配置"

#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_create_more.pt:104
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_wizard.pt:185
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_wizard.pt:218
msgid "Create Launch Configuration"
msgstr "创建启动配置"

#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_view.pt:19
msgid "Details for launch configuration:"
msgstr "启动配置详细信息:"

#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_view.pt:27
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfigs.pt:30
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfigs.pt:85
msgid "Use to create scaling group"
msgstr "用来创建弹性扩展组"

#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_view.pt:33
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfigs.pt:28
#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfigs.pt:83
#, fuzzy
msgid "Create launch configuration like this"
msgstr "创建启动配置"

#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_view.pt:47
msgid "In use?"
msgstr "正在使用?"

#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_view.pt:71
msgid "VPC IP Assignment"
msgstr "VPC IP分配"

#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_view.pt:78
msgid "enabled"
msgstr "激活"

#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_view.pt:79
msgid "disabled"
msgstr "禁止"

#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_view.pt:142
msgid "Image not found"
msgstr "没有发现虚拟机模板"

#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_view.pt:163
msgid "Launch configuration broken: No image found"
msgstr "启动配置无效:没有虚拟机模板"

#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_view.pt:164
msgid ""
"This launch configuration will no longer function, because the image "
"associated with this launch configuration can no longer be found in the "
"cloud. It may have been deregistered."
msgstr ""
"这个启动配置不可用，因为找不到指定的虚拟机模板.\"\n"
"\"该模板可能已经被注销."

#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_view.pt:167
msgid "Please delete this launch configuration."
msgstr "请删除这个启动配置"

#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_wizard.pt:19
msgid "Create new launch configuration"
msgstr "创建新的启动配置"

#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_wizard.pt:63
msgid "Please specify the launch configuration name and the instance size/type."
msgstr "请指定启动配置名字和虚拟机类型"

#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_wizard.pt:119
msgid "Please specify your network and security settings."
msgstr "请指定网络和安全组设置"

#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfig_wizard.pt:256
#, fuzzy
msgid "Manifest"
msgstr "Manifest:"

#: eucaconsole/templates/launchconfigs/launchconfigs.pt:20
msgid "Create New Launch Configuration"
msgstr "创建启动配置"

#: eucaconsole/templates/panels/autoscale_tag_editor.pt:12
msgid "propagate"
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/panels/autoscale_tag_editor.pt:18
#: eucaconsole/templates/panels/tag_editor.pt:22
msgid "Add another tag"
msgstr "添加其它标签"

#: eucaconsole/templates/panels/autoscale_tag_editor.pt:18
#: eucaconsole/templates/panels/tag_editor.pt:23
msgid "Add a tag"
msgstr "添加标签"

#: eucaconsole/templates/panels/autoscale_tag_editor.pt:25
#: eucaconsole/templates/tag-editor/tag-editor.pt:27
msgid "Propagate"
msgstr "传播"

#: eucaconsole/templates/panels/autoscale_tag_editor.pt:26
#: eucaconsole/templates/tag-editor/tag-editor.pt:28
msgid "Propagate to instances launched by this scaling group"
msgstr "传播到在弹性扩展组中的虚拟机"

#: eucaconsole/templates/panels/autoscale_tag_editor.pt:31
msgid ""
"Tag may not begin with \"aws:\" or its length cannot be longer than 128 "
"chars"
msgstr "标签不能以\"aws:\"开头，并且少于128个字符"

#: eucaconsole/templates/panels/autoscale_tag_editor.pt:35
#: eucaconsole/templates/tag-editor/tag-editor.pt:44
msgid "Tag may not begin with \"aws:\" or its length be longer than 128 chars"
msgstr "标签不能以\"aws:\"开头，并且少于128个字符"

#: eucaconsole/templates/panels/autoscale_tag_editor.pt:41
#: eucaconsole/templates/panels/tag_editor.pt:46
#: eucaconsole/templates/tag-editor/tag-editor.pt:51
msgid "Add Tag"
msgstr "添加标签"

#: eucaconsole/templates/panels/autoscale_tag_editor.pt:49
#: eucaconsole/templates/panels/tag_editor.pt:54
msgid "You may not add more than ten tags to a resource."
msgstr "你不能添加超过10个标签"

#: eucaconsole/templates/panels/autoscale_tag_editor.pt:58
#: eucaconsole/templates/panels/tag_editor.pt:66
msgid ""
"You must click the \"Add Tag\" button before you submit this for your tag"
" to be included."
msgstr "在提交之前，请点击\"添加标签\"按钮添加你要提交的标签"

#: eucaconsole/templates/panels/bdmapping_editor.pt:10
#: eucaconsole/templates/panels/bdmapping_editor.pt:78
msgid "Mapping"
msgstr "映射"

#: eucaconsole/templates/panels/bdmapping_editor.pt:11
#: eucaconsole/templates/snapshots/snapshot_view.pt:59
#: eucaconsole/templates/snapshots/snapshots.pt:84
msgid "Snapshot"
msgstr "快照"

#: eucaconsole/templates/panels/bdmapping_editor.pt:14
msgid "(GB)"
msgstr "(GB)"

#: eucaconsole/templates/panels/bdmapping_editor.pt:17
msgid "Delete on Terminate"
msgstr "注销时删除"

#: eucaconsole/templates/panels/bdmapping_editor.pt:37
#: eucaconsole/templates/panels/bdmapping_editor.pt:106
msgid "Size is required"
msgstr "请输入容量"

#: eucaconsole/templates/panels/bdmapping_editor.pt:52
msgid "Remove device"
msgstr "删除磁盘设备"

#: eucaconsole/templates/panels/bdmapping_editor.pt:60
msgid "Add another device"
msgstr "添加其它设备"

#: eucaconsole/templates/panels/bdmapping_editor.pt:61
msgid "Add a device"
msgstr "添加设备"

#: eucaconsole/templates/panels/bdmapping_editor.pt:82
msgid "Create from snapshot"
msgstr "从快照创建"

#: eucaconsole/templates/panels/bdmapping_editor.pt:99
msgid "Add Device"
msgstr "添加设备"

#: eucaconsole/templates/panels/bdmapping_editor.pt:105
msgid "Device cannot be same as existing mapping"
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/panels/elb_listener_editor.pt:12
msgid "Client Side:"
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/panels/elb_listener_editor.pt:13
#, fuzzy
msgid "Instance Side:"
msgstr "虚拟机:"

#: eucaconsole/templates/panels/elb_listener_editor.pt:14
#, fuzzy
msgid "Security:"
msgstr "安全组"

#: eucaconsole/templates/panels/elb_listener_editor.pt:18
#: eucaconsole/templates/panels/elb_listener_editor.pt:20
#, fuzzy
msgid "PROTOCOL"
msgstr "协议"

#: eucaconsole/templates/panels/elb_listener_editor.pt:19
#: eucaconsole/templates/panels/elb_listener_editor.pt:21
#, fuzzy
msgid "PORT"
msgstr "导入"

#: eucaconsole/templates/panels/elb_listener_editor.pt:22
#, fuzzy
msgid "POLICY"
msgstr "策略"

#: eucaconsole/templates/panels/elb_listener_editor.pt:24
#, fuzzy
msgid "CERTIFICATES"
msgstr "激活"

#: eucaconsole/templates/panels/elb_listener_editor.pt:25
msgid ""
"Back-end certificates are contained within back-end policies once they "
"are saved to the cloud."
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/panels/elb_listener_editor.pt:42
#: eucaconsole/templates/panels/elb_listener_editor.pt:65
#: eucaconsole/templates/panels/elb_listener_editor.pt:72
#: eucaconsole/templates/panels/elb_listener_editor.pt:170
#: eucaconsole/templates/panels/elb_listener_editor.pt:194
#, fuzzy
msgid "Change"
msgstr "共享"

#: eucaconsole/templates/panels/elb_listener_editor.pt:48
#: eucaconsole/templates/panels/elb_listener_editor.pt:79
msgid "N/A"
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/panels/elb_listener_editor.pt:53
#: eucaconsole/templates/panels/elb_listener_editor.pt:180
msgid "SSL cert"
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/panels/elb_listener_editor.pt:56
#, fuzzy
msgid "Back-end policy"
msgstr "公开"

#: eucaconsole/templates/panels/elb_listener_editor.pt:60
msgid "Back-end cert(s)"
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/panels/elb_listener_editor.pt:65
msgid "Change certficate"
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/panels/elb_listener_editor.pt:71
msgid "Backend Certificate"
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/panels/elb_listener_editor.pt:72
msgid "Change backend certficate"
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/panels/elb_listener_editor.pt:83
#, fuzzy
msgid "Remove listener"
msgstr "删除用户"

#: eucaconsole/templates/panels/elb_listener_editor.pt:94
msgid "You must define at least one listener."
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/panels/elb_listener_editor.pt:101
#, fuzzy
msgid "Add a listener:"
msgstr "添加一个用户"

#: eucaconsole/templates/panels/elb_listener_editor.pt:104
#, fuzzy
msgid "Add another listener:"
msgstr "添加其它用户"

#: eucaconsole/templates/panels/elb_listener_editor.pt:108
#, fuzzy
msgid "Client side"
msgstr "客户端Token"

#: eucaconsole/templates/panels/elb_listener_editor.pt:119
#: eucaconsole/templates/panels/elb_listener_editor.pt:125
msgid ""
"Load balancer port must be either 25, 80, 443, 465, 587 or from 1024 to "
"65535"
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/panels/elb_listener_editor.pt:131
#: eucaconsole/templates/panels/elb_listener_editor.pt:158
msgid ""
"Selected port is already in use by another listener. Please select an "
"unused port."
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/panels/elb_listener_editor.pt:138
#, fuzzy
msgid "Instance side"
msgstr "虚拟机"

#: eucaconsole/templates/panels/elb_listener_editor.pt:150
#, fuzzy
msgid "Port range value must be a whole number between 1-65535"
msgstr "端口范围必须是1-65535的整数"

#: eucaconsole/templates/panels/elb_listener_editor.pt:176
#, fuzzy
msgid "Certificates"
msgstr "激活"

#: eucaconsole/templates/panels/elb_listener_editor.pt:183
msgid "Back-end certs"
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/panels/elb_listener_editor.pt:191
#: eucaconsole/templates/panels/image_picker.pt:54
#: eucaconsole/templates/policies/iam_policy_wizard.pt:57
#: eucaconsole/templates/policies/iam_policy_wizard.pt:66
#: eucaconsole/templates/policies/iam_policy_wizard.pt:75
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: eucaconsole/templates/panels/elb_listener_editor.pt:201
#, fuzzy
msgid "Add Listener"
msgstr "添加用户"

#: eucaconsole/templates/panels/elb_listener_editor.pt:211
#, fuzzy
msgid ""
"You must click the \"Add Listener\" button before you submit this for "
"your listener to be included."
msgstr "在提交之前，你必须点击\"添加规则\"按钮添加你要的规则"

#: eucaconsole/templates/panels/image_picker.pt:11
msgid "Select a machine image for your"
msgstr "选择一个虚拟机模板"

#: eucaconsole/templates/panels/image_picker.pt:12
msgid "virtual machine instance"
msgstr "虚拟机"

#: eucaconsole/templates/panels/image_picker.pt:13
msgid "launch configuration"
msgstr "启动配置"

#: eucaconsole/templates/panels/image_picker.pt:25
#: eucaconsole/templates/policies/iam_policy_wizard.pt:31
msgid "Loading..."
msgstr "加载..."

#: eucaconsole/templates/panels/image_picker.pt:31
msgid "No images were found matching the criteria."
msgstr "找不到满足条件的虚拟机模板"

#: eucaconsole/templates/panels/image_picker.pt:63
msgid "OR: enter an image ID"
msgstr "或者: 输入一个模板ID"

#: eucaconsole/templates/panels/image_picker.pt:76
msgid ""
"Image ID must be 12 alphanumeric characters and begin with 'emi-' or "
"'ami-'."
msgstr "虚拟机模板ID必须是12位的字母和数字，以'emi-'或者'ami-'开头"

#: eucaconsole/templates/panels/image_picker.pt:81
msgid "Cannot find Image ID."
msgstr "找不到Image ID"

#: eucaconsole/templates/panels/policy_list.pt:9
msgid "Add Access Policy"
msgstr "添加访问策略"

#: eucaconsole/templates/panels/policy_list.pt:28
#: eucaconsole/templates/users/user_view.pt:137
msgid "{{ policyName }} policy"
msgstr "{{ policyName }} 扩展策略"

#: eucaconsole/templates/panels/policy_list.pt:40
#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_policies.pt:41
msgid "Delete policy"
msgstr "删除策略"

#: eucaconsole/templates/panels/policy_list.pt:42
#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_policies.pt:69
msgid "Are you sure you want to delete the policy"
msgstr "你确认要删除策略吗?"

#: eucaconsole/templates/panels/s3_metadata_editor.pt:6
msgid "Metadata"
msgstr "元数据"

#: eucaconsole/templates/panels/s3_metadata_editor.pt:21
msgid "Add another metadata pair"
msgstr "添加其它元数据对"

#: eucaconsole/templates/panels/s3_metadata_editor.pt:22
msgid "Add a metadata pair"
msgstr "添加元数据对"

#: eucaconsole/templates/panels/s3_metadata_editor.pt:37
msgid "Add Metadata Pair"
msgstr "添加元数据对"

#: eucaconsole/templates/panels/s3_metadata_editor.pt:48
msgid "Warning: Unsaved Metadata Entry"
msgstr "警告:没有保存元数据记录"

#: eucaconsole/templates/panels/s3_metadata_editor.pt:49
msgid ""
"You must click the \"Add Metadata Pair\" button in the Metadata section "
"before you submit this for your entry to be included."
msgstr "在提交之前,你必须点击\"添加元数据对\"按钮添加记录"

#: eucaconsole/templates/panels/s3_sharing_panel.pt:10
msgid ""
"The sharing options for the selected object(s) have been automatically "
"set to match their bucket. Only adjust these options if you want them to "
"change."
msgstr "对象的共享选项自动设置成其所在的目录一样，如果要改变它请选择这个选项"

#: eucaconsole/templates/panels/s3_sharing_panel.pt:24
msgid "Add a grantee"
msgstr "添加授与者"

#: eucaconsole/templates/panels/s3_sharing_panel.pt:27
msgid "Add another grantee"
msgstr "添加其它授与者:"

#: eucaconsole/templates/panels/s3_sharing_panel.pt:55
msgid "Add Grantee"
msgstr "添加授与者"

#: eucaconsole/templates/panels/s3_sharing_panel.pt:66
msgid "Warning: Unsaved Sharing Entry"
msgstr "警告:没有保存共享记录"

#: eucaconsole/templates/panels/s3_sharing_panel.pt:67
msgid ""
"You must click the \"Add Account\" button in the Sharing section before "
"you submit this for your entry to be included."
msgstr "在提交之前,你必须点击\"添加帐户\"按钮添加你要授权的帐户"

#: eucaconsole/templates/panels/securitygroup_rules.pt:8
msgid "Rules"
msgstr "规则"

#: eucaconsole/templates/panels/securitygroup_rules.pt:13
msgid "Inbound"
msgstr "入栈规则"

#: eucaconsole/templates/panels/securitygroup_rules.pt:15
msgid "Outbound"
msgstr "出栈规则"

#: eucaconsole/templates/panels/securitygroup_rules.pt:60
msgid "Add an inbound rule"
msgstr "添加入栈规则"

#: eucaconsole/templates/panels/securitygroup_rules.pt:61
msgid "Add another inbound rule"
msgstr "添加其它入栈规则"

#: eucaconsole/templates/panels/securitygroup_rules.pt:64
msgid "Add an outbound rule"
msgstr "添加出栈规则"

#: eucaconsole/templates/panels/securitygroup_rules.pt:65
msgid "Add another outbound rule"
msgstr "添加其它出栈规则"

#: eucaconsole/templates/panels/securitygroup_rules.pt:81
msgid "Name or Number"
msgstr "名字或者号码"

#: eucaconsole/templates/panels/securitygroup_rules.pt:86
msgid "Invalid custom protocol"
msgstr "非法的定制协议"

#: eucaconsole/templates/panels/securitygroup_rules.pt:92
msgid "Port range"
msgstr "端口范围"

#: eucaconsole/templates/panels/securitygroup_rules.pt:110
msgid "Allow traffic from"
msgstr "允许流量来自"

#: eucaconsole/templates/panels/securitygroup_rules.pt:124
msgid "Valid CIDR entry required"
msgstr "请输入合法的CIDR"

#: eucaconsole/templates/panels/securitygroup_rules.pt:128
msgid "Open to all addresses"
msgstr "对所有地址开放"

#: eucaconsole/templates/panels/securitygroup_rules.pt:131
msgid "Use my IP address"
msgstr "使用我的IP地址"

#: eucaconsole/templates/panels/securitygroup_rules.pt:144
msgid "Rule already exists"
msgstr "规则已经存在"

#: eucaconsole/templates/panels/securitygroup_rules.pt:145
msgid "Owner ID must be 12 digit number followed by / and group name"
msgstr "Owner ID必须是12位的数字，随后是 / 和安全组名字"

#: eucaconsole/templates/panels/securitygroup_rules.pt:155
msgid "Add Rule"
msgstr "添加规则"

#: eucaconsole/templates/panels/securitygroup_rules.pt:170
msgid ""
"You must click the \"Add Rule\" button before you submit this for your "
"rule to be included."
msgstr "在提交之前，你必须点击\"添加规则\"按钮添加你要的规则"

#: eucaconsole/templates/panels/securitygroup_rules.pt:177
msgid "All traffic"
msgstr "所有流量"

#: eucaconsole/templates/panels/securitygroup_rules.pt:178
msgid "SCTP"
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/panels/securitygroup_rules.pt:179
msgid "Custom protocol"
msgstr "定制协议"

#: eucaconsole/templates/panels/securitygroup_rules_preview.pt:13
#: eucaconsole/templates/panels/securitygroup_rules_preview.pt:66
msgid "Rules for"
msgstr "规则"

#: eucaconsole/templates/panels/securitygroup_rules_preview.pt:22
msgid "Inbound:"
msgstr "入栈:"

#: eucaconsole/templates/panels/securitygroup_rules_preview.pt:27
#: eucaconsole/templates/panels/securitygroup_rules_preview.pt:45
msgid "Rule"
msgstr "规则"

#: eucaconsole/templates/panels/securitygroup_rules_preview.pt:40
msgid "Outbound:"
msgstr "出栈:"

#: eucaconsole/templates/panels/securitygroup_rules_preview.pt:64
msgid "Warning: No rules defined for security group"
msgstr "警告: 没有定义安全组规则"

#: eucaconsole/templates/panels/securitygroup_rules_preview.pt:75
msgid "WARNING:"
msgstr "警告:"

#: eucaconsole/templates/panels/securitygroup_rules_preview.pt:76
msgid ""
"Your instance(s) will not be accessible until you add ingress rules to "
"security group"
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/panels/securitygroup_rules_preview.pt:80
msgid "(for example, open port 22 for SSH access to Linux instances)."
msgstr "(例如, 开放linux虚拟机的端口号22给SSH访问)."

#: eucaconsole/templates/panels/securitygroup_rules_preview.pt:82
msgid ""
"Please remember to edit your security group after you launch your "
"instance(s)."
msgstr "请记住在创建虚拟机后编辑你的安全组"

#: eucaconsole/templates/panels/tag_editor.pt:30
#, fuzzy
msgid ""
"Tag may not begin with \"aws:\", \"euca:\" or its length cannot be longer"
" than 128 chars"
msgstr "标签不能以\"aws:\"开头，并且少于128个字符"

#: eucaconsole/templates/panels/tag_editor.pt:33
msgid "Key already in use, please use another key."
msgstr "Key已经在使用，请选择其它Key"

#: eucaconsole/templates/panels/tag_editor.pt:39
msgid ""
"Tag may not begin with \"aws:\" or its length cannot be longer than 256 "
"chars"
msgstr "标签不能以\"aws:\"开头,并且少于256个字符"

#: eucaconsole/templates/panels/tag_editor.pt:55
msgid "Note that one of your tags is being used to display the resource name."
msgstr "注意你的一个标签名字是\"Name\",它不能显示出来"

#: eucaconsole/templates/panels/top_nav.pt:3
msgid "MOST RECENT"
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/panels/top_nav.pt:47
msgid "CLOUDFORMATION"
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/panels/top_nav.pt:54
#, fuzzy
msgid "NETWORK &amp; SECURITY"
msgstr "网络和安全"

#: eucaconsole/templates/panels/top_nav.pt:79
#, fuzzy
msgid "STORAGE"
msgstr "存储"

#: eucaconsole/templates/panels/top_nav.pt:98
#, fuzzy
msgid "AUTO SCALING"
msgstr "自动缩放"

#: eucaconsole/templates/panels/top_nav.pt:102
#, fuzzy
msgid "Auto scaling groups"
msgstr "创建弹性扩展组"

#: eucaconsole/templates/panels/top_nav.pt:112
#, fuzzy
msgid "IDENTITY &amp; ACCESS"
msgstr "身份和访问控制"

#: eucaconsole/templates/panels/user_editor.pt:13
#: eucaconsole/templates/users/user_view.pt:50
msgid "User"
msgstr "用户"

#: eucaconsole/templates/panels/user_editor.pt:19
msgid "Add another user"
msgstr "添加其它用户"

#: eucaconsole/templates/panels/user_editor.pt:20
msgid "Add a user"
msgstr "添加一个用户"

#: eucaconsole/templates/panels/user_editor.pt:29
msgid ""
"Must have at least one user, and the names of users must be alphanumeric,"
" including the following common characters: plus (+), equal (=), comma "
"(,), period (.), at (@), and dash (-), and cannot contain spaces."
msgstr "你至少添加一个用户, 用户名必须由字母和下面的字符组成: 加号(+),等号(=),逗号(,),点(.),(@)和(-)"

#: eucaconsole/templates/panels/user_editor.pt:35
msgid "Add User"
msgstr "添加用户"

#: eucaconsole/templates/policies/iam_policy_wizard.pt:15
msgid "Create access policy"
msgstr "创建访问策略"

#: eucaconsole/templates/policies/iam_policy_wizard.pt:22
msgid "Add access policy for:"
msgstr "添加访问策略:"

#: eucaconsole/templates/policies/iam_policy_wizard.pt:38
#: eucaconsole/templates/stacks/stack_wizard.pt:77
msgid "Select a template"
msgstr "选择一个模板"

#: eucaconsole/templates/policies/iam_policy_wizard.pt:43
msgid "Create a custom policy"
msgstr "定制一个策略"

#: eucaconsole/templates/policies/iam_policy_wizard.pt:53
msgid "Account administrator access"
msgstr "账户管理员访问策略"

#: eucaconsole/templates/policies/iam_policy_wizard.pt:54
msgid "Provides full access to all resources, including users and groups"
msgstr "提供全面的资源访问权限,包括用户和用户组"

#: eucaconsole/templates/policies/iam_policy_wizard.pt:62
msgid "User access"
msgstr "用户访问策略"

#: eucaconsole/templates/policies/iam_policy_wizard.pt:63
msgid "Provides full access to all resources, but not users and groups"
msgstr "提供对所有资源的访问，但不包括用户和用户组"

#: eucaconsole/templates/policies/iam_policy_wizard.pt:71
msgid "Monitor access"
msgstr "监视访问策略"

#: eucaconsole/templates/policies/iam_policy_wizard.pt:72
msgid ""
"Provides read-only access to all resources, with no access to users and "
"groups"
msgstr "提供对所有资源的只读访问，但不能访问用户和用户组"

#: eucaconsole/templates/policies/iam_policy_wizard.pt:88
msgid "Use the policy generator"
msgstr "使用策略生成器"

#: eucaconsole/templates/policies/iam_policy_wizard.pt:92
msgid ""
"This tool helps you easily create a policy without needing to understand "
"policy language"
msgstr "使用本工具你可以轻易的创建一个策略，而不需要去理解策略语言"

#: eucaconsole/templates/policies/iam_policy_wizard.pt:105
msgid "Upload or write a file (advanced)"
msgstr "上传或者写到一个文件(高级)"

#: eucaconsole/templates/policies/iam_policy_wizard.pt:109
msgid ""
"You may write a policy using policy syntax by simply copy/pasting or "
"typing directly into the Policy box in the panel on the right."
msgstr "你可以使用策略语法直接写一个策略，通过拷贝和粘贴或者直接在右边的策略输入框编写一个策略."

#: eucaconsole/templates/policies/iam_policy_wizard.pt:146
msgid "Warning:"
msgstr "映射:"

#: eucaconsole/templates/policies/iam_policy_wizard.pt:147
msgid ""
"manually edited policy statements may not reflect your selections in the "
"left hand panel."
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/policies/iam_policy_wizard.pt:152
msgid "Create Policy"
msgstr "创建策略"

#: eucaconsole/templates/policies/iam_policy_wizard.pt:158
msgid "Creating Policy"
msgstr "创建策略"

#: eucaconsole/templates/policies/iam_policy_wizard.pt:168
msgid "Warning: Policy name conflict"
msgstr "警告:策略名字冲突"

#: eucaconsole/templates/policies/iam_policy_wizard.pt:169
msgid ""
"The existing policy will be replaced with this policy if you do not "
"choose a different name."
msgstr "如果你选择相同的名字，现存的策略会被替换掉"

#: eucaconsole/templates/policies/iam_policy_wizard.pt:176
msgid "I Understand the Risks"
msgstr "我明白这个风险"

#: eucaconsole/templates/policies/policy_generator.pt:4
msgid "Allow"
msgstr "允许"

#: eucaconsole/templates/policies/policy_generator.pt:5
msgid "Deny"
msgstr "拒绝"

#: eucaconsole/templates/policies/policy_generator.pt:57
#: eucaconsole/templates/stacks/stack_view.pt:119
msgid "Resources"
msgstr "资源"

#: eucaconsole/templates/policies/policy_generator.pt:78
msgid "Set a specific resource (ARN):"
msgstr "指定一个具体资源(ARN):"

#: eucaconsole/templates/policies/policy_generator.pt:81
msgid "Set another resource (ARN):"
msgstr "设置其它资源(ARN):"

#: eucaconsole/templates/policies/policy_generator.pt:84
msgid "All resources"
msgstr "所有资源"

#: eucaconsole/templates/policies/policy_generator.pt:88
msgid "Set a specific resource:"
msgstr "指定具体的资源:"

#: eucaconsole/templates/policies/policy_generator.pt:91
msgid "Set another resource:"
msgstr "设置其它资源"

#: eucaconsole/templates/policies/policy_generator.pt:159
msgid "Add Resource"
msgstr "添加资源"

#: eucaconsole/templates/policies/policy_generator.pt:166
msgid "Conditions (optional)"
msgstr "条件(可选)"

#: eucaconsole/templates/policies/policy_generator.pt:178
msgid "Add a condition:"
msgstr "添加条件:"

#: eucaconsole/templates/policies/policy_generator.pt:181
msgid "Add another condition:"
msgstr "添加其它条件:"

#: eucaconsole/templates/policies/policy_generator.pt:188
msgid "Select key..."
msgstr "选择Key。。。"

#: eucaconsole/templates/policies/policy_generator.pt:195
msgid "EBS optimized"
msgstr "EBS 优化"

#: eucaconsole/templates/policies/policy_generator.pt:199
msgid "Image type"
msgstr "虚拟机模板类型"

#: eucaconsole/templates/policies/policy_generator.pt:203
msgid "Instance profile"
msgstr "虚拟机profile"

#: eucaconsole/templates/policies/policy_generator.pt:211
msgid "Parent snapshot"
msgstr "父快照"

#: eucaconsole/templates/policies/policy_generator.pt:215
msgid "Parent volume"
msgstr "父存储卷"

#: eucaconsole/templates/policies/policy_generator.pt:219
#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroups.pt:63
msgid "Placement group"
msgstr "Placement group"

#: eucaconsole/templates/policies/policy_generator.pt:227
msgid "Tenancy"
msgstr "租期"

#: eucaconsole/templates/policies/policy_generator.pt:232
msgid "Target image"
msgstr "目的虚拟机模板"

#: eucaconsole/templates/policies/policy_generator.pt:236
msgid "Volume IOPS"
msgstr "存储卷IOPS"

#: eucaconsole/templates/policies/policy_generator.pt:240
#: eucaconsole/templates/volumes/volume_view.pt:108
msgid "Volume size"
msgstr "存储卷容量"

#: eucaconsole/templates/policies/policy_generator.pt:244
msgid "Volume type"
msgstr "存储卷类型"

#: eucaconsole/templates/policies/policy_generator.pt:251
msgid "Canned ACL (s3:x-amz-acl)"
msgstr "Canned ACL (s3:x-amz-acl)"

#: eucaconsole/templates/policies/policy_generator.pt:255
msgid "Version ID (s3:VersionId)"
msgstr "版本ID"

#: eucaconsole/templates/policies/policy_generator.pt:259
msgid "Restrict to region (s3:LocationPrefix)"
msgstr "Restrict to region (s3:LocationPrefix)"

#: eucaconsole/templates/policies/policy_generator.pt:263
msgid "Prefix (s3:prefix)"
msgstr "前缀(s3:前缀)"

#: eucaconsole/templates/policies/policy_generator.pt:267
msgid "Delimiter (s3:delimiter)"
msgstr "分隔符 (s3:分隔符)"

#: eucaconsole/templates/policies/policy_generator.pt:274
msgid "Current time"
msgstr "当前时间"

#: eucaconsole/templates/policies/policy_generator.pt:275
msgid "Epoch time"
msgstr "Epoch time"

#: eucaconsole/templates/policies/policy_generator.pt:276
msgid "Secure transport"
msgstr "安全传输"

#: eucaconsole/templates/policies/policy_generator.pt:277
msgid "Source ARN"
msgstr "源ARN"

#: eucaconsole/templates/policies/policy_generator.pt:278
msgid "Source IP"
msgstr "源IP"

#: eucaconsole/templates/policies/policy_generator.pt:279
msgid "User agent"
msgstr "用户端"

#: eucaconsole/templates/policies/policy_generator.pt:280
msgid "User ID"
msgstr "用户ID"

#: eucaconsole/templates/policies/policy_generator.pt:336
msgid "True"
msgstr "True"

#: eucaconsole/templates/policies/policy_generator.pt:451
msgid "Add Condition"
msgstr "添加条件"

#: eucaconsole/templates/roles/role_view.pt:20
#: eucaconsole/templates/roles/role_view.pt:32
msgid "Create new role"
msgstr "创建角色"

#: eucaconsole/templates/roles/role_view.pt:28
msgid "Details for role:"
msgstr "角色详细信息"

#: eucaconsole/templates/roles/role_view.pt:54
msgid "Add role to account:"
msgstr "添加角色到帐户:"

#: eucaconsole/templates/roles/role_view.pt:65
msgid "EC2 service"
msgstr "EC2 服务"

#: eucaconsole/templates/roles/role_view.pt:66
msgid "Allows EC2 instances to call other services on your behalf"
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/roles/role_view.pt:73
msgid "Cross-account access"
msgstr "跨帐户访问"

#: eucaconsole/templates/roles/role_view.pt:74
msgid ""
"Allows Users from an account you specify (regardless of owner) to access "
"this account. If specified, the external ID must be entered in addition "
"to the account ID before a user from that account can access this "
"account. This field is only used when you are granting access to an "
"account that you do not own."
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/roles/role_view.pt:82
#, fuzzy
msgid "Account ID<dynamic element>"
msgstr "用户数据<dynamic element>"

#: eucaconsole/templates/roles/role_view.pt:86
msgid "Account ID must be a 12 digit number"
msgstr "帐户ID必须是12位的数字"

#: eucaconsole/templates/roles/role_view.pt:91
msgid "External ID"
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/roles/role_view.pt:124
msgid ""
"After you create this role, you can add an access policy. The access "
"policy sets permissions for what the entity that assumes the role will be"
" able to do."
msgstr "创建角色后，你可以添加访问策略"

#: eucaconsole/templates/roles/role_view.pt:130
#: eucaconsole/templates/roles/roles.pt:20
msgid "Create Role"
msgstr "创建角色"

#: eucaconsole/templates/roles/role_view.pt:177
msgid "Trust relationships"
msgstr "信任关系"

#: eucaconsole/templates/roles/role_view.pt:180
msgid "Define who can assume this role, and when."
msgstr "指定谁在什么时候可以使用这个角色"

#: eucaconsole/templates/roles/role_view.pt:185
msgid "Edit Trust Policy"
msgstr "编辑信任策略"

#: eucaconsole/templates/roles/role_view.pt:193
#, fuzzy
msgid "Trusted entities"
msgstr "信任的实体:"

#: eucaconsole/templates/roles/role_view.pt:218
msgid "Trust Policy"
msgstr "信任策略"

#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_instances.pt:12
#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_policies.pt:12
#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_policy.pt:12
#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_view.pt:13
#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_wizard.pt:12
#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroups.pt:12
#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroups.pt:17
msgid "Scaling groups"
msgstr "弹性扩展组"

#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_instances.pt:19
#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_policies.pt:19
#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_view.pt:20
msgid "Details for scaling group:"
msgstr "弹性扩展详细信息:"

#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_instances.pt:25
#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_policies.pt:25
#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_view.pt:26
msgid "Scaling Policies"
msgstr "扩展策略"

#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_instances.pt:30
#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_view.pt:143
msgid "To automatically scale your group up or down, please"
msgstr "要自动扩展或者收缩你的虚拟机，请"

#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_instances.pt:31
#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_view.pt:144
msgid "add scaling policies"
msgstr "添加扩展策略"

#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_instances.pt:45
msgid "Mark unhealthy"
msgstr "标示为不健康"

#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_instances.pt:59
msgid "State"
msgstr "状态"

#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_instances.pt:81
msgid "Mark instance unhealthy"
msgstr "标示虚拟机为不健康"

#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_instances.pt:82
msgid ""
"Marking an instance unhealthy will cause the system to terminate it. Are "
"you sure you want to mark the following instance as unhealthy?"
msgstr "把一个虚拟机标示为不健康会导致系统注销它,你确认要标示为不健康?"

#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_instances.pt:92
msgid "Yes, Mark Unhealthy"
msgstr "是的，标示为不健康"

#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_instances.pt:102
msgid "Are you sure you want to terminate instance"
msgstr "你确定要注销虚拟机?"

#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_policies.pt:32
msgid "Add a scaling policy"
msgstr "添加扩展策略"

#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_policies.pt:47
msgid "Policy:"
msgstr "策略:"

#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_policies.pt:50
msgid "Alarms:"
msgstr "告警:"

#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_policies.pt:67
msgid "Delete scaling group policy"
msgstr "删除弹性扩展组策略"

#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_policies.pt:75
msgid "Yes, Delete Policy"
msgstr "是的,删除策略"

#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_policy.pt:20
msgid "Create scaling policy for:"
msgstr "创建弹性扩展组:"

#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_policy.pt:41
msgid "select alarm..."
msgstr "选择告警..."

#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_policy.pt:54
msgid "Create Scaling Policy"
msgstr "创建弹性扩展组:"

#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_view.pt:47
#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_wizard.pt:66
#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroups.pt:49
#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroups.pt:76
msgid "Capacity"
msgstr "容量"

#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_view.pt:101
msgid "Recent activity"
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_view.pt:102
msgid "The last few actions performed by the scaling group"
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_view.pt:141
msgid "Next Step"
msgstr "下一步"

#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_wizard.pt:19
msgid "Create new scaling group"
msgstr "创建弹性扩展组"

#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_wizard.pt:34
msgid "Membership"
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_wizard.pt:115
msgid "Create Scaling Group"
msgstr "创建弹性扩展组"

#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_wizard.pt:139
msgid "Name:"
msgstr "名字:"

#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_wizard.pt:143
msgid "Launch configuration:"
msgstr "启动配置:"

#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_wizard.pt:150
msgid "VPC network:"
msgstr "VPC 网络:"

#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_wizard.pt:154
msgid "VPC subnet:"
msgstr "VPC 子网:"

#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_wizard.pt:160
msgid "Instances:"
msgstr "虚拟机:"

#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_wizard.pt:168
msgid "Health check:"
msgstr "健康检查:"

#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_wizard.pt:172
msgid "Grace period:"
msgstr "宽限时间段:"

#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_wizard.pt:176
msgid "Availability zones:"
msgstr "可用区域:"

#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_wizard.pt:186
msgid "No launch configurations found"
msgstr "没有启动配置"

#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroup_wizard.pt:187
msgid ""
"You must create a launch configuration before you can create a scaling "
"group."
msgstr "在创建弹性扩展组前你必须创建启动配置"

#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroups.pt:20
msgid "Create New Scaling Group"
msgstr "创建弹性扩展组"

#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroups.pt:33
#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroups.pt:112
msgid "Manage policies"
msgstr "管理策略"

#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroups.pt:45
msgid "instance"
msgstr "虚拟机"

#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroups.pt:50
#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroups.pt:90
msgid "Min:"
msgstr "最少"

#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroups.pt:51
#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroups.pt:91
msgid "Desired:"
msgstr "理想"

#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroups.pt:52
#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroups.pt:92
msgid "Max:"
msgstr "最多"

#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroups.pt:73
msgid "Launch config"
msgstr "启动配置"

#: eucaconsole/templates/scalinggroups/scalinggroups.pt:75
msgid "Avail zones"
msgstr "可用区域"

#: eucaconsole/templates/securitygroups/securitygroup_view.pt:26
msgid "Details for security group:"
msgstr "安全组详细信息:"

#: eucaconsole/templates/securitygroups/securitygroup_view.pt:30
msgid "Create new security group"
msgstr "创建安全组"

#: eucaconsole/templates/securitygroups/securitygroup_view.pt:112
msgid "Warning: Invalid rules detected"
msgstr "警告: 检测到非法的规则"

#: eucaconsole/templates/securitygroups/securitygroup_view.pt:114
msgid ""
"This security group contains the following rules which reference other "
"security groups that no longer exist."
msgstr "安全组包含的规则引用了不存在的安全组"

#: eucaconsole/templates/securitygroups/securitygroup_view.pt:119
msgid ""
"You should delete these rules and then create new ones referencing valid "
"security groups if you still need them."
msgstr "你要删除这些规则后重新创建引用还存在的安全组"

#: eucaconsole/templates/securitygroups/securitygroup_view.pt:125
msgid "Inbound rules:"
msgstr "入栈规则"

#: eucaconsole/templates/securitygroups/securitygroup_view.pt:138
msgid "Outbound rules:"
msgstr "出栈规则"

#: eucaconsole/templates/securitygroups/securitygroup_view.pt:153
msgid "OK, Continue to Page"
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/securitygroups/securitygroups.pt:20
msgid "Create New Security Group"
msgstr "创建安全组"

#: eucaconsole/templates/securitygroups/securitygroups.pt:40
msgid "Inbound Rules"
msgstr "入栈规则"

#: eucaconsole/templates/securitygroups/securitygroups.pt:44
msgid "Outbound Rules"
msgstr "出栈规则"

#: eucaconsole/templates/securitygroups/securitygroups.pt:50
msgid "VPC NAME (ID)"
msgstr "VPC 名字(ID)"

#: eucaconsole/templates/securitygroups/securitygroups.pt:51
#: eucaconsole/templates/stacks/stack_view.pt:101
msgid "DESCRIPTION"
msgstr "描述"

#: eucaconsole/templates/securitygroups/securitygroups.pt:52
msgid "INBOUND RULES"
msgstr "入栈规则"

#: eucaconsole/templates/securitygroups/securitygroups.pt:53
msgid "OUTBOUND RULES"
msgstr "出栈规则"

#: eucaconsole/templates/snapshots/snapshot_view.pt:21
msgid "Details for snapshot:"
msgstr "快照详细信息:"

#: eucaconsole/templates/snapshots/snapshot_view.pt:25
msgid "Create new snapshot"
msgstr "创建新的快照"

#: eucaconsole/templates/snapshots/snapshot_view.pt:37
msgid "Waiting for snapshot to be completed..."
msgstr "等待快照完成..."

#: eucaconsole/templates/snapshots/snapshot_view.pt:40
#: eucaconsole/templates/snapshots/snapshots.pt:29
#: eucaconsole/templates/snapshots/snapshots.pt:127
msgid "Create volume from snapshot"
msgstr "从快照创建存储卷"

#: eucaconsole/templates/snapshots/snapshot_view.pt:46
#: eucaconsole/templates/snapshots/snapshots.pt:35
#: eucaconsole/templates/snapshots/snapshots.pt:133
#: eucaconsole/templates/volumes/volume_snapshots.pt:49
msgid "Register as image"
msgstr "注册虚拟机模板"

#: eucaconsole/templates/snapshots/snapshot_view.pt:63
msgid "Progress"
msgstr "进度"

#: eucaconsole/templates/snapshots/snapshot_view.pt:83
#: eucaconsole/templates/snapshots/snapshots.pt:57
#: eucaconsole/templates/volumes/volume_snapshots.pt:62
msgid "Snapshot ID"
msgstr "快照ID"

#: eucaconsole/templates/snapshots/snapshot_view.pt:91
msgid "Created from volume"
msgstr "从存储卷创建"

#: eucaconsole/templates/snapshots/snapshot_view.pt:102
msgid "Time started"
msgstr "开始时间"

#: eucaconsole/templates/snapshots/snapshot_view.pt:123
msgid "Snapshot was successfully deleted."
msgstr "成功删除快照"

#: eucaconsole/templates/snapshots/snapshot_view.pt:124
msgid "Return to snapshots page"
msgstr "返回到快照页"

#: eucaconsole/templates/snapshots/snapshot_view.pt:131
#: eucaconsole/templates/volumes/volume_snapshots.pt:109
msgid "Create Snapshot"
msgstr "创建快照"

#: eucaconsole/templates/snapshots/snapshot_view.pt:157
msgid "You must have volumes before you can create snapshots."
msgstr "在创建快照前你必须有存储卷"

#: eucaconsole/templates/snapshots/snapshot_view.pt:158
#: eucaconsole/templates/volumes/volumes.pt:20
msgid "Create New Volume"
msgstr "创建存储卷"

#: eucaconsole/templates/snapshots/snapshots.pt:21
msgid "Create New Snapshot"
msgstr "创建快照"

#: eucaconsole/templates/snapshots/snapshots.pt:61
#: eucaconsole/templates/volumes/volume_snapshots.pt:66
msgid "Start time"
msgstr "开始时间"

#: eucaconsole/templates/snapshots/snapshots.pt:90
msgid "Time Started"
msgstr "开始时间"

#: eucaconsole/templates/stacks/stack_view.pt:22
#, fuzzy
msgid "Details for stack:"
msgstr "虚拟机详细信息:"

#: eucaconsole/templates/stacks/stack_view.pt:28
#: eucaconsole/templates/stacks/stack_view.pt:166
#: eucaconsole/templates/stacks/stack_wizard.pt:61
#: eucaconsole/templates/stacks/stack_wizard.pt:211
#, fuzzy
msgid "Template"
msgstr "选择一个模板"

#: eucaconsole/templates/stacks/stack_view.pt:29
#: eucaconsole/templates/stacks/stack_view.pt:204
msgid "Events"
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/stacks/stack_view.pt:42
#, fuzzy
msgid "Stack"
msgstr "虚拟机"

#: eucaconsole/templates/stacks/stack_view.pt:65
msgid "Status Reason"
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/stacks/stack_view.pt:78
#: eucaconsole/templates/stacks/stack_view.pt:100
#, fuzzy
msgid "KEY"
msgstr "键"

#: eucaconsole/templates/stacks/stack_view.pt:79
#: eucaconsole/templates/stacks/stack_view.pt:102
#, fuzzy
msgid "VALUE"
msgstr "值"

#: eucaconsole/templates/stacks/stack_view.pt:93
#, fuzzy
msgid "Outputs"
msgstr "用户组"

#: eucaconsole/templates/stacks/stack_view.pt:126
#: eucaconsole/templates/stacks/stack_view.pt:219
msgid "TYPE (LOGICAL ID)"
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/stacks/stack_view.pt:127
#: eucaconsole/templates/stacks/stack_view.pt:220
msgid "PHYSICAL ID"
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/stacks/stack_view.pt:129
#: eucaconsole/templates/stacks/stack_view.pt:218
msgid "STATUS REASON"
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/stacks/stack_view.pt:176
#, fuzzy
msgid "View template"
msgstr "选择一个模板"

#: eucaconsole/templates/stacks/stack_view.pt:183
#: eucaconsole/templates/stacks/stack_wizard.pt:36
#: eucaconsole/templates/stacks/stack_wizard.pt:38
#: eucaconsole/templates/stacks/stack_wizard.pt:122
msgid "Parameters"
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/stacks/stack_view.pt:216
#, fuzzy
msgid "TIMESTAMP"
msgstr "次数"

#: eucaconsole/templates/stacks/stack_view.pt:259
#, fuzzy
msgid "template"
msgstr "选择一个模板"

#: eucaconsole/templates/stacks/stack_wizard.pt:19
#, fuzzy
msgid "Create new stack"
msgstr "新建目录"

#: eucaconsole/templates/stacks/stack_wizard.pt:64
msgid "Your CloudFormation template will be stored in an S3 bucket."
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/stacks/stack_wizard.pt:72
#, fuzzy
msgid "Use sample template"
msgstr "选择一个模板"

#: eucaconsole/templates/stacks/stack_wizard.pt:84
#, fuzzy
msgid "Upload template"
msgstr "选择一个模板"

#: eucaconsole/templates/stacks/stack_wizard.pt:89
#, fuzzy
msgid "You cannot upload templates larger than 460,800 bytes."
msgstr "不能上传超过5GB的文件"

#: eucaconsole/templates/stacks/stack_wizard.pt:92
msgid "Use template from URL"
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/stacks/stack_wizard.pt:94
msgid ""
"The URL format is invalid. Valid URL formats include http://*, https://*."
" Please change your URL format."
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/stacks/stack_wizard.pt:111
#: eucaconsole/templates/stacks/stack_wizard.pt:172
#: eucaconsole/templates/stacks/stacks.pt:21
#: eucaconsole/templates/stacks/stacks.pt:23
#, fuzzy
msgid "Create Stack"
msgstr "创建对象目录"

#: eucaconsole/templates/stacks/stack_wizard.pt:146
#: eucaconsole/templates/stacks/stack_wizard.pt:159
#, fuzzy
msgid "Select an option"
msgstr "选择高级选项"

#: eucaconsole/templates/stacks/stack_wizard.pt:181
#, fuzzy
msgid "Creating stack"
msgstr "选择虚拟机..."

#: eucaconsole/templates/stacks/stack_wizard.pt:207
#, fuzzy
msgid "Template bucket"
msgstr "删除目录"

#: eucaconsole/templates/stacks/stack_wizard.pt:218
#, fuzzy
msgid "Reading template"
msgstr "选择一个模板"

#: eucaconsole/templates/stacks/stack_wizard.pt:239
#, fuzzy
msgid "Warning: Unsupported items detected"
msgstr "警告: 检测到非法的规则"

#: eucaconsole/templates/stacks/stack_wizard.pt:240
msgid ""
"This AWS template contains services or resources that Eucalyptus does not"
" yet support."
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/stacks/stack_wizard.pt:243
msgid "Please edit the template to remove the unsupported items and try again."
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/stacks/stack_wizard.pt:257
msgid "UNSUPPORTED SERVICES"
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/stacks/stack_wizard.pt:265
msgid "UNSUPPORTED RESOURCES"
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/stacks/stack_wizard.pt:278
#, fuzzy
msgid "Warning: AWS template detected"
msgstr "警告: 检测到非法的规则"

#: eucaconsole/templates/stacks/stack_wizard.pt:279
msgid ""
"It appears you have selected an AWS template to create a stack on a "
"Eucalyptus cloud."
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/stacks/stack_wizard.pt:282
msgid ""
"Supported parameters (for example, machine images or instance types) will"
" be converted to maintain compatibility with this cloud."
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/stacks/stack_wizard.pt:296
msgid "PARAMETERS TO CONVERT"
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/stacks/stack_wizard.pt:304
msgid "UNSUPPORTED PROPERTIES"
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/stacks/stack_wizard.pt:318
msgid "I Understand, Use This Template"
msgstr ""

#: eucaconsole/templates/stacks/stack_wizard.pt:320
#, fuzzy
msgid "Converting Template"
msgstr "选择一个模板"

#: eucaconsole/templates/tag-editor/tag-editor.pt:11
#, fuzzy
#| msgid "Propagate"
msgid "(propagate)"
msgstr "传播"

#: eucaconsole/templates/tag-editor/tag-editor.pt:12
#, fuzzy
#| msgid "Remove facet"
msgid "Remove tag"
msgstr "删除磁盘设备"

#: eucaconsole/templates/tag-editor/tag-editor.pt:18
#, fuzzy
#| msgid "Add a tag"
msgid "Add a tag:"
msgstr "添加标签"

#: eucaconsole/templates/tag-editor/tag-editor.pt:19
#, fuzzy
#| msgid "Add another tag"
msgid "Add another tag:"
msgstr "添加其它标签"

#: eucaconsole/templates/tag-editor/tag-editor.pt:34
#, fuzzy
#| msgid "Image name is required"
msgid "Tag name is required"
msgstr "请输入虚拟机模板名字"

#: eucaconsole/templates/tag-editor/tag-editor.pt:37
#, fuzzy
#| msgid "" "Tag may not begin with \"aws:\" or its length cannot be longer
#| than 128 " "chars"
msgid ""
"Tag must not begin with \"aws:\" and its length may not be longer than "
"128 chars"
msgstr "标签不能以\"aws:\"开头，并且少于128个字符"

#: eucaconsole/templates/users/quotas.pt:8
#, fuzzy
msgid ""
"Define limits on resources that this user is allowed to create or "
"consume. Leave blank for unlimited rights."
msgstr "定义用户可以创建的资源限制，留空表示没有限制"

#: eucaconsole/templates/users/quotas.pt:9
#, fuzzy
msgid ""
"Define limits on resources that users in this account are allowed to "
"create or consume. Leave blank for unlimited rights."
msgstr "定义用户可以创建的资源限制，留空表示没有限制"

#: eucaconsole/templates/users/quotas.pt:15
msgid "EC2"
msgstr "EC2"

#: eucaconsole/templates/users/quotas.pt:35
msgid "S3/Walrus"
msgstr "S3/Walrus"

#: eucaconsole/templates/users/quotas.pt:50
msgid "Auto scaling"
msgstr "自动缩放"

#: eucaconsole/templates/users/quotas.pt:64
msgid "Elastic load balancing"
msgstr "弹性负载均衡"

#: eucaconsole/templates/users/quotas.pt:76
msgid "IAM"
msgstr "用户和认证"

#: eucaconsole/templates/users/user_new.pt:16
#: eucaconsole/templates/users/user_new.pt:22
msgid "Create new users"
msgstr "新建用户"

#: eucaconsole/templates/users/user_new.pt:30
#: eucaconsole/templates/users/user_new.pt:33
msgid "Add user(s) to account:"
msgstr "添加用户到用户组"

#: eucaconsole/templates/users/user_new.pt:68
#: eucaconsole/templates/users/user_view.pt:368
msgid "Quota values must be integers greater than zero."
msgstr "配额值必须是大于0的整数"

#: eucaconsole/templates/users/user_new.pt:72
msgid "Create Users"
msgstr "新建用户"

#: eucaconsole/templates/users/user_new.pt:99
msgid ""
"You have a user that has not been added to the list. You must click the "
"\"Add User\" button before you submit this for your user to be included."
msgstr "你有用户没有被加入到列表,在提交前，你必须点击按钮\"添加用户\"将它添加到列表"

#: eucaconsole/templates/users/user_view.pt:21
msgid "Details for user:"
msgstr "用户详细信息:"

#: eucaconsole/templates/users/user_view.pt:27
msgid "Security credentials"
msgstr "安全证书"

#: eucaconsole/templates/users/user_view.pt:35
#: eucaconsole/templates/users/user_view.pt:170
#: eucaconsole/templates/users/user_view.pt:350
#: eucaconsole/templates/users/users.pt:40
#: eucaconsole/templates/users/users.pt:123
msgid "Disable"
msgstr "禁止"

#: eucaconsole/templates/users/user_view.pt:97
msgid "Select group..."
msgstr "选择用户组"

#: eucaconsole/templates/users/user_view.pt:108
msgid "Add User to Group"
msgstr "添加用户到用户组"

#: eucaconsole/templates/users/user_view.pt:123
msgid "Remove user"
msgstr "删除用户"

#: eucaconsole/templates/users/user_view.pt:153
msgid "User policies"
msgstr "用户策略"

#: eucaconsole/templates/users/user_view.pt:155
msgid ""
"Best practice: Only define user policies when group policies do not meet "
"your needs."
msgstr "最佳实践:当用户组策略不满足需求实，只定义用户策略"

#: eucaconsole/templates/users/user_view.pt:185
msgid "Users managing their cloud with the Management Console require a password."
msgstr "用户需要使用密码登陆控制台管理云平台"

#: eucaconsole/templates/users/user_view.pt:186
msgid "Password set?:"
msgstr "重置密码?"

#: eucaconsole/templates/users/user_view.pt:187
#: eucaconsole/templates/users/user_view.pt:236
msgid "Delete password"
msgstr "删除密码"

#: eucaconsole/templates/users/user_view.pt:190
msgid "Create new password:"
msgstr "创建新密码:"

#: eucaconsole/templates/users/user_view.pt:193
msgid "Generate and download a random password."
msgstr "随机生成和下载密码"

#: eucaconsole/templates/users/user_view.pt:197
msgid "Generate Random Password"
msgstr "随机生成密码"

#: eucaconsole/templates/users/user_view.pt:200
msgid "OR"
msgstr "或者"

#: eucaconsole/templates/users/user_view.pt:203
msgid "Manually enter a password."
msgstr "手工输入密码"

#: eucaconsole/templates/users/user_view.pt:219
msgid "Password must be at least 6 characters"
msgstr "密码必须超过6个字符"

#: eucaconsole/templates/users/user_view.pt:226
msgid "Save Password"
msgstr "保存密码"

#: eucaconsole/templates/users/user_view.pt:238
msgid "Are you sure you want to delete this user's password"
msgstr "你确定要删除密码?"

#: eucaconsole/templates/users/user_view.pt:245
msgid "Yes, Delete Password"
msgstr "是的，删除密码"

#: eucaconsole/templates/users/user_view.pt:254
msgid ""
"This operation requires the password of the person making the request. "
"Please enter your password below"
msgstr "请输入你的密码"

#: eucaconsole/templates/users/user_view.pt:261
#: eucaconsole/views/instances.py:1485 eucaconsole/views/users.py:551
msgid "The password you entered is incorrect."
msgstr "你输入的密码不对"

#: eucaconsole/templates/users/user_view.pt:281
msgid ""
"Users managing their cloud with other tools than the Management Console "
"require access keys."
msgstr "用户使用其它工具来管理运平台是需要使用访问keys"

#: eucaconsole/templates/users/user_view.pt:286
msgid "Generate Access Key"
msgstr "生成访问Key"

#: eucaconsole/templates/users/user_view.pt:293
msgid "ACCESS KEY ID"
msgstr "访问KEY ID"

#: eucaconsole/templates/users/user_view.pt:305
msgid "Deactivate"
msgstr "禁止"

#: eucaconsole/templates/users/user_view.pt:308
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#: eucaconsole/templates/users/user_view.pt:320
msgid "Delete access key"
msgstr "删除访问key"

#: eucaconsole/templates/users/user_view.pt:322
msgid "Are you sure you want to delete access key"
msgstr "你确认要删除这个访问key"

#: eucaconsole/templates/users/user_view.pt:323
msgid "?"
msgstr "?"

#: eucaconsole/templates/users/user_view.pt:331
msgid "Yes, Delete Key"
msgstr "是的，删除key"

#: eucaconsole/templates/users/users.pt:30
msgid "Create New Users"
msgstr "新建用户"

#: eucaconsole/templates/users/users.pt:60
msgid "Password Set"
msgstr "密码设置"

#: eucaconsole/templates/users/users.pt:64
#: eucaconsole/templates/users/users.pt:84
msgid "Access Keys"
msgstr "访问Keys"

#: eucaconsole/templates/users/users.pt:73
msgid "Does not have password"
msgstr "没有密码"

#: eucaconsole/templates/users/users.pt:74
msgid "Does not have active access keys"
msgstr "没有有效的访问keys"

#: eucaconsole/templates/users/users.pt:75
#: eucaconsole/templates/users/users.pt:94
msgid "Active"
msgstr "有效"

#: eucaconsole/templates/users/users.pt:80
msgid "User name"
msgstr "用户名"

#: eucaconsole/templates/users/users.pt:109
msgid "active"
msgstr "有效"

#: eucaconsole/templates/volumes/volume_snapshots.pt:21
#: eucaconsole/templates/volumes/volume_view.pt:21
msgid "Details for volume:"
msgstr "存储卷详细信息"

#: eucaconsole/templates/volumes/volume_snapshots.pt:33
msgid "Create a snapshot"
msgstr "创建快照"

#: eucaconsole/templates/volumes/volume_snapshots.pt:36
#, fuzzy
msgid "You cannot create new snapshots from a failed volume."
msgstr "从存储卷创建快照"

#: eucaconsole/templates/volumes/volume_snapshots.pt:98
msgid "Create snapshot from volume"
msgstr "从存储卷创建快照"

#: eucaconsole/templates/volumes/volume_snapshots.pt:99
msgid "Add a snapshot for"
msgstr "添加一个快照"

#: eucaconsole/templates/volumes/volume_view.pt:25
msgid "Create new volume"
msgstr "创建存储卷"

#: eucaconsole/templates/volumes/volume_view.pt:42
#: eucaconsole/templates/volumes/volumes.pt:33
#: eucaconsole/templates/volumes/volumes.pt:128
msgid "Attach to instance"
msgstr "挂载到虚拟机"

#: eucaconsole/templates/volumes/volume_view.pt:45
#: eucaconsole/templates/volumes/volumes.pt:36
#: eucaconsole/templates/volumes/volumes.pt:131
msgid "Detach from instance"
msgstr "从虚拟机卸载"

#: eucaconsole/templates/volumes/volume_view.pt:74
#: eucaconsole/templates/volumes/volumes.pt:66
msgid "Attached to instance"
msgstr "挂载到虚拟机"

#: eucaconsole/templates/volumes/volume_view.pt:80
msgid "Attached as device"
msgstr "挂载成设备"

#: eucaconsole/templates/volumes/volume_view.pt:84
msgid "Attachment time"
msgstr "挂载时间"

#: eucaconsole/templates/volumes/volume_view.pt:91
msgid "Created from snapshot"
msgstr "从快照创建"

#: eucaconsole/templates/volumes/volume_view.pt:101
msgid "Volume size must be greater than or equal to {{ snapshotSize }}"
msgstr "存储卷容量必须大于或等于快照size"

#: eucaconsole/templates/volumes/volume_view.pt:113
msgid ""
"You should create your volume in the same availability zone as the "
"instance with which you want to use it."
msgstr "你用在同一可用区域为虚拟机创建存储卷"

#: eucaconsole/templates/volumes/volume_view.pt:141
msgid "Create Volume"
msgstr "创建存储卷"

#: eucaconsole/templates/volumes/volumes.pt:30
#: eucaconsole/templates/volumes/volumes.pt:125
msgid "Manage snapshots"
msgstr "管理快照"

#: eucaconsole/templates/volumes/volumes.pt:87
msgid "Avail Zone"
msgstr "可用区域"

#: eucaconsole/views/__init__.py:362
msgid ""
"You do not have the required permissions to perform this operation. "
"Please retry the operation, and contact your cloud administrator to "
"request an updated access policy if the problem persists."
msgstr "你没有要求的权限执行这个操作.请联系你的cloud管理员要求和更改你的访问策略后重试该操作. "

#: eucaconsole/views/accounts.py:69
msgid "Account name: A to Z"
msgstr "用户组名:Z to A"

#: eucaconsole/views/accounts.py:70
msgid "Account name: Z to A"
msgstr "用户组名:Z to A"

#: eucaconsole/views/accounts.py:89 eucaconsole/views/accounts.py:291
msgid "Deleting account {0}"
msgstr "正在删除帐户 {0}"

#: eucaconsole/views/accounts.py:92 eucaconsole/views/accounts.py:294
msgid "Successfully deleted account"
msgstr "成功删除帐户"

#: eucaconsole/views/accounts.py:95
msgid "Unable to delete account."
msgstr "不能删除帐户"

#: eucaconsole/views/accounts.py:163
msgid ""
"\n"
"            Account names must be between 3 and 63 characters long, and "
"may contain lower case\n"
"            letters, numbers, '.', '@' and '-', and cannot contain "
"spaces. Account names must not\n"
"            consist of exactly 12 digits.\n"
"            "
msgstr ""

#: eucaconsole/views/accounts.py:175 eucaconsole/views/users.py:256
msgid "Requires non-negative integer (or may be empty)"
msgstr "需要非负整数(或者空值)"

#: eucaconsole/views/accounts.py:221
msgid "Creating account {0}"
msgstr "正在创建帐户 {0}"

#: eucaconsole/views/accounts.py:240 eucaconsole/views/users.py:422
msgid "Creating user {0}"
msgstr "正在创建用户 {0}"

#: eucaconsole/views/accounts.py:243 eucaconsole/views/users.py:429
#: eucaconsole/views/users.py:564
msgid "Generating password for user {0}"
msgstr "正在为用户 {0} 生成密码"

#: eucaconsole/views/accounts.py:247 eucaconsole/views/users.py:440
#: eucaconsole/views/users.py:618
msgid "Creating access keys for user {0}"
msgstr "正在为用户 {0} 创建访问key"

#: eucaconsole/views/accounts.py:256 eucaconsole/views/users.py:134
#: eucaconsole/views/users.py:458 eucaconsole/views/users.py:540
#: eucaconsole/views/users.py:584 eucaconsole/views/users.py:623
msgid "User Name"
msgstr "用户名"

#: eucaconsole/views/accounts.py:256 eucaconsole/views/users.py:462
#: eucaconsole/views/users.py:623
msgid "Access Key"
msgstr "访问Key"

#: eucaconsole/views/accounts.py:256 eucaconsole/views/users.py:463
#: eucaconsole/views/users.py:623
msgid "Secret Key"
msgstr "密钥Key"

#: eucaconsole/views/accounts.py:266
msgid "Successfully created account {account}"
msgstr "成功创建帐户 {0}"

#: eucaconsole/views/accounts.py:301
msgid "Successfully modified account {account}"
msgstr "成功更改帐户 {0}"

#: eucaconsole/views/accounts.py:336
msgid "Successfully updated account policy"
msgstr "成功更改帐户策略"

#: eucaconsole/views/accounts.py:345
msgid "Deleting policy {0} for account {1}"
msgstr "正在删除帐户 {1} 策略 {0}"

#: eucaconsole/views/accounts.py:349
msgid "Successfully deleted account policy"
msgstr "成功删除帐户策略"

#: eucaconsole/views/alarms.py:102
msgid "Creating alarm {0}"
msgstr "正在创建告警 {0}"

#: eucaconsole/views/alarms.py:109
msgid "Successfully created alarm"
msgstr "成功创建告警"

#: eucaconsole/views/alarms.py:131
msgid "Deleting alarm {0}"
msgstr "正在删除告警 {0}"

#: eucaconsole/views/alarms.py:133
msgid "Successfully deleted alarm"
msgstr "成功删除告警"

#: eucaconsole/views/buckets.py:97
msgid "Bucket name: A to Z"
msgstr "目录名: Z to A"

#: eucaconsole/views/buckets.py:98
msgid "Bucket name: Z to A"
msgstr "目录名: Z to A"

#: eucaconsole/views/buckets.py:99 eucaconsole/views/launchconfigs.py:115
#: eucaconsole/views/stacks.py:139 eucaconsole/views/volumes.py:176
msgid "Creation time: Oldest to Newest"
msgstr "创建时间: 最远到最近"

#: eucaconsole/views/buckets.py:100 eucaconsole/views/launchconfigs.py:116
#: eucaconsole/views/stacks.py:140 eucaconsole/views/volumes.py:177
msgid "Creation time: Newest to Oldest"
msgstr "创建时间: 最近到最远"

#: eucaconsole/views/buckets.py:139
msgid "Successfully deleted bucket"
msgstr "成功删除目录"

#: eucaconsole/views/buckets.py:221 eucaconsole/views/buckets.py:247
msgid "keys must be specified."
msgstr "必须指定keys"

#: eucaconsole/views/buckets.py:228
msgid "Some key(s) couldn't be deleted. "
msgstr ""

#: eucaconsole/views/buckets.py:235
msgid "Successfully deleted key(s)."
msgstr "成功删除key"

#: eucaconsole/views/buckets.py:268
msgid "Successfully copied object(s)."
msgstr "成功拷贝对象"

#: eucaconsole/views/buckets.py:270
msgid "Failed to copy all keys."
msgstr "删除所有keys失败"

#: eucaconsole/views/buckets.py:290
msgid "Successfully copied object."
msgstr "成功拷贝对象"

#: eucaconsole/views/buckets.py:299
msgid "Key must be specified."
msgstr "必须指定Key"

#: eucaconsole/views/buckets.py:305
msgid "Successfully made object {0} public."
msgstr "成功公开对象 {0}"

#: eucaconsole/views/buckets.py:312
msgid "Failed to make object {0} public: {1}"
msgstr "公开对象{0} 给 {1}失败)"

#: eucaconsole/views/buckets.py:343 eucaconsole/views/elbs.py:123
#: eucaconsole/views/keypairs.py:59 eucaconsole/views/launchconfigs.py:113
#: eucaconsole/views/scalinggroups.py:149
#: eucaconsole/views/securitygroups.py:75 eucaconsole/views/snapshots.py:182
#: eucaconsole/views/stacks.py:137 eucaconsole/views/volumes.py:178
msgid "Name: A to Z"
msgstr "名字: A to Z"

#: eucaconsole/views/buckets.py:344 eucaconsole/views/elbs.py:124
#: eucaconsole/views/keypairs.py:60 eucaconsole/views/launchconfigs.py:114
#: eucaconsole/views/scalinggroups.py:150
#: eucaconsole/views/securitygroups.py:76 eucaconsole/views/snapshots.py:183
#: eucaconsole/views/stacks.py:138 eucaconsole/views/volumes.py:179
msgid "Name: Z to A"
msgstr "名字: Z to A"

#: eucaconsole/views/buckets.py:345
msgid "Size: Largest to smallest"
msgstr "大小: 从最大到最小"

#: eucaconsole/views/buckets.py:346
msgid "Size: Smallest to largest"
msgstr "大小: 从最小到最大"

#: eucaconsole/views/buckets.py:347
msgid "Modified time: Newest to Oldest"
msgstr "更改时间:最近到最远"

#: eucaconsole/views/buckets.py:348
msgid "Modified time: Oldest to Newest "
msgstr "更改时间:最近到最远"

#: eucaconsole/views/buckets.py:357
#, fuzzy
msgid "Bucket does not exist"
msgstr "目录已经存在"

#: eucaconsole/views/buckets.py:360
#, fuzzy
msgid ""
"You do not have the required permissions to perform this operation. "
"Please contact your cloud administrator to request an updated access "
"policy."
msgstr "你没有要求的权限执行这个操作.请联系你的cloud管理员要求和更改你的访问策略后重试该操作. "

#: eucaconsole/views/buckets.py:440
msgid "File too large :"
msgstr "文件太大"

#: eucaconsole/views/buckets.py:511
msgid "Successfully added folder"
msgstr "成功添加目录"

#: eucaconsole/views/buckets.py:729
msgid "Successfully modified bucket"
msgstr "成功更改目录"

#: eucaconsole/views/buckets.py:748
msgid "Successfully modified versioning status for bucket"
msgstr "成功更改目录版本控制状态"

#: eucaconsole/views/buckets.py:936
msgid "Successfully modified"
msgstr "成功更改"

#: eucaconsole/views/buckets.py:1131 eucaconsole/views/buckets.py:1174
msgid "Successfully created"
msgstr "成功创建"

#: eucaconsole/views/buckets.py:1167
#, fuzzy
msgid ""
"The bucket name you have entered conflicts with an existing bucket in "
"your account. Please use a different name."
msgstr "你输入的alarm名字已经存在，请另选一个"

#: eucaconsole/views/dashboard.py:125 eucaconsole/views/dashboard.py:236
msgid "Compute"
msgstr "计算"

#: eucaconsole/views/dashboard.py:126 eucaconsole/views/dashboard.py:244
msgid "Object Storage"
msgstr "对象存储"

#: eucaconsole/views/dashboard.py:127 eucaconsole/views/dashboard.py:253
msgid "Auto Scaling"
msgstr "自动缩放服务"

#: eucaconsole/views/dashboard.py:128 eucaconsole/views/dashboard.py:262
msgid "Elastic Load Balancing"
msgstr "弹性负载均衡"

#: eucaconsole/views/dashboard.py:129 eucaconsole/views/dashboard.py:271
msgid "CloudWatch"
msgstr "CloudWatch"

#: eucaconsole/views/dashboard.py:130
msgid "CloudFormation"
msgstr ""

#: eucaconsole/views/dashboard.py:134
msgid "Identity & Access Mgmt"
msgstr "身份 & 访问管理"

#: eucaconsole/views/dashboard.py:280
msgid "Identiy & Access Mgmt"
msgstr "身份 & 访问管理"

#: eucaconsole/views/dashboard.py:289
msgid "CloudFoundations"
msgstr ""

#: eucaconsole/views/dialogs.py:69
#, fuzzy
msgid ""
"AMI names must be between 3 and 128 characters long, and may contain "
"letters, numbers, '(', ')', '.', '-', '/' and '_', and cannot contain "
"spaces."
msgstr "名字长度必须是3到128个字符,可以包含字母,数字,'(', ')', '.', '-', '/' 和 '_',不能包含空格"

#: eucaconsole/views/elbs.py:106 eucaconsole/views/elbs.py:680
#, fuzzy
msgid "Unable to delete elb"
msgstr "不能删除角色"

#: eucaconsole/views/elbs.py:110
#, fuzzy
msgid "Successfully deleted load balancer"
msgstr "成功更改弹性扩展组"

#: eucaconsole/views/elbs.py:125
msgid "Avg latency (low to high)"
msgstr ""

#: eucaconsole/views/elbs.py:126
msgid "Avg latency (high to low)"
msgstr ""

#: eucaconsole/views/elbs.py:127
msgid "Unhealthy hosts (low to high)"
msgstr ""

#: eucaconsole/views/elbs.py:128
msgid "Unhealthy hosts (high to low)"
msgstr ""

#: eucaconsole/views/elbs.py:129
msgid "Healthy hosts (low to high)"
msgstr ""

#: eucaconsole/views/elbs.py:130
msgid "Healthy hosts (high to low)"
msgstr ""

#: eucaconsole/views/elbs.py:475
#, fuzzy
msgid "TAGS"
msgstr "标签"

#: eucaconsole/views/elbs.py:476
#, fuzzy
msgid "AVAILABILITY ZONE"
msgstr "可用区域"

#: eucaconsole/views/elbs.py:476
#, fuzzy
msgid "VPC SUBNET"
msgstr "VPC 子网"

#: eucaconsole/views/elbs.py:477
#, fuzzy
msgid "STATUS DESCRIPTION"
msgstr "描述"

#: eucaconsole/views/elbs.py:478
#, fuzzy
msgid "No matching instances"
msgstr "到一个虚拟机"

#: eucaconsole/views/elbs.py:485
#, fuzzy
msgid "In service"
msgstr "EC2 服务"

#: eucaconsole/views/elbs.py:486
#, fuzzy
msgid "Out of service"
msgstr "根磁盘类型"

#: eucaconsole/views/elbs.py:651 eucaconsole/views/elbs.py:878
#: eucaconsole/views/elbs.py:1064
#, fuzzy
msgid "Unable to update load balancer"
msgstr "选择负载均衡器"

#: eucaconsole/views/elbs.py:665
#, fuzzy
msgid "Updating load balancer"
msgstr "负载均衡器"

#: eucaconsole/views/elbs.py:667
#, fuzzy
msgid "Successfully updated load balancer."
msgstr "成功更改弹性扩展组"

#: eucaconsole/views/elbs.py:683
#, fuzzy
msgid "Deleting elb"
msgstr "正在删除用户  {0}"

#: eucaconsole/views/elbs.py:686
#, fuzzy
msgid "Successfully deleted elb."
msgstr "成功删除key"

#: eucaconsole/views/elbs.py:890
#, fuzzy
msgid "Successfully updated load balancer"
msgstr "成功更改弹性扩展组"

#: eucaconsole/views/elbs.py:1068
#, fuzzy
msgid "Successfully updated health checks for"
msgstr "成功更改用户信息"

#: eucaconsole/views/elbs.py:1151
#, fuzzy
msgid "Select availability zones"
msgstr "选择可用区域"

#: eucaconsole/views/elbs.py:1152
msgid "Select VPC subnets"
msgstr ""

#: eucaconsole/views/elbs.py:1183 eucaconsole/views/elbs.py:1188
#, fuzzy
msgid "Health Check & Advanced"
msgstr "健康检查:"

#: eucaconsole/views/elbs.py:1211
#, fuzzy
msgid "Creating elastic load balancer {0}"
msgstr "正在创建用户 {0} 策略"

#: eucaconsole/views/elbs.py:1232
#, fuzzy
msgid "Successfully created elastic load balancer"
msgstr "成功创建告警"

#: eucaconsole/views/elbs.py:1251
#, fuzzy
msgid "Successfully uploaded server certificate"
msgstr "成功添加用户 {0}"

#: eucaconsole/views/groups.py:66
msgid "Group name: A to Z"
msgstr "用户组名:A to Z"

#: eucaconsole/views/groups.py:67
msgid "Group name: Z to A"
msgstr "用户组名:Z to A"

#: eucaconsole/views/groups.py:87 eucaconsole/views/groups.py:247
msgid "Deleting group {0}"
msgstr "正在删除用户组 {0}"

#: eucaconsole/views/groups.py:90 eucaconsole/views/groups.py:250
msgid "Successfully deleted group"
msgstr "成功删除用户组"

#: eucaconsole/views/groups.py:93
msgid "Unable to delete group."
msgstr "不能删除用户组"

#: eucaconsole/views/groups.py:151
msgid ""
"Group names must be between 1 and 128 characters long, and may contain "
"letters, numbers, '+', '=', ',', '.'. '@' and '-', and cannot contain "
"spaces."
msgstr ""

#: eucaconsole/views/groups.py:210
msgid "Creating group {0}"
msgstr "正在创建用户组 {0}"

#: eucaconsole/views/groups.py:212
msgid "Successfully created group {group}"
msgstr "成功创建用户组 {0}"

#: eucaconsole/views/groups.py:233
msgid "Updating group {0}"
msgstr "正在更改用户组 {0}"

#: eucaconsole/views/groups.py:257
msgid "Successfully modified group {group}"
msgstr "成功更改用户组 {0}"

#: eucaconsole/views/groups.py:316 eucaconsole/views/users.py:694
msgid "Adding user {0} to group {1}"
msgstr "正在添加用户 {0} 到用户组 {1}"

#: eucaconsole/views/groups.py:318
msgid "Successfully added user {user}"
msgstr "成功添加用户 {0}"

#: eucaconsole/views/groups.py:329 eucaconsole/views/users.py:709
msgid "Removing user {0} from group {1}"
msgstr "正在移除用户组 {1} 用户 {0}"

#: eucaconsole/views/groups.py:331
msgid "Successfully removed user {user}"
msgstr "成功移除用户 {0}"

#: eucaconsole/views/groups.py:363
msgid "Updating policy {0} for group {1}"
msgstr "正在更改用户组 {1} 策略 {0}"

#: eucaconsole/views/groups.py:367
msgid "Successfully updated group policy"
msgstr "成功更改用户组策略"

#: eucaconsole/views/groups.py:376
msgid "Deleting policy {0} for group {1}"
msgstr "正在删除用户组 {1} 策略 {0}"

#: eucaconsole/views/groups.py:378
msgid "Successfully deleted group policy"
msgstr "成功删除用户组策略"

#: eucaconsole/views/images.py:76
msgid "Bundle operation {0} from previous software version will be ignored."
msgstr "Bundle 操作 {0} 之前的软件版本将会被忽略"

#: eucaconsole/views/images.py:78
msgid "Registering image from bundle operation {0}"
msgstr "正在注册虚拟机模板 {0}"

#: eucaconsole/views/images.py:194
msgid "Image name: A to Z"
msgstr "虚拟机模板名:A to Z"

#: eucaconsole/views/images.py:195
msgid "Image name: Z to A"
msgstr "虚拟机模板名:Z to A"

#: eucaconsole/views/images.py:306
msgid "Bundle instance failed for "
msgstr "Bundle 虚拟机失败"

#: eucaconsole/views/images.py:470
msgid "Successfully modified image"
msgstr "成功更改虚拟机模板"

#: eucaconsole/views/images.py:526
msgid "Adding accountID {0} to launch permissions"
msgstr "正在添加帐户ID {0}的创建虚拟机权限"

#: eucaconsole/views/images.py:528
msgid "Successfully added accountID {lp}"
msgstr "成功添加帐户 {0}"

#: eucaconsole/views/images.py:538
msgid "Removing accountID {0} from launch permissions"
msgstr "删除帐户 {0}的创建虚拟机权限"

#: eucaconsole/views/images.py:540
msgid "Successfully removed accountID {lp}"
msgstr "成功移除帐户 {0}"

#: eucaconsole/views/images.py:566
msgid "Successfully sent request to deregistered image."
msgstr "成功发出请求注销下列虚拟机模板"

#: eucaconsole/views/images.py:580
msgid "Successfully cancelled image creation"
msgstr "成功取消虚拟机模板创建."

#: eucaconsole/views/instances.py:93 eucaconsole/views/instances.py:422
msgid "linux"
msgstr "linux"

#: eucaconsole/views/instances.py:162
#, fuzzy
msgid "Detailed"
msgstr "激活"

#: eucaconsole/views/instances.py:162
msgid "Basic"
msgstr ""

#: eucaconsole/views/instances.py:168
#, fuzzy
msgid "Detailed Monitoring"
msgstr "开启详细监控"

#: eucaconsole/views/instances.py:168
#, fuzzy
msgid "Basic Monitoring"
msgstr "开启监控"

#: eucaconsole/views/instances.py:212
msgid "Launch time: Oldest to Newest"
msgstr "创建时间:最远到最近"

#: eucaconsole/views/instances.py:213
msgid "Launch time: Newest to Oldest"
msgstr "创建时间:最近到最远"

#: eucaconsole/views/instances.py:215
msgid "Instance name: A to Z"
msgstr "虚拟机名:A to Z"

#: eucaconsole/views/instances.py:216
msgid "Instance name: Z to A"
msgstr "虚拟机名:Z to A"

#: eucaconsole/views/instances.py:249 eucaconsole/views/instances.py:663
#: eucaconsole/views/instances.py:675
msgid "Starting instance {0}"
msgstr "正在启动虚拟机 {0}"

#: eucaconsole/views/instances.py:252 eucaconsole/views/instances.py:678
msgid ""
"Successfully sent start instance request.  It may take a moment to start "
"the instance."
msgstr "成功发出启动请求，可能要一段时间才能启动"

#: eucaconsole/views/instances.py:255
msgid "Unable to start instance"
msgstr "不能启动虚拟机"

#: eucaconsole/views/instances.py:267 eucaconsole/views/instances.py:689
msgid "Stopping instance {0}"
msgstr "正在停止虚拟机 {0}"

#: eucaconsole/views/instances.py:269 eucaconsole/views/instances.py:691
msgid ""
"Successfully sent stop instance request.  It may take a moment to stop "
"the instance."
msgstr "成功发出停止请求，可能要一段时间才能停止"

#: eucaconsole/views/instances.py:272
msgid "Only EBS-backed instances can be stopped"
msgstr "只有EBS-backed的虚拟机才能被停止"

#: eucaconsole/views/instances.py:275
msgid "Unable to stop instance"
msgstr "不能停止虚拟机"

#: eucaconsole/views/instances.py:284 eucaconsole/views/instances.py:701
msgid "Rebooting instance {0}"
msgstr "正在重启虚拟机 {0}"

#: eucaconsole/views/instances.py:286 eucaconsole/views/instances.py:703
msgid ""
"Successfully sent reboot request.  It may take a moment to reboot the "
"instance."
msgstr "成功发出重启请求，可能要一段时间才能重启"

#: eucaconsole/views/instances.py:289 eucaconsole/views/instances.py:706
msgid "Unable to reboot the instance."
msgstr "不能重启虚拟机"

#: eucaconsole/views/instances.py:292
msgid "Unable to reboot instance"
msgstr "不能重启虚拟机"

#: eucaconsole/views/instances.py:301 eucaconsole/views/instances.py:715
msgid "Terminating instance {0}"
msgstr "正在注销虚拟机 {0}"

#: eucaconsole/views/instances.py:303 eucaconsole/views/instances.py:717
msgid ""
"Successfully sent terminate instance request.  It may take a moment to "
"shut down the instance."
msgstr "成功发出请求注销虚拟机，可能要一段时间才能注销"

#: eucaconsole/views/instances.py:310
msgid "Unable to terminate instance"
msgstr "不能注销虚拟机"

#: eucaconsole/views/instances.py:319
msgid "Terminating instances {0}"
msgstr "正在注销虚拟机 {0}"

#: eucaconsole/views/instances.py:321
msgid "Successfully sent request to terminate the following instances:"
msgstr "成功发出请求注销下列虚拟机:"

#: eucaconsole/views/instances.py:325
msgid "Unable to terminate instances"
msgstr "不能注销虚拟机"

#: eucaconsole/views/instances.py:335
msgid "Associating IP {0} with instances {1}"
msgstr "正在分配IP {0} 到虚拟机 {1}"

#: eucaconsole/views/instances.py:341 eucaconsole/views/instances.py:751
msgid "Successfully associated the IP to the instance."
msgstr "成功分配IP到虚拟机"

#: eucaconsole/views/instances.py:344
#, fuzzy
msgid "Failed to associate the IP address to the instance."
msgstr "成功分配IP到虚拟机"

#: eucaconsole/views/instances.py:353
msgid "Disassociating IP {0}"
msgstr "正在释放IP {0}"

#: eucaconsole/views/instances.py:359 eucaconsole/views/instances.py:767
msgid "Successfully disassociated the IP from the instance."
msgstr "成功从虚拟机释放IP地址"

#: eucaconsole/views/instances.py:362
#, fuzzy
msgid "Failed to disassociate the IP address from the instance."
msgstr "不能从虚拟机释放IP地址 "

#: eucaconsole/views/instances.py:649
msgid "Updating instance {0} (type={1}, kernel={2}, ramidisk={3})"
msgstr "正在更改虚拟机 {0} (type={1}, kernel={2}, ramidisk={3})"

#: eucaconsole/views/instances.py:666
msgid "Successfully modified instance"
msgstr "成功更改虚拟机"

#: eucaconsole/views/instances.py:738
msgid ""
"There was a problem with the key, please try again, verifying the correct"
" private key is used."
msgstr "key有问题，请重试，确认正在使用正确的私有key"

#: eucaconsole/views/instances.py:802
msgid "Disassociating ip {0} from instance {1}"
msgstr "正在从虚拟机 {1} 释放IP {0} "

#: eucaconsole/views/instances.py:986 eucaconsole/views/volumes.py:136
#: eucaconsole/views/volumes.py:376
msgid "Attaching volume {0} to {1} as {2}"
msgstr "正在挂载 存储卷{0} 到虚拟机 {1} 为磁盘 {2}"

#: eucaconsole/views/instances.py:989
msgid ""
"Request successfully submitted.  It may take a moment to attach the "
"volume."
msgstr "成功发出请求，需要一段时间才能启动挂载存储卷"

#: eucaconsole/views/instances.py:1000
msgid "Dettaching volume {0} from {1}"
msgstr "正在从 {1} 卸载存储卷 {0}"

#: eucaconsole/views/instances.py:1002 eucaconsole/views/volumes.py:152
#: eucaconsole/views/volumes.py:393
msgid ""
"Request successfully submitted.  It may take a moment to detach the "
"volume."
msgstr "成功发出请求，需要一段时间才能启动卸载存储卷"

#: eucaconsole/views/instances.py:1056
#, fuzzy
msgid "Monitoring for instance {0} {1}"
msgstr "正在停止虚拟机 {0}"

#: eucaconsole/views/instances.py:1061
#, fuzzy
msgid ""
"Request successfully submitted.  It may take a moment for the monitoring "
"status to update"
msgstr "成功发出请求，需要一段时间才能启动卸载存储卷"

#: eucaconsole/views/instances.py:1177 eucaconsole/views/instances.py:1344
msgid "Running instance(s) (num={0}, image={1}, type={2})"
msgstr "正在运行的虚拟机 (num={0}, image={1}, type={2})"

#: eucaconsole/views/instances.py:1225 eucaconsole/views/instances.py:1395
msgid ""
"Successfully sent launch instances request.  It may take a moment to "
"launch instances "
msgstr "成功发出启动虚拟机请求，需要一段时间才能启动"

#: eucaconsole/views/instances.py:1424
msgid "created from instance {0} running image {1}"
msgstr "从虚拟机{0}创建"

#: eucaconsole/views/instances.py:1473
msgid "Bundling instance {0}"
msgstr "正在Bundle虚拟机 {0}"

#: eucaconsole/views/instances.py:1523 eucaconsole/views/instances.py:1537
msgid ""
"Successfully sent create image request.  It may take a few minutes to "
"create the image."
msgstr "成功发出创建虚拟机模板请求. 需要一些时间才能完创建"

#: eucaconsole/views/instances.py:1529
msgid "Creating image from instance {0}"
msgstr "正在从虚拟机 {0} 创建虚拟机模板"

#: eucaconsole/views/instances.py:1565
msgid "Unauthorized"
msgstr "没有授权"

#: eucaconsole/views/instances.py:1602
msgid "Failed to instance type attributes"
msgstr ""

#: eucaconsole/views/instances.py:1603
msgid "Successfully updated instance type attributes"
msgstr "成功更改虚拟机类型属性"

#: eucaconsole/views/ipaddresses.py:82
msgid "Allocating {0} ElasticIPs"
msgstr "正在申请 {0} IP地址 "

#: eucaconsole/views/ipaddresses.py:86
msgid "Successfully allocated IPs"
msgstr "成功申请IP地址"

#: eucaconsole/views/ipaddresses.py:111 eucaconsole/views/ipaddresses.py:255
msgid "Associating ElasticIP {0} with instance {1}"
msgstr "正在分配IP地址 {0} 给虚拟机 {1}"

#: eucaconsole/views/ipaddresses.py:114 eucaconsole/views/ipaddresses.py:257
msgid "Successfully associated IP {ip} with instance {instance}"
msgstr "成功分配IP地址 {0} 给虚拟机 {1}"

#: eucaconsole/views/ipaddresses.py:118
msgid "Unable to associate IP with instance"
msgstr "不能分配IP地址给虚拟机"

#: eucaconsole/views/ipaddresses.py:127
msgid "Disassociating ElasticIP {0}"
msgstr "正在释放IP地址 {0}"

#: eucaconsole/views/ipaddresses.py:130
msgid "Successfully disassociated IP {ip} from instance"
msgstr "成功从虚拟机释放IP地址 {0}"

#: eucaconsole/views/ipaddresses.py:134
msgid "Unable to disassociate IP from instance"
msgstr "不能从虚拟机释放IP地址 "

#: eucaconsole/views/ipaddresses.py:144 eucaconsole/views/ipaddresses.py:282
msgid "Releasing ElasticIP {0}"
msgstr "正在收回IP地址 {0}"

#: eucaconsole/views/ipaddresses.py:149 eucaconsole/views/ipaddresses.py:284
msgid "Successfully released {ip} to the cloud"
msgstr "成功收回IP地址 {0}"

#: eucaconsole/views/ipaddresses.py:153
msgid "Unable to release IP address"
msgstr "不能收回IP地址"

#: eucaconsole/views/ipaddresses.py:167
msgid "IP Address"
msgstr "IP地址"

#: eucaconsole/views/ipaddresses.py:268
msgid "Disassociating ElasticIP {0} from instance {1}"
msgstr "正在从虚拟机{1} 释放IP {0"

#: eucaconsole/views/ipaddresses.py:271
msgid "Successfully disassociated IP {ip} from instance {instance}"
msgstr "成功从虚拟机{1} 释放IP {0}"

#: eucaconsole/views/keypairs.py:162
msgid "Creating keypair "
msgstr "正在创建密钥对"

#: eucaconsole/views/keypairs.py:168
msgid "Successfully created key pair {keypair}"
msgstr "成功创建密钥对"

#: eucaconsole/views/keypairs.py:192
msgid "Importing keypair "
msgstr "正在导入密钥对."

#: eucaconsole/views/keypairs.py:194
msgid "Successfully imported key pair {keypair}"
msgstr "成功导入密钥对."

#: eucaconsole/views/keypairs.py:207
msgid "Deleting keypair "
msgstr "正在删除密钥对."

#: eucaconsole/views/keypairs.py:209
msgid "Successfully deleted keypair"
msgstr "成功删除密钥对."

#: eucaconsole/views/launchconfigs.py:96 eucaconsole/views/launchconfigs.py:289
msgid "Unable to delete launch configuration"
msgstr "不能删除启动配置."

#: eucaconsole/views/launchconfigs.py:100
#: eucaconsole/views/launchconfigs.py:294
msgid "Successfully deleted launch configuration."
msgstr "成功删除启动配置."

#: eucaconsole/views/launchconfigs.py:117
msgid "Image Name: A to Z"
msgstr "虚拟机模板名:Z to A"

#: eucaconsole/views/launchconfigs.py:118
msgid "Image Name: Z to A"
msgstr "虚拟机模板名:Z to A"

#: eucaconsole/views/launchconfigs.py:119
msgid "Key pair: A to Z"
msgstr "密钥对:"

#: eucaconsole/views/launchconfigs.py:120
msgid "Key pair: Z to A"
msgstr "密钥对:"

#: eucaconsole/views/launchconfigs.py:292
msgid "Deleting launch configuration {0}"
msgstr "正在删除启动配置 {0}"

#: eucaconsole/views/launchconfigs.py:469
msgid "Creating launch configuration {0}"
msgstr "正在创建启动配置 {0}"

#: eucaconsole/views/launchconfigs.py:485
msgid ""
"Successfully sent create launch configuration request. It may take a "
"moment to create the launch configuration."
msgstr "成功发出创建启动配置请求. 需要一些时间才能完成创建"

#: eucaconsole/views/login.py:52
msgid ""
"This cloud's SSL server certificate isn't valid. Please contact your "
"cloud administrator."
msgstr "这个Cloud的SSL服务器证书不合法，请联系cloud管理员"

#: eucaconsole/views/login.py:133
msgid "Session Timed Out"
msgstr "会话超时"

#: eucaconsole/views/login.py:192 eucaconsole/views/managecredentials.py:136
msgid "Invalid user/account name and/or password."
msgstr "不合法的用户/帐号名或者密码."

#: eucaconsole/views/login.py:201 eucaconsole/views/login.py:248
msgid "No response from host"
msgstr "服务器没有反应"

#: eucaconsole/views/login.py:242
msgid "Invalid access key and/or secret key."
msgstr "不合法的访问能key/secret key"

#: eucaconsole/views/managecredentials.py:129
msgid "Successfully changed password."
msgstr "成功更改密码"

#: eucaconsole/views/managecredentials.py:142
#, fuzzy
msgid "No response from host "
msgstr "服务器没有反应"

#: eucaconsole/views/panels.py:400
msgid "Anyone with the URL"
msgstr ""

#: eucaconsole/views/panels.py:401
#, fuzzy
msgid "Authenticated users"
msgstr "认证的用户"

#: eucaconsole/views/panels.py:406
#, fuzzy
msgid "Bucket owner"
msgstr "目录拥有者"

#: eucaconsole/views/panels.py:410
msgid "Press enter to select"
msgstr "请选择"

#: eucaconsole/views/panels.py:418
msgid "Select or type to enter account/user"
msgstr "选择或者输入帐户/用户"

#: eucaconsole/views/panels.py:431
msgid "Add Metadata"
msgstr "添加元数据"

#: eucaconsole/views/panels.py:432
msgid "Click below to add the new key"
msgstr "点击下面添加新key"

#: eucaconsole/views/policies.py:84
msgid "Policy resource id not defined. Try adding policy again."
msgstr "没有指定策略资源，请重新添加策略"

#: eucaconsole/views/policies.py:101
msgid "Creating policy {0} for {1} {2}"
msgstr "正在为 {1} {2} 更改策略 {0}"

#: eucaconsole/views/policies.py:123 eucaconsole/views/users.py:746
#: eucaconsole/views/users.py:774
msgid "Successfully updated user policy"
msgstr "成功更改用户策略"

#: eucaconsole/views/policies.py:129
msgid "Add access policy for"
msgstr "添加访问策略"

#: eucaconsole/views/policies.py:161
msgid "All instances..."
msgstr "所有虚拟机..."

#: eucaconsole/views/policies.py:171
msgid "All instance types..."
msgstr "所有虚拟机类型..."

#: eucaconsole/views/policies.py:183
msgid "All images..."
msgstr "所有虚拟机模板..."

#: eucaconsole/views/policies.py:197
msgid "All volumes..."
msgstr "所有存储卷..."

#: eucaconsole/views/policies.py:207
msgid "All snapshots..."
msgstr "所有快照..."

#: eucaconsole/views/policies.py:217
msgid "All security groups..."
msgstr "所有安全组..."

#: eucaconsole/views/policies.py:228
msgid "All zones..."
msgstr "所有可用区域..."

#: eucaconsole/views/policies.py:238
msgid "All key pairs..."
msgstr "所有密钥对..."

#: eucaconsole/views/policies.py:277
msgid "Unable to locate policy"
msgstr "找不到策略"

#: eucaconsole/views/roles.py:66
msgid "Role name: A to Z"
msgstr "角色名:Z to A"

#: eucaconsole/views/roles.py:67
msgid "Role name: Z to A"
msgstr "角色名:Z to A"

#: eucaconsole/views/roles.py:87 eucaconsole/views/roles.py:283
msgid "Deleting role {0}"
msgstr "删除角色 {0}"

#: eucaconsole/views/roles.py:91 eucaconsole/views/roles.py:287
msgid "Successfully deleted role"
msgstr "成功删除角色"

#: eucaconsole/views/roles.py:94
msgid "Unable to delete role."
msgstr "不能删除角色"

#: eucaconsole/views/roles.py:165
#, fuzzy
msgid ""
"Role names must be between 1 and 64 characters long, and may contain "
"letters, numbers, '+', '=', ',', '.'. '@' and '-', and cannot contain "
"spaces."
msgstr "名字长度必须是3到128个字符,可以包含字母,数字,'(', ')', '.', '-', '/' 和 '_',不能包含空格"

#: eucaconsole/views/roles.py:209
msgid "Account "
msgstr "帐户"

#: eucaconsole/views/roles.py:214
msgid "Service "
msgstr "服务"

#: eucaconsole/views/roles.py:253
msgid "Creating role {0}"
msgstr "正在创建角色 {0}"

#: eucaconsole/views/roles.py:267
msgid "Successfully created role {role}"
msgstr "成功创建角色 {0}"

#: eucaconsole/views/roles.py:314
msgid "Updating policy {0} for role {1}"
msgstr "正在更改角色 {1} 策略 {0}"

#: eucaconsole/views/roles.py:318
msgid "Successfully updated role policy"
msgstr "成功更改角色策略"

#: eucaconsole/views/roles.py:326
msgid "Updating trust policy for role {0}"
msgstr "正在更改角色 {1} 信任策略 {0}"

#: eucaconsole/views/roles.py:331
msgid "Successfully updated trust role policy"
msgstr "成功更改信任策略"

#: eucaconsole/views/roles.py:341
msgid "Deleting policy {0} for role {1}"
msgstr "正在删除角色 {1} 策略 {0}"

#: eucaconsole/views/roles.py:343
msgid "Successfully deleted role policy"
msgstr "成功删除角色策略"

#: eucaconsole/views/scalinggroups.py:124
#: eucaconsole/views/scalinggroups.py:355
msgid "Deleting scaling group {0}"
msgstr "正在删除弹性扩展组 {0}"

#: eucaconsole/views/scalinggroups.py:131
#: eucaconsole/views/scalinggroups.py:357
msgid "Successfully deleted scaling group"
msgstr "成功删除弹性扩展组"

#: eucaconsole/views/scalinggroups.py:151
msgid "Health status"
msgstr "健康状态"

#: eucaconsole/views/scalinggroups.py:152
msgid "Current instances"
msgstr "当前虚拟机"

#: eucaconsole/views/scalinggroups.py:310
msgid "Select one or more availability zones..."
msgstr "选择一个或多个可用区域..."

#: eucaconsole/views/scalinggroups.py:311
msgid "Select one or more termination policies..."
msgstr "选择一个或多个虚拟机注销策略..."

#: eucaconsole/views/scalinggroups.py:332
msgid "Updating scaling group {0}"
msgstr "正在更改弹性扩展组 {0}"

#: eucaconsole/views/scalinggroups.py:335
msgid "Successfully updated scaling group"
msgstr "成功更改弹性扩展组"

#: eucaconsole/views/scalinggroups.py:352
msgid "Terminating scaling group {0} instances"
msgstr "正在停止弹性扩展组 {0} 的虚拟机"

#: eucaconsole/views/scalinggroups.py:484
msgid "Marking instance {0} unhealthy"
msgstr "正在标示虚拟机{0} 状态为不健康"

#: eucaconsole/views/scalinggroups.py:487
msgid "Successfully marked the following instance as unhealthy:"
msgstr "成功标示下列虚拟机状态为不健康"

#: eucaconsole/views/scalinggroups.py:502
msgid "Terminating scaling group {0} instance {1}"
msgstr "正在停止弹性扩展组 {0} 虚拟机 {1}"

#: eucaconsole/views/scalinggroups.py:505
msgid "Successfully sent terminate request for instance"
msgstr "成功翻出停止虚拟机请求"

#: eucaconsole/views/scalinggroups.py:603
msgid "Deleting scaling group {0} policy {1}"
msgstr "正在删除弹性扩展组 {0} 策略 {1}"

#: eucaconsole/views/scalinggroups.py:606
msgid "Successfully deleted scaling group policy"
msgstr "成功删除弹性扩展组策略"

#: eucaconsole/views/scalinggroups.py:662
msgid "Creating scaling group {0} policy {1}"
msgstr "正在创建弹性扩展组 {0} 策略 {1}"

#: eucaconsole/views/scalinggroups.py:678
msgid "Successfully created scaling group policy"
msgstr "成功创建弹性扩展组策略"

#: eucaconsole/views/scalinggroups.py:709
msgid "Select availability zones..."
msgstr "选择可用区域"

#: eucaconsole/views/scalinggroups.py:710
msgid "Select load balancers..."
msgstr "选择负载均衡器"

#: eucaconsole/views/scalinggroups.py:711
#, fuzzy
msgid "Select VPC subnets..."
msgstr "选择存储卷。。。"

#: eucaconsole/views/scalinggroups.py:753
msgid "Creating scaling group {0}"
msgstr "正在创建弹性扩展组 {0}"

#: eucaconsole/views/scalinggroups.py:784
msgid "Successfully created scaling group"
msgstr "成功创建弹性扩展组"

#: eucaconsole/views/securitygroups.py:97
#: eucaconsole/views/securitygroups.py:272
msgid "Deleting security group {0}"
msgstr "正在删除安全组 {0}"

#: eucaconsole/views/securitygroups.py:99
#: eucaconsole/views/securitygroups.py:274
msgid "Successfully deleted security group"
msgstr "成功删除安全组"

#: eucaconsole/views/securitygroups.py:104
msgid "Unable to delete security group"
msgstr "不能删除安全组"

#: eucaconsole/views/securitygroups.py:290
msgid "Creating security group {0}"
msgstr "正在创建安全组 {0}"

#: eucaconsole/views/securitygroups.py:302
msgid "Successfully created security group"
msgstr "成功创建安全组"

#: eucaconsole/views/securitygroups.py:325
msgid "Replacing security group {0} tags"
msgstr "正在替换安全组 {0} 标签"

#: eucaconsole/views/securitygroups.py:327
msgid "Replacing security group {0} rules"
msgstr "正在替换安全组 {0} 规则"

#: eucaconsole/views/securitygroups.py:329
msgid "Successfully modified security group"
msgstr "成功更改安全组"

#: eucaconsole/views/snapshots.py:95 eucaconsole/views/snapshots.py:356
msgid "Deregistering image {0}"
msgstr "正在注册虚拟机模板 {0}"

#: eucaconsole/views/snapshots.py:99 eucaconsole/views/snapshots.py:360
msgid "Deleting snapshot {0}"
msgstr "正在删除快照 {0}"

#: eucaconsole/views/snapshots.py:101 eucaconsole/views/snapshots.py:362
msgid "Successfully deleted snapshot"
msgstr "成功删除快照"

#: eucaconsole/views/snapshots.py:106
msgid "Unable to delete snapshot"
msgstr "不能删除快照"

#: eucaconsole/views/snapshots.py:148 eucaconsole/views/snapshots.py:384
msgid "Registering snapshot {0} as image {1}"
msgstr "正在快照 {0} 注册成虚拟机模板 {1}"

#: eucaconsole/views/snapshots.py:156 eucaconsole/views/snapshots.py:390
msgid "Successfully registered snapshot"
msgstr "成功注册快照"

#: eucaconsole/views/snapshots.py:165
msgid "Unable to register snapshot"
msgstr "不能注册快照"

#: eucaconsole/views/snapshots.py:179
msgid "Start time: Oldest to Newest"
msgstr "开始时间:最远到最近"

#: eucaconsole/views/snapshots.py:180
msgid "Start time: Newest to Oldest"
msgstr "开始时间:最近到最远"

#: eucaconsole/views/snapshots.py:318
msgid "Successfully modified snapshot"
msgstr "成功更改快照"

#: eucaconsole/views/snapshots.py:333 eucaconsole/views/volumes.py:507
msgid "Creating snapshot from volume {0}"
msgstr "正在创建存储卷 {0} 的快照"

#: eucaconsole/views/snapshots.py:342 eucaconsole/views/volumes.py:520
msgid ""
"Successfully sent create snapshot request.  It may take a moment to "
"create the snapshot."
msgstr "成功发出创建快照请求. 需要一些时间才能完成创建"

#: eucaconsole/views/stacks.py:83
msgid ""
"Cannot create S3 bucket to store your CloudFormation template due to "
"namespace collision. Please contact your cloud administrator."
msgstr ""

#: eucaconsole/views/stacks.py:124 eucaconsole/views/stacks.py:240
#, fuzzy
msgid "Unable to delete stack"
msgstr "不能删除快照"

#: eucaconsole/views/stacks.py:128 eucaconsole/views/stacks.py:246
#, fuzzy
msgid "Successfully sent delete stack request. It may take a moment to delete "
msgstr "成功发出创建快照请求. 需要一些时间才能完成创建"

#: eucaconsole/views/stacks.py:190
#, fuzzy
msgid "Create Complete"
msgstr "创建角色"

#: eucaconsole/views/stacks.py:191
#, fuzzy
msgid "Create In Progresss"
msgstr "正在删除"

#: eucaconsole/views/stacks.py:192
#, fuzzy
msgid "Create Failed"
msgstr "创建目录"

#: eucaconsole/views/stacks.py:193
#, fuzzy
msgid "Delete In Progresss"
msgstr "正在删除"

#: eucaconsole/views/stacks.py:194
#, fuzzy
msgid "Delete Failed"
msgstr "选择标题"

#: eucaconsole/views/stacks.py:195
msgid "Rollback Complete"
msgstr ""

#: eucaconsole/views/stacks.py:196
#, fuzzy
msgid "Rollback In Progresss"
msgstr "文件正在上传"

#: eucaconsole/views/stacks.py:197
msgid "Rollback Failed"
msgstr ""

#: eucaconsole/views/stacks.py:243
#, fuzzy
msgid "Deleting stack"
msgstr "选择虚拟机..."

#: eucaconsole/views/stacks.py:414
msgid ""
"Configuration error: cloudformation.samples.bucket is referencing bucket "
"that is not visible to this user."
msgstr ""

#: eucaconsole/views/stacks.py:439
msgid "Invalid CloudFormation Template, Resources not found"
msgstr ""

#: eucaconsole/views/stacks.py:487
msgid "Invalid JSON File ({0})"
msgstr ""

#: eucaconsole/views/stacks.py:489
msgid ""
"\n"
"                    Cannot read URL ({0}) If this URL is for an S3 "
"object, be sure \n"
"                    that either the object has public read permissions or"
" that the \n"
"                    URL is signed with authentication information.\n"
"                 "
msgstr ""

#: eucaconsole/views/stacks.py:687
#, fuzzy
msgid ""
"Successfully sent create stack request. It may take a moment to create "
"the stack."
msgstr "成功发出创建快照请求. 需要一些时间才能完成创建"

#: eucaconsole/views/stacks.py:715
#, fuzzy
msgid "File too large: "
msgstr "文件太大"

#: eucaconsole/views/stacks.py:727
msgid "The URL is invalid. Valid URLs can only include "
msgstr ""

#: eucaconsole/views/stacks.py:730
#, fuzzy
msgid " or"
msgstr "for"

#: eucaconsole/views/stacks.py:731
msgid " Please change your URL."
msgstr ""

#: eucaconsole/views/stacks.py:739
msgid "Cannot read from url provided."
msgstr ""

#: eucaconsole/views/stacks.py:742
#, fuzzy
msgid "Template too large: "
msgstr "文件太大"

#: eucaconsole/views/users.py:85
msgid "User name: A to Z"
msgstr "用户名: Z to A"

#: eucaconsole/views/users.py:86
msgid "User name: Z to A"
msgstr "用户名: Z to A"

#: eucaconsole/views/users.py:108
msgid "Disabling user {0}"
msgstr "正在禁止用户 {0}"

#: eucaconsole/views/users.py:114
msgid "Successfully disabled user"
msgstr "成功禁止用户"

#: eucaconsole/views/users.py:123
msgid "Enabling user {0}"
msgstr "激活用户 {0}"

#: eucaconsole/views/users.py:140 eucaconsole/views/users.py:475
msgid "Successfully added users"
msgstr "成功添加用户"

#: eucaconsole/views/users.py:142
msgid "Successfully enabled user"
msgstr "成功激活用户"

#: eucaconsole/views/users.py:243
#, fuzzy
msgid "User is already a member of all groups."
msgstr "用户已经属于用户组"

#: eucaconsole/views/users.py:244
#, fuzzy
msgid "There are no groups defined."
msgstr "没有定义安全组"

#: eucaconsole/views/users.py:488
msgid "Updating user {0} (new_name={1}, path={2})"
msgstr "正在更改用户 {0} (new_name={1}, path={2})"

#: eucaconsole/views/users.py:497
msgid "Successfully updated user information"
msgstr "成功更改用户信息"

#: eucaconsole/views/users.py:520
msgid "Change password for user {0}"
msgstr "更改用户 {0} 密码"

#: eucaconsole/views/users.py:546
msgid "Successfully set user password"
msgstr "成功设置用户密码"

#: eucaconsole/views/users.py:591
msgid "Successfully generated user password"
msgstr "成功生成用户密码"

#: eucaconsole/views/users.py:603
msgid "Deleting password for user {0}"
msgstr "正在为用户 {0} 删除密码"

#: eucaconsole/views/users.py:605
msgid "Successfully deleted user password"
msgstr "成功删除用户密码"

#: eucaconsole/views/users.py:632
msgid "Successfully generated access keys"
msgstr "成功生成key"

#: eucaconsole/views/users.py:649
msgid "Deleting access key {0} for user {1}"
msgstr "正在为用户 {1} 删除访问key {0}"

#: eucaconsole/views/users.py:651
msgid "Successfully deleted key"
msgstr "成功删除key"

#: eucaconsole/views/users.py:664
msgid "Deactivating access key {0} for user {1}"
msgstr "正在为用户 {1} 暂停访问key {0}"

#: eucaconsole/views/users.py:666
msgid "Successfully deactivated key"
msgstr "成功暂停key"

#: eucaconsole/views/users.py:679
msgid "Activating access key {0} for user {1}"
msgstr "正在为用户 {1} 激活 访问key {0}"

#: eucaconsole/views/users.py:681
msgid "Successfully activated key"
msgstr "成功激活key"

#: eucaconsole/views/users.py:696
msgid "Successfully added user to group"
msgstr "成功把用户添加到用户组"

#: eucaconsole/views/users.py:711
msgid "Successfully removed user from group"
msgstr "成功从用户组移走用户"

#: eucaconsole/views/users.py:721
msgid "Deleting user {0}"
msgstr "正在删除用户  {0}"

#: eucaconsole/views/users.py:728
msgid "Successfully deleted user"
msgstr "成功删除用户"

#: eucaconsole/views/users.py:756
msgid "Deleting policy {0} for user {1}"
msgstr "正在为用户 {1} 删除策略 {0}"

#: eucaconsole/views/users.py:761
msgid "Successfully deleted user policy"
msgstr "成功删除用户策略"

#: eucaconsole/views/volumes.py:116 eucaconsole/views/volumes.py:360
msgid "Deleting volume {0}"
msgstr "删除存储卷 {0}"

#: eucaconsole/views/volumes.py:118 eucaconsole/views/volumes.py:362
msgid ""
"Successfully sent delete volume request.  It may take a moment to delete "
"the volume."
msgstr "成功发出删除存储卷请求. 需要一些时间才能完成删除"

#: eucaconsole/views/volumes.py:121
msgid "Unable to delete volume."
msgstr "不能删除存储卷"

#: eucaconsole/views/volumes.py:138 eucaconsole/views/volumes.py:378
msgid ""
"Successfully sent request to attach volume.  It may take a moment to "
"attach to instance."
msgstr "成功发出挂载存储卷请求. 需要一些时间才能完成挂载"

#: eucaconsole/views/volumes.py:141 eucaconsole/views/volumes.py:155
msgid "Unable to attach volume."
msgstr "不能挂载存储卷"

#: eucaconsole/views/volumes.py:150
msgid "Detaching volume {0}"
msgstr "正在删除存储卷 {0}"

#: eucaconsole/views/volumes.py:318
msgid "Successfully modified volume"
msgstr "成功更改存储卷"

#: eucaconsole/views/volumes.py:338
msgid "Creating volume (size={0}, zone={1}, snapshot_id={2})"
msgstr "正在创建存储卷 (size={0}, zone={1}, snapshot_id={2})"

#: eucaconsole/views/volumes.py:348
msgid ""
"Successfully sent create volume request.  It may take a moment to create "
"the volume."
msgstr "成功发出创建存储卷请求. 需要一些时间才能完创建"

#: eucaconsole/views/volumes.py:390
msgid "Detaching volume {0} from {1}"
msgstr "正在从 {1} 卸载存储卷  {0}"

#: eucaconsole/views/volumes.py:537
msgid "Successfully deleted the snapshot."
msgstr "成功删除快照"

#~ msgid "WARNING, NO RULES DEFINED!"
#~ msgstr "警告,没有定义规则"

#~ msgid "Number to allocate:"
#~ msgstr "分配数量:"

#~ msgid "IAM users"
#~ msgstr "IAM　用户"

#~ msgid "IAM groups"
#~ msgstr "IAM 用户组"

#~ msgid "IAM Groups"
#~ msgstr "IAM用户组"

#~ msgid "platform"
#~ msgstr "平台"

#~ msgid "Root device mapping"
#~ msgstr "根磁盘映射"

#~ msgid "Block device mappings"
#~ msgstr "磁盘映射"

#~ msgid "Device mapping"
#~ msgstr "磁盘映射"

#~ msgid "Size (GB)"
#~ msgstr "容量(GB)"

#~ msgid "Delete on termination?"
#~ msgstr "注销时删除?"

#~ msgid "Ephemeral name"
#~ msgstr "临时磁盘名"

#~ msgid "Sec group"
#~ msgstr "安全组"

#~ msgid "Launched"
#~ msgstr "创建时间"

#~ msgid "This elastic IP address is not associated with any instances."
#~ msgstr "本弹性IP地址还没有分配给任何虚拟机"

#~ msgid "This elastic IP address is associated with instance"
#~ msgstr "本弹性IP地址已经分配给虚拟机"

#~ msgid "Create from snapshot:"
#~ msgstr "从快照创建"

#~ msgid "Delete on terminate:"
#~ msgstr "注销时删除:"

#~ msgid "Apply"
#~ msgstr "确定"

#~ msgid "Add a rule"
#~ msgstr "添加一个规则"

#~ msgid ""
#~ msgstr ""

#~ msgid "IAM Users"
#~ msgstr "IAM 用户"

#~ msgid "Create IAM policy"
#~ msgstr "创建IAM策略"

#~ msgid "Public"
#~ msgstr ""

# | msgid "Activate"
#~ msgid "Private"
#~ msgstr "激活"

#~ msgid "Read-Write"
#~ msgstr "读-写"

#~ msgid "No available volumes in this availability zone"
#~ msgstr "在可用区域没有可用存储卷"

#~ msgid "Service Status"
#~ msgstr "服务状态"

#~ msgid "Suspend versioning"
#~ msgstr "暂停版本控制"

#~ msgid "Copy"
#~ msgstr "拷贝"

#~ msgid "You can use this key pair to connect to the launched instances."
#~ msgstr "你可以使用密钥对登陆到创建的虚拟机。"

#~ msgid "Download key pair file"
#~ msgstr "下载密钥对文件"

#~ msgid "Associate an Elastic IP Address with an Instance"
#~ msgstr "为虚拟机分配一个弹性IP地址"

#~ msgid "Create a Snapshot"
#~ msgstr "创建快照"

#~ msgid "Register a Snapshot as an Image"
#~ msgstr "注册一个快照为虚拟机模板"

#~ msgid "Delete Snapshot"
#~ msgstr "删除快照"

#~ msgid "Verify Snapshot Deletion"
#~ msgstr "确认快照删除"

#~ msgid "Arch"
#~ msgstr "CPU架构"

# | msgid "Availability zone"
#~ msgid "AVAILABILITY ZONE"
#~ msgstr "可用区域"

# | msgid "Public IP address"
#~ msgid "PUBLIC ADDRESS"
#~ msgstr "公有IP"

#~ msgid "Anyone can access this"
#~ msgstr "任何人都以可以访问"

#~ msgid "bucket and its contents."
#~ msgstr "目录及内容"

#~ msgid "object."
#~ msgstr "对象"

#~ msgid "Only my account and accounts that I share with can access this"
#~ msgstr "只有我的帐户和共享的帐户才能访问"

# | msgid "Add a condition:"
#~ msgid "Add an account"
#~ msgstr "添加帐户:"

#~ msgid "Valid port range required"
#~ msgstr "请输入合法的端口范围"

#~ msgid "Policies"
#~ msgstr "策略"

#~ msgid "Add a policy"
#~ msgstr "添加策略"

#~ msgid "Add Policy"
#~ msgstr "添加策略"

# | msgid "Deleting scaling group {0} policy {1}"
#~ msgid "Deleting keys from {0} : {1}"
#~ msgstr "正在删除 {0} 的keys {1}"

# | msgid "Successfully deleted key"
#~ msgid "Successfully deleted all keys."
#~ msgstr "成功删除key"

#~ msgid "Health check type is required"
#~ msgstr "请指定健康检查类型"

#~ msgid "Grace period (seconds)"
#~ msgstr "宽限期(秒)"

#~ msgid "View:"
#~ msgstr "视图"

#~ msgid "title"
#~ msgstr "?"

#~ msgid "Upload File(s)"
#~ msgstr "上传文件"

#~ msgid "Create New Folder"
#~ msgstr "创建新目录"

#~ msgid "Paste Object"
#~ msgstr "粘贴对象"

#~ msgid "Paste Folder"
#~ msgstr "粘贴目录"

#~ msgid "User data and other advanced options (optional)."
#~ msgstr "用户数据和其它高级选项(可选)。"

#~ msgid "Image:"
#~ msgstr "虚拟机模板:"

#~ msgid "Platform:"
#~ msgstr "平台:"

#~ msgid "Root device:"
#~ msgstr "根磁盘类型:"

#~ msgid "Size:"
#~ msgstr "大小:"

#~ msgid "Zone:"
#~ msgstr "可用区域:"

#~ msgid "Names:"
#~ msgstr "名字:"

#~ msgid "Tags:"
#~ msgstr "标签:"

#~ msgid "Key:"
#~ msgstr "密钥对:"

#~ msgid "Security group:"
#~ msgstr "安全组:"

#~ msgid "Role:"
#~ msgstr "角色:"

#~ msgid "内存(GB)"
#~ msgstr ""

#~ msgid "磁盘(GB)"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Please specify user data and other advanced options (optional)."
#~ msgstr "请指定用户数据和其它高级选项(可选)"

#~ msgid "Type:"
#~ msgstr "类型:"

#~ msgid "Key pair:"
#~ msgstr "密钥对:"

#~ msgid "Launch Configurations"
#~ msgstr "启动配置"

#~ msgid "Filter by:"
#~ msgstr "过滤条件:"

#~ msgid "Filter"
#~ msgstr "过滤条件:"

#~ msgid "Instance Types"
#~ msgstr "虚拟机类型"

#~ msgid "Scaling Groups"
#~ msgstr "弹性扩展组"

#~ msgid "Security Groups"
#~ msgstr "安全组"

#~ msgid "Health Check"
#~ msgstr "健康检查"

#~ msgid "Failed to delete all keys."
#~ msgstr "不能删除所有keys"

#~ msgid "Disk read bytes"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Disk write bytes"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Network in KB"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Network out KB"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Log in to"
#~ msgstr "登陆到"

#~ msgid "Timing settings"
#~ msgstr ""

# | msgid "Trigger threshold"
#~ msgid "Instance thresholds"
#~ msgstr "临界值"

#~ msgid "Names"
#~ msgstr "名字"

#~ msgid "missing"
#~ msgstr "missing"

#~ msgid "all users"
#~ msgstr "所有用户"

# | msgid "Delete role"
#~ msgid "Delete Complete"
#~ msgstr "删除角色"

#~ msgid "Cannot read URL ({0})"
#~ msgstr ""

#~ msgid "unhealthy"
#~ msgstr "标示为不健康"

#~ msgid "<dynamic element>"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Successfully deleted stack."
#~ msgstr "成功删除key"

